{"Henan Province directly under the county administrative division": "허난성 현 행정구 직속", "Heilongjiang Provincial Provincial Administrative Division": "헤이룽장 성 지방 행정 구역", "Xinjiang Uygur Autonomous Region Provincial and County": "신장 위구르 자치구 지방 및 카운티", "Southwest Guizhou Buyi and Miao Autonomous Prefecture": "남서부 Guizhou Buyi 및 Miao 자치현", "Jiangxi Provincial Provincial Administrative Division": "장시성 행정 구역", "Jishishan Baoan Dongxiang Salar Autonomous County": "지시산", "Haixi Mongolian and Tibetan Autonomous Prefecture": "하이시 몽골 및 티베트 자치주", "Qiandongnan Miao and Dong Autonomous Prefecture": "첸둥난", "Shuangjiang Lahu Wa Brown Dai Autonomous County": "솽장 라후와 브라운 다이족 자치현", "Wenshan Zhuang and Miao Autonomous Prefecture": "원산 좡족 및 먀오족 자치주", "Guangdong Province directly under the county": "광동성 카운티 직속", "Xiangxi Tujia and Miao Autonomous Prefecture": "샹시 투지아 먀오족 자치주", "Qiannan Buyi and Miao Autonomous Prefecture": "Qiannan Buyi 및 Miao Autonomous Prefecture", "Liaoning Province directly under the county": "랴오닝성 직속", "Aba Tibetan and Qiang Autonomous Prefecture": "아바 티베트 치앙 자치주", "Autonomous Region directly under the county": "현 직속 자치구", "Weichang Manchu Mongolian Autonomous County": "웨이창 만주 몽골족 자치현", "Jilin Province is directly under the county": "보", "Guizhou Provincial Administrative Division": "Guizhou 성 행정 구역", "Jiangsu Province directly under the county": "장쑤성 직속", "Philippine Long Distance Telephone Company": "필리핀 장거리 전화 회사", "Enshi Tujia and Miao Autonomous Prefecture": "엔시 투지아 먀오족 자치주", "Bayingolin Mongolian Autonomous Prefecture": "바잉골린 몽골족 자치주", "Yinjiang Tujia and Miao Autonomous County": "인장 투지아 및 먀오족 자치현", "Weining Yi Hui and Miao Autonomous County": "웨이닝 이후이", "Wuchuan Gelao and Miao Autonomous County": "우촨 겔라오 먀오족 자치현", "Qianguoerlus Mongolian Autonomous County": "첸궈얼루스 몽골 자치현", "Zhenning Buyi and Miao Autonomous County": "젠닝 부이 먀오족 자치현", "Karaqin Left Mongolian Autonomous County": "카라친 왼쪽 몽골 자치현", "Jingzhou Miao and Dong Autonomous County": "Jingzhou Miao 및 Dong 자치현", "Qiongzhong Li and Miao Autonomous County": "충중 리 먀오족 자치현", "Hebei Province directly under the county": "허베이성 직속", "Hunan Provincial Administrative Division": "후난성 행정 구역", "Youyang Tujia and Miao Autonomous County": "유양 투지아 먀오족 자치현", "South Georgia and South Sandwich Islands": "사우스 조지아 및 사우스 샌드위치 제도", "Xiushan Tujia and Miao Autonomous County": "슈산 투지아 및 먀오 족 자치현", "Anhui Province directly under the county": "안후이성", "Guanling Buyi and Miao Autonomous County": "관링 부이 먀오족 자치현", "Xishuangbanna Dai Autonomous Prefecture": "시솽반나 다이족 자치주", "Zhenyuan Yi Hani Lahu Autonomous County": "젠위안 이 하니 라후 자치현", "Yuanjiang Hani Yi Dai Autonomous County": "Yuanjiang Hani Yi Dai Autonomous County", "Dehong Dai Jingpo Autonomous Prefecture": "더홍 다이징포 자치주", "Bortala Mongolian Autonomous Prefecture": "보르탈라 몽골족자치주", "Menglian Dai Lahu Wa Autonomous County": "멍롄 다이 라후와 자치현", "Daozhen Lao and Miao Autonomous County": "다오젠 라오 먀오 족 자치현", "Jinping Miao Yao Dai Autonomous County": "진핑 먀오야오다이 자치현", "Huangnan Tibetan Autonomous Prefecture": "Huangnan Tibetan Autonomous Prefecture", "Hutchison Telecommunications Indonesia": "허치슨 통신 인도네시아", "Pengshui Miao Tujia Autonomous County": "펑수이 먀오족 투지아 자치현", "and Buxel Mongolian Autonomous County": "Bismarck", "Shandong Qingdao Radio and Television": "산둥 칭다오 라디오 및 텔레비전", "Baoting Li and Miao Autonomous County": "바오팅 리 및 먀오 자치구", "Shandong Lexiang Radio and Television": "산둥 렉샹 라디오 및 텔레비전", "Lianshan Zhuang Yao Autonomous County": "롄산 좡 야오 자치현", "Yanbian Korean Autonomous Prefecture": "Yanbian Korean Autonomous Prefecture", "Kizilsu Kirgiz Autonomous Prefecture": "키질수 키르기즈 자치주", "Jiangcheng Hani Yi Autonomous County": "Jiangcheng Hani Yi Autonomous County", "Gannan Tibetan Autonomous Prefecture": "간난 티베트 자치주", "Honghe Hani Yi Autonomous Prefecture": "훙허 하니 이족 자치주", "Diqing Tibetan Autonomous Prefecture": "디칭 티베트족자치주", "Guoluo Tibetan Autonomous Prefecture": "궈뤄티베트족자치주", "Luquan Yi and Miao Autonomous County": "루취안 이족과 먀오족 자치현", "Gongshan Dulong Nu Autonomous County": "Gongshan Dulong Nu 자치 현", "Haibei Tibetan Autonomous Prefecture": "하이베이 티베트 자치주", "Hainan Tibetan Autonomous Prefecture": "하이난 티베트 자치주", "Zhangjiachuan Hui Autonomous County": "장자촨 후이족 자치현", "Ganzi Tibetan Autonomous Prefecture": "Ganzi Tibetan Autonomous Prefecture", "Inner Mongolia Radio and Television": "내몽골 라디오 및 텔레비전", "Jinggu Dai and Yi Autonomous County": "징구 다이 및 이족 자치현", "Delhi National Capital Jurisdiction": "델리 수도 관할권", "Vietnam Post and Telecommunications": "베트남 우편 및 통신", "Dulbert Mongolian Autonomous County": "덜버트 몽골족 자치현", "Yushu Tibetan Autonomous Prefecture": "위수 티베트 자치주", "Lanping Bai Pumi Autonomous County": "란핑 바이푸미 자치현", "Tashkurgan Tajik Autonomous County": "타슈쿠르간 타직 자치현", "Huanjiang Maonan Autonomous County": "환장 마오난 자치현", "Nujiang Lisu Autonomous Prefecture": "누장 리쑤 자치주", "Liangshan Yi Autonomous Prefecture": "량산 이족 자치주", "Kuancheng Manchu Autonomous County": "쿠안청 만주족 자치현", "Henan Mongolian Autonomous County": "허난 몽골 자치현", "Ziyun Miao Buyi Autonomous County": "쯔윈먀오부이족자치현", "Qinglong Manchu Autonomous County": "칭룽 만주족 자치현", "Fengning Manchu Autonomous County": "펑닝 만주족 자치현", "Changyang Tujia Autonomous County": "창양 투지아 자치현", "Fuxin Mongolian Autonomous County": "푸신 몽골 자치현", "Kuandian Manchu Autonomous County": "Kuandian Manchu Autonomous County", "Heilongjiang Radio and Television": "Heilongjiang Radio and Television", "Changbai Korean Autonomous County": "창바이조선족자치현", "Chuxiong Yi Autonomous Prefecture": "추슝 이족 자치주", "Changji Hui Autonomous Prefecture": "창지후이족 자치현", "Tianzhu Tibetan Autonomous County": "톈주 티베트 자치현", "Qingyuan Manchu Autonomous County": "칭위안 만주 자치현", "Subei Mongolian Autonomous County": "샬럿타운", "Weishan Yi Hui Autonomous County": "웨이산 이휘족 자치현", "Xinjiang Uygur Autonomous Region": "신장 위구르 자치구", "Horqin Right Wing Central Banner": "호르친 우익 중앙 배너", "Guangxi Zhuang Autonomous Region": "광시 좡족 자치구", "Huanren Manchu Autonomous County": "환런 만주족 자치현", "Inner Mongolia Autonomous Region": "내몽골 자치구", "Democratic Republic of the Congo": "콩고 민주 공화국", "Luocheng Gelao Autonomous County": "뤄청 겔라오 자치현", "Ili Kazakh Autonomous Prefecture": "일리 카자흐족 자치주", "Xinping Yi Dai Autonomous County": "신핑 이다이 자치현", "Chahar Right Wing Central Banner": "차하르 우익 중앙 배너", "Linxia Hui Autonomous Prefecture": "린샤후이족자치주", "Saint Vincent and the Grenadines": "세인트빈센트 그레나딘", "Xundian Hui Yi Autonomous County": "쉰뎬 후이족 자치현", "Balikun Kazakh Autonomous County": "발리쿤 카자흐스탄 자치현", "Beichuan Qiang Autonomous County": "베이촨치앙자치현", "Dalian University of Technology": "다롄 공과 대학", "Xiuyan Manchu Autonomous County": "슈옌 만주족 자치현", "Rongshui Miao Autonomous County": "룽수이 먀오족 자치현", "Zhijiang Dong Autonomous County": "지장 동 자치현", "Pingbian Miao Autonomous County": "핑먀오족 자치현", "Gengma Dai Wa Autonomous County": "징마다이와족 자치현", "Datong Hui Tu Autonomous County": "다퉁 후이투 자치현", "Sanjiang Dong Autonomous County": "산장 동 자치현", "Molidawada Ur Autonomous Banner": "몰리다와다 우르 자치 배너", "Changjiang Li Autonomous County": "Changjiang Li 자치현", "Mutual Aid Tu Autonomous County": "공제 투 자치 현", "Xinbin Manchu Autonomous County": "신빈 만주족 자치현", "Gongcheng Yao Autonomous County": "궁청야오족자치현", "Yitong Manchu Autonomous County": "이퉁 만주 자치 현", "Hong Kong Mobile Communications": "홍콩 이동 통신", "Horqin Left Wing Central Banner": "호르친 왼쪽 날개 중앙 배너", "Vietnam Military Communications": "베트남 군사 통신", "Xinhuang Dong Autonomous County": "신황동자치현", "Mulei Kazakh Autonomous County": "물레이 카자흐족족 자치현", "Chongqing Radio and Television": "충칭 라디오 및 텔레비전", "Horqin Right Wing Front Banner": "호르친 우익 전선 배너", "Nippon Telegraph and Telephone": "일본 전신 및 전화", "Jianghua Yao Autonomous County": "장화 야오 자치현", "Aksai Kazakh Autonomous County": "Aksai Kazakh Autonomous County", "Far EasTone Telecommunications": "Far EasTone Telecommunications", "level Administrative Divisions": "Level Administrative Divisions", "Jingning She Autonomous County": "징닝 그녀 자치현", "Wufeng Tujia Autonomous County": "우펑 투지아 자치현", "British Indian Ocean Territory": "영국령 인도양 지역", "Dali Bai Autonomous Prefecture": "다리 바이 자치주", "Guangdong Radio and Television": "광둥성 라디오 및 텔레비전", "Songtao Miao Autonomous County": "쑹타오 먀오족 자치현", "Mojiang Hani Autonomous County": "모장 하니 자치현", "Minhe Hui Tu Autonomous County": "민허 후이투 자치현", "level administrative divisions": "행정구역", "Science and Technology Network": "과학 기술 네트워크", "Shizhu Tujia Autonomous County": "라트비아 안바이 지방", "Chengbu Miao Autonomous County": "청부 먀오족 자치현", "Lancang Lahu Autonomous County": "란창라후족자치현", "Muli Tibetan Autonomous County": "물리 티베트 자치 현", "Benxi Manchu Autonomous County": "벤시 만주족 자치현", "Xunhua Salar Autonomous County": "순화 살라 자치현", "Dachang Hui Autonomous County": "다창 후이 자치현", "level administrative division": "수준 행정구역", "Chahar Right Wing Rear Banner": "차하르 우익 후방 배너", "Lingshui Li Autonomous County": "링수이 리 자치현", "Menyuan Hui Autonomous County": "멘위안 후이족 자치현", "Yanhe Tujia Autonomous County": "옌허 투지아 자치현", "Ninglang Yi Autonomous County": "닝랑 이족 자치현", "Cangyuan Wa Autonomous County": "Cangyuan Wa 자치현", "Sunan Yugur Autonomous County": "쑤난 위구르 자치구", "Hualong Hui Autonomous County": "화롱 후이 자치현", "Buchuan Yao Autonomous County": "부촨 야오족 자치현", "Shanghai Education Commission": "상하이교육위원회", "Mengcun Hui Autonomous County": "멍춘 후이족 자치현", "Liaoning Radio and Television": "랴오닝 라디오 및 텔레비전", "Ningxia Hui Autonomous Region": "닝샤후이족자치구", "Jingdong Yi Autonomous County": "징둥 이족 자치현", "Qapqar Xibe Autonomous County": "캅카르 시베 자치현", "Yuping Dong Autonomous County": "위핑동자치현", "Yulong Naxi Autonomous County": "위룽 나시 자치현", "Liannan Yao Autonomous County": "리안난 야오 자치현", "Mayang Miao Autonomous County": "마양먀오족자치현", "Xinjiang Radio and Television": "신장 라디오 및 텔레비전", "Shandong Radio and Television": "산둥 라디오 및 텔레비전", "Shaanxi Radio and Television": "산시 라디오 및 텔레비전", "Ruyuan Yao Autonomous County": "루위안 야오족 자치현", "Sichuan Radio and Television": "쓰촨 라디오 및 텔레비전", "er Hani Yi Autonomous County": "에르 하니 이족 자치현", "Jinxiu Yao Autonomous County": "진슈 야오 자치현", "Southern Territory of France": "프랑스 남부 영토", "Ningxia Radio and Television": "Ningxia Radio and Television", "Jiangsu Radio and Television": "장쑤 성 라디오 및 텔레비전", "Guizhou Radio and Television": "구이저우 라디오 및 텔레비전", "Guangxi Radio and Television": "광시 라디오 및 텔레비전", "Liuzhi Special Economic Zone": "류지 특별 경제 구역", "Australian Capital Territory": "호주 수도 특별구", "Nanjian Yi Autonomous County": "난젠 이족 자치현", "Horqin Left Wing Rear Banner": "Horqin 왼쪽 날개 후면 배너", "Weixi Lisu Autonomous County": "웨이시 리쑤 자치구", "Sandu Shui Autonomous County": "산두수이족 자치현", "Shennongjia Forest District": "선농지아 삼림지구", "Longsheng Autonomous County": "Longsheng Autonomous County", "Yingshou Yingzi Mining Area": "Yingshou Yingzi 광산 지역", "Dahua Yao Autonomous County": "Dahua Yao 자치 현", "Yanqi Hui Autonomous County": "옌치 후이 자치현", "Yangbi Yi Autonomous County": "양비이족자치현", "Fujian Radio and Television": "푸젠 라디오 및 텔레비전", "Shilin Yi Autonomous County": "스린 이족 자치현", "Yogyakarta Special District": "족자카르타 특별 지구", "Ximeng Wa Autonomous County": "시멩 와 자치현", "Dongxiang Autonomous County": "둥샹 자치현", "Ledong Li Autonomous County": "레둥 리 자치현", "Hainan Radio and Television": "하이난 라디오 및 텔레비전", "Hekou Yao Autonomous County": "허커우 야오 자치현", "Mabian Yi Autonomous County": "마볜이족자치현", "Ebian Yi Autonomous County": "에비안이족자치현", "Hunan Radio and Television": "후난 라디오 및 텔레비전", "Baishali Autonomous County": "바이샬리 자치현", "Compostela Valley Province": "콤포스텔라 계곡 지방", "Hebei Radio and Television": "허베이 라디오 및 텔레비전", "Bama Yao Autonomous County": "바마야오족자치현", "Henan Radio and Television": "허난 라디오 및 텔레비전", "Hubei Radio and Television": "후베이 라디오 및 텔레비전", "Asan Yi Autonomous County": "아산 이족 자치현", "Longlin Autonomous County": "룽린 자치현", "Saint Pierre and Miquelon": "인도", "Wallis and Futuna Islands": "월리스푸투나제도", "Newfoundland and Labrador": "뉴펀들랜드 래브라도", "Turks and Caicos Islands": "터크스 케이커스 제도", "South Zamboanga Province": "남잠보앙가성", "Northern Mariana Islands": "북마리아나 제도", "an Yao Autonomous County": "An Yao 자치현", "North Zamboanga Province": "북부 잠보앙가성", "Oroqen Autonomous Banner": "오로첸 자치 배너", "Zamboanga Sibug Province": "잠보앙가 시버그성", "Eastern Misamis Province": "동부 Misamis 지방", "Chahar Right Wing Qianqi": "Chahar 오른쪽 날개 Qianqi", "Central African Republic": "중앙 아프리카 공화국", "Evenki Autonomous Banner": "이벤키 자치기", "Tibet Autonomous Region": "티베트 자치구", "Northern Lanao Province": "북부 라나오성", "Reliance Communications": "릴라이언스 커뮤니케이션", "South Cotabato Province": "사우스 코타바토 성", "Bosnia and Herzegovina": "보스니아 헤르체고비나", "East Wuzhumuqin Banner": "이스트 우즈무친 배너", "New Balhu Right Banner": "신발후우현", "an Jiaotong University": "안 자오퉁 대학교", "Dong Autonomous County": "동 자치현", "Sultan Kudara Province": "Sultan Kudara Province", "North Ganmaqi Province": "간마치 북부", "North Agusang Province": "북부 Agusang 지방", "Guancheng Hui District": "관청후이구", "Gongchangling District": "공창링 지구", "Huangshi Port District": "황스항구", "British Virgin Islands": "영국령 버진 아일랜드", "South Surigao Province": "사우스 수리가오성", "North Surigao Province": "수리가오 북부 현", "South Ganmaqi Province": "간마치 남부 지방", "South Agusang Province": "남아구상성", "New Caledonian Islands": "뉴칼레도니아 제도", "Jinchengjiang District": "Jinchengjiang 지구", "Daxinganling District": "다싱안링 지구", "Provincial and county": "Provincial and County", "Rogers Communications": "Rogers Communications", "West Uzhumuqin Banner": "웨스트 우즈무친 배너", "Mexico America Mobile": "멕시코 아메리카 모바일", "Duilong Deqing County": "두이룽 더칭 현", "Tongguanshan District": "Calaveras", "Jinjiazhuang District": "Jinjiazhuang 지구", "Ilocos Norte Province": "일로코스 노르테 지방", "Samut Prakan Province": "사뭇쁘라깐성", "Heilongjiang Province": "헤이룽장성", "Langmo Lampu Province": "랑모람푸성", "Chachoengsao Province": "차층사오성", "Sao Tome and Principe": "상투메 프린시 페", "South Ilocos Province": "사우스 일로코스성", "Qingbaijiang District": "칭바이장 지구", "Aceh Special District": "아체 특별 지구", "Jingcheng Mining Area": "Jingcheng 광업 지역", "Shangganling District": "상간링 구", "Saint Kitts and Nevis": "세인트 키츠 네비스", "Davao South Province": "다바오 남도", "Xinglongtai District": "싱룽타이 지구", "Laos Telecom Company": "라오스텔레콤회사", "Phitsanulok Province": "핏사눌록성", "Dongchangfu District": "둥창푸 구", "Ranghu Road District": "랑후 로드 지구", "SKTelecommunications": "SKTelecommunications", "Shijingshan District": "스징산 지구", "Gongbu Gangda County": "Gongbu Gangda County", "Shuangtaizi District": "솽타이쯔 구", "Uthai Thani Province": "우타이타니성", "Yuanbaoshan District": "위안바오산 구", "Cheung Chau District": "청차우 지구", "Fengfeng Mining Area": "펑펑 광산 지역", "Taierzhuang District": "타이얼좡 지구", "Wanshan Special Zone": "완산 특구", "Jiancaoping District": "젠차오핑 구", "Xinbarhu Left Banner": "신바후 왼쪽 배너", "Tieshangang District": "티에샹강 구", "Netherlands Antilles": "네덜란드령 안틸레스", "Prince Edward Island": "프린스 에드워드 아일랜드", "Lengshuitan District": "렝수이탄 지구", "Xinghualing District": "싱화링 구", "Asia Pacific Telecom": "아시아 태평양 텔레콤", "United Arab Emirates": "아랍 에미리트", "Xixiangtang District": "시샹탕 구", "Bahrain Right Banner": "바레인 오른쪽 배너", "Shanhaiguan District": "산하이관구", "Honghuagang District": "훙화강 지구", "Taiwan Fixed Network": "대만 고정 네트워크", "Shuangcheng District": "솽청구", "Little Rock District": "리틀 록 지구", "Maguindanao Province": "마긴다나오 성", "Radio and Television": "Radio and Television", "North Davao Province": "다바오 북부", "Singapore First Link": "싱가포르 첫번째 연결", "Shunhe Hui District": "순허 후이 구", "Hong Kong Broadband": "홍콩 광대역", "Shuangluan District": "솽루안 구", "Udon Thani Province": "우돈타니성", "Southern California": "남부 캘리포니아", "Erdaojiang District": "얼다오장 지구", "Longquanyi District": "룽취안 지구", "Davao East Province": "다바오 동부성", "Shuangqing District": "솽칭 구", "Qingshanhu District": "칭산후 구", "Aung Angxi District": "아웅 앙시 구", "British Isle of Man": "영국령 맨섬", "Quang Ninh Province": "꽝닌성", "Chiang Rai Province": "치앙라이성", "Quang Ngai Province": "꽝응아이성", "Dianhe Hui District": "뎬허 후이 구", "Nianzishan District": "넴지산 구", "Binh Duong Province": "빈즈엉성", "Taifu Temple Banner": "타이푸사 배너", "Tangwanghe District": "탕왕허 지구", "Meili Daur District": "메이리 다우르 구", "Phetchabun Province": "펫차분성", "Baijiantan District": "바이젠탄 구", "Bangasinan Province": "방가스 난 지방", "Shuozhuang Province": "슈오좡 지방", "Changjiang District": "창장 지구", "Binh Giang District": "빈장 구", "Sint Maarten Island": "신트마르텐 섬", "Wutongqiao District": "우퉁차오 구", "Nonthaburi Province": "논타부리 지방", "Catandunes Province": "카탄둔스 성", "Chiang Mai Province": "치앙마이성", "Chongchuan District": "충촨구", "Xiangcheng District": "Xiangcheng 지역", "Zhengxiang District": "Zhengxiang 지역", "Binh Chuan District": "빈촨 지구", "Yueyanglou District": "Yueyanglou District", "Bagongshan District": "바공산 구", "Shangcheng District": "샹청 지구", "Hong Kong New World": "홍콩 신세계", "Simmisamis Province": "Simmisamis Province", "Dabancheng District": "다반청 구", "Xiahuayuan District": "샤화위안구", "Xinchengzi District": "신청쯔 지구", "Shuangyang District": "솽양 지구", "Republic of Vanuatu": "바누아투 공화국", "Star Communications": "스타 커뮤니케이션", "Jiangcheng District": "Jiangcheng 지구", "Shuangqiao District": "솽차오 구", "Badaojiang District": "바다오장 구", "North Sama Province": "북쪽 사마성", "Antigua and Barbuda": "앤티가바부다", "Chengxiang District": "청샹 지구", "Chengzhong District": "청중 구", "Trinidad and Tobago": "트리니다드 토바고", "Wulingyuan District": "우링위안 구", "East Samar Province": "이스트 사마르 성", "Jinshantun District": "진산툰 지구", "Chengcheng District": "청청 구", "Binh Thuan Province": "빈투언성", "Northwest Territory": "노스 웨스트 테리토리", "Jianjiang Province": "젠장성", "Fangcheng District": "팡청 구", "Chengdong District": "청둥 지구", "Chengyang District": "청양 구", "Quang Zhi Province": "꽝즈성", "Changshou District": "창서우 구", "Ganjingzi District": "간징쯔 지구", "Dingcheng District": "딩청 지구", "Mozhugongka County": "모주공카 카운티", "Jiulongpo District": "주룽포 지구", "Zachodniopomorskie": "자초드니오포모르스키", "Chengguan District": "청관 구", "Rongcheng District": "룽청 구", "Liangzihu District": "량쯔후 지구", "Qianjiang District": "Qianjiang District", "Changqing District": "창칭 지구", "Longmatan District": "Longmatan District", "Shuncheng District": "순청 구", "Dongcheng District": "둥청 구", "Kuancheng District": "콴청 지구", "Shangzhou District": "상저우 지구", "Ninh Binh Province": "닌빈성", "Phang Nga Province": "Phang Nga Province", "Northern Territory": "노던 테리토리", "Guangyang District": "광양 구", "Jiangyang District": "Jiangyang District", "Baiyun Mining Area": "바이윈 광산 지역", "Zhujiang Broadband": "주장 광대역", "Sukhothai Province": "수코타이 지방", "Dominican Republic": "도미니카 공화국", "Xie Tongmen County": "Xie Tongmen 현", "Sifangtai District": "시팡타이 지구", "Xiangfang District": "샹팡 지구", "Songjiang District": "쑹장 지구", "Longzacuo Province": "룽자쭈 성", "Ningjiang District": "닝장 구", "Wujiagang District": "우자강 지구", "Zhongzhan District": "중잔 구", "Southeast Sulawesi": "남동부 술라웨시", "Sunit Right Banner": "수니트 오른쪽 배너", "West Nusa Tenggara": "웨스트 누사 텡가라", "Guangdong Province": "광동성", "Sarangani Province": "사랑가니성", "Zhongyuan District": "중위안 구", "Qiongshan District": "칭산 구", "Dongsheng District": "동성 구", "Shuocheng District": "Shuocheng 지구", "Huaishang District": "화이샹 지구", "Qiaocheng District": "차오청 구", "Jiangdong District": "장둥 구", "Jiangzhou District": "장저우 구", "Zhongshan District": "Zhongshan District", "Lushunkou District": "Lushunkou District", "Shancheng District": "Shancheng District", "Dien Bien Province": "디엔비엔성", "Thanh Hoa Province": "탄호아성", "Taiwan Big Brother": "대만 빅 브라더", "Changning District": "창닝 지구", "Xuanguang Province": "쉬안광성", "Pong Tsai District": "퐁차이 구", "Longcheng District": "Longcheng District", "Keshiketeng Banner": "Keshiketeng 기치", "Xisaishan District": "시사이산 지구", "Zhanggong District": "Zhanggong 지역", "Mentougou District": "멘터우거구 구", "Chuanshan District": "촨산 구", "Binh Dinh Province": "빈딘성", "Xiangzhou District": "샹저우 지구", "Tongchuan District": "퉁촨 구", "East Nusa Tenggara": "이스트 누사 텡가라", "Chengzihe District": "Chengzihe District", "Kazakhstan Telecom": "카자흐스탄 텔레콤", "Pyeongchang County": "평창현", "Shuimogou District": "수이모거우구", "Liangqing District": "량칭 구", "Huangzhou District": "황저우구", "Dongchuan District": "둥촨 구", "Xiangqiao District": "Xiangqiao 지역", "Vinh Long Province": "빈롱성", "Fangchenggang City": "팡청강 시", "Liangyuan District": "량위안 지구", "Dutch Saint Martin": "네덜란드 세인트 마틴", "Chuanying District": "촨잉 구", "Zhangdian District": "장뎬 구", "Gangcheng District": "강청 구", "Changping District": "창핑 구", "Qingyunpu District": "칭윈푸 구", "Jiaocheng District": "자오청 구", "Qianjiang Province": "첸장성", "Dadra Nagar Haveli": "다드라 나가르 하벨리", "Indonesia Jinguang": "인도네시아 진광", "Qingcheng District": "칭청 지구", "Yuancheng District": "위안청 구", "Song Phan District": "송판 지구", "Tumut Right Banner": "퉁런", "Chancheng District": "Chancheng 지구", "Qinghemen District": "칭허먼 구", "Layunlong Province": "라윈룽성", "Liangzhou District": "후이청 지구", "Ramburong Province": "Ramburong 지방", "Khanh Hoa Province": "칸호아성", "Pengjiang District": "펑장 지구", "Dongchang District": "동창 지구", "Xiangdong District": "샹동 구", "Central Kalimantan": "중부 칼리만탄", "New Ecija Province": "뉴 에시자성", "Xiangyang District": "샹양 구", "Shapingba District": "샤핑바 구", "Luozhuang District": "뤄좡 구", "Lengshuijiang City": "Lengshuijiang 시", "Municipal District": "시구", "Xiangshan District": "샹산 구", "Jiangning District": "장닝 지구", "Guangling District": "광링 지구", "Jiaojiang District": "Jiaojiang District", "Ziliujing District": "질리우징 구", "Zhenjiang District": "전장 구", "Yingjiang District": "잉장 구", "Chenghai District": "청하이 구", "Chengcheng County": "청청 현", "Qiaodong District": "차오둥 구", "Chenghua District": "청화 구", "Kongtong District": "Kongtong District", "Yanjiang District": "옌장 구", "Meijiang District": "메이장 구", "Kundulun District": "쿤둘룬 지구", "Tan Long District": "탄롱 지구", "Qingyuan District": "칭위안 구", "Duanzhou District": "두안저우 구", "Dong Nai Province": "동나이성", "Xingqing District": "싱칭 지구", "Xiaoshan District": "샤오산 지구", "Gongjing District": "궁징 지구", "Youjiang District": "유장 지구", "Jingzhou District": "징저우 지구", "Wuyiling District": "우이링 지구", "Ningshun Province": "닝순성", "Bayuquan District": "바유취안 지구", "Hutchison Telecom": "허치슨 텔레콤", "Jinkouhe District": "진커우허구", "Yongqiao District": "융차오 구", "Cha Rong Province": "차룽성", "Xingshan District": "Xingshan 지역", "Lang Son Province": "랑손성", "Qincheng District": "친청 구", "Yuecheng District": "웨청 지구", "Yangling District": "양링 지구", "Penn Zhi Province": "Penn Zhi Province", "Xiangchuan County": "Xiangchuan County", "Donggang District": "둥강 지구", "Pingshan District": "핑산 지구", "Chaotian District": "차오톈 구", "Fancheng District": "판청 구", "Huangdao District": "황다오 구", "Houjiang Province": "Houjiang Province", "Sujiatun District": "Sujiatun District", "Yingquan District": "Yingquan District", "Telecommunication": "통신", "Republic of Congo": "콩고공화국", "Xuecheng District": "쉐청 구", "Sunit Left Banner": "수니트 왼쪽 배너", "Zhanqian District": "Zhanqian District", "Jammu and Kashmir": "잠무 카슈미르", "Xiucheng District": "슈청 구", "Pingqiao District": "핑차오 구", "Montserrat Island": "몬세라트 섬", "Tianqiao District": "톈차오 구", "Guangchang County": "광창 현", "Dongxing District": "둥싱 지구", "Shuangyashan City": "솽야샨시", "Founder Broadband": "설립자 광대역", "Linchuan District": "린촨 구", "Qingshan District": "Qingshan District", "Qingyang District": "칭양 지구", "Zhangjiagang City": "장가항 시", "Songshan District": "쑹산 구", "Tianning District": "톈닝 구", "Linxiang District": "린샹 구", "Wenjiang District": "원장 지구", "Binh Hoa Province": "빈호아성", "Vang Vieng County": "방비엥 현", "Tangerine Telecom": "Tangerine Telecom", "Western Australia": "웨스턴 오스트레일리아", "Kotabato Province": "코타바토성", "Pampanga Province": "팜팡가성", "Yuanzhou District": "위안저우 구", "Lingdong District": "링동 지구", "Ruoqiang District": "뤄창 지구", "Hongshan District": "훙산구", "Yisooton Province": "이수톤성", "Shanting District": "산팅 구", "Nanchang District": "난창 구", "Shizhong District": "스중 지구", "An Giang Province": "안장성", "Xincheng District": "Xincheng 지역", "Jiangnan District": "강남 구", "Huangyan District": "황옌 구", "Dongzhou District": "둥저우 구", "Wensheng District": "원셩 구", "Huangchuan County": "황촨 카운티", "Canglang District": "창랑 구", "Tianshan District": "톈산 지구", "Gongnong District": "공농 지구", "Nakhon Ratchasima": "나콘 랏차시마", "Jianghan District": "장한 지구", "Longshan District": "룽샨 지구", "Dongxihu District": "둥시후 구", "Honggang District": "훙강 구", "Wancheng District": "완청 지구", "Jinggangshan City": "징강산시", "Alxa Right Banner": "Alxa 오른쪽 배너", "Binjiang District": "빈장 지구", "Hongxing District": "훙싱 구", "Jianshan District": "Jianshan 지구", "Hung Yen Province": "훙옌성", "Mingshan District": "밍산 구", "Pingfang District": "핑팡 구", "Longgang District": "룽강 지구", "Zhonglou District": "살투 구", "Internet Thailand": "인터넷 태국", "Jianggan District": "장간 구", "Laicheng District": "라이청 구", "Jiangxia District": "장샤 구", "Jinchang District": "진창 구", "Xingning District": "싱닝 구", "Shanyang District": "산양 지구", "Hot Spring County": "온천 카운티", "Jingyang District": "징양 구", "Dongfeng District": "Dongfeng District", "Hengshan District": "헝산 구", "Alu Korqin Banner": "알루 코르친 배너", "Tianyuan District": "톈위안 구", "Shahekou District": "샤허커우 구", "Zhejiang Province": "절강성", "Jiujiang District": "주장 구", "Longfeng District": "룽펑 구", "Xiangcheng County": "Xiangcheng County", "Jiaobingshan City": "자오빙샨 시", "Shangjie District": "상지 구", "Cong Tai District": "Cong Tai 지구", "Bosnia and Mexico": "보스니아 니아 및 멕시코", "Chengbei District": "청베이 지구", "Fangshan District": "팡샨 구", "Yongding District": "융딩 지구", "Liangcheng County": "량청 현", "Yijin Horo Banner": "이진 호로 배너", "Dongshan District": "Dongshan 지역", "Haicheng District": "하이청 지구", "Chaoyang District": "차오양 구", "Cangshan District": "Cangshan 지역", "Nancheng District": "Nancheng 지역", "Haibowan District": "하이보완 구", "Hanjiang District": "한장 구", "Zhaoling District": "자오링 구", "Wallis and Futuna": "월리스 푸투나", "Beidaihe District": "Beidaihe District", "Xuanzhou District": "쉬안저우 구", "Fengxian District": "펑셴 구", "Xiacheng District": "샤청 구", "Tongzhou District": "퉁저우 구", "Taijiang District": "타이장 구", "Weicheng District": "Weicheng 지구", "Yingdong District": "잉둥 구", "Binh Thuan County": "빈투안 현", "Yonghong District": "용홍구", "Zambales Province": "잠발레성", "Taocheng District": "Taocheng District", "Zhaoyang District": "자오양 구", "Wansheng District": "완셩 구", "Jiuzhaigou County": "Jiuzhaigou County", "Dushanzi District": "두샨쯔 구", "Shayibak District": "샤이박 지구", "Zhenxing District": "젠싱 지구", "Nyingchi District": "닝치 지구", "Yingzhou District": "잉저우 지구", "Jinchuan District": "진촨 지구", "Handshan District": "핸샨 지구", "Quanshan District": "취안산구", "Longzihu District": "룽쯔후 구", "Qianshan District": "첸산 구", "Shigatse District": "시가체 구", "Huichuan District": "후이촨구", "Singapore Telecom": "싱가포르 텔레콤", "Chengjiang County": "청장 현", "Chongwen District": "충웬 지구", "Xiejiaji District": "시에지아지 구", "Guangguang County": "광광 현", "Luojiang District": "뤄장 구", "Pingdingshan City": "핑딩산시", "Jianghai District": "장하이 구", "Vinh Phu Province": "빈푸 성", "Thanh Yuan County": "탄위안 현", "Equatorial Guinea": "적도 기니", "Rencheng District": "렌청 지구", "Dongying District": "둥잉 구", "Bincheng District": "빈청 지구", "Longyang District": "룽양 구", "Bac Ninh Province": "박닌성", "Chin Nam District": "훙커우구", "Guangzhou Chilian": "광저우 칠롄", "Beicheng District": "베이청 구", "Haojiang District": "하오장 구", "Quang Ninh County": "꽝닌 현", "Zhuanglang County": "좡랑 현", "Xiaodian District": "Xiaodian 지역", "Jinjiang District": "진장 지구", "Hongqiao District": "훙차오 지구", "Shijiazhuang City": "스자좡시", "Laocheng District": "라오청 구", "Northern Marianas": "Northern Marianas", "Chencang District": "첸창 지구", "Yangming District": "양밍 지구", "Fengquan District": "펑취안 구", "Liaoning Province": "랴오닝성", "Education Network": "교육네트워크", "Chuanhui District": "Chuanhui District", "Yuhuatai District": "위화타이 구", "Shuangfeng County": "솽펑 현", "Yongning District": "융닝 구", "Shangcheng County": "상청 현", "Shandong Province": "산동성", "Marinduk Division": "마린덕구", "Zhongjiang County": "중장현", "Qingshuihe County": "칭수이허 현", "Bengshan District": "벵산 구", "Lianshan District": "롄산 구", "Weng Niute Banner": "웡니우테 배너", "Shuangta District": "Shuangta 지구", "Yuncheng District": "윈청 구", "Shapotou District": "샤포토우 구", "Ha Giang Province": "하장성", "Qishuyan District": "치수옌 구", "Longting District": "룽팅 구", "Jiangchuan County": "장촨 현", "Lam Dong Province": "람동성", "Huicheng District": "Huicheng 지역", "Jindong District": "진둥 구", "Yingjiang County": "잉장 현", "Basilan Province": "바실란성", "Xilin Gol League": "시린 골 리그", "Hanyang District": "한양구", "Xiaonan District": "샤오난 구", "Hualong District": "화룽 구", "Taiyuan Province": "타이위안 성", "Xiufeng District": "Xiufeng District", "Xiangshui County": "샹수이 현", "Chunghwa Telecom": "청화텔레콤", "Lopburi Province": "롭부리성", "Masbate Province": "마스바테 성", "Xiaguan District": "샤관구", "Tiruvannantpurem": "티루바난트푸렘", "Osaka Prefecture": "오사카부", "Ubon Ratchathani": "우본랏차타니", "Taiping District": "타이핑 지구", "Tongjiang County": "퉁장 카운티", "Longwen District": "룽웬 지구", "Lampung Province": "람풍성", "Yanping District": "옌핑구", "Yamaguchi County": "야마구치 현", "Jiangyuan County": "장위안 현", "Zhishan District": "지산 구", "Yunlong District": "윈룽 지구", "Jianchang County": "젠창 카운티", "Xinzhou District": "신저우 구", "Shuangbai County": "솽바이 현", "Qinghai Province": "칭하이성", "Zhangjiakou City": "Zhangjiakou City", "Gucheng District": "구청구", "Laishan District": "라이산 구", "Jianchuan County": "Jianchuan County", "Junshan District": "준산 지구", "Haicang District": "하이창 구", "Runzhou District": "룬저우 구", "Jiawang District": "지아왕 구", "Century Internet": "센추리 인터넷", "Gaoping Province": "가오핑성", "Songbei District": "쑹베이 구", "Lucheng District": "루청 지구", "Xiangning County": "샹닝현", "Jinshui District": "진수이구", "Tongcheng County": "퉁청현", "Qianxinan County": "첸시난 현", "Tianxin District": "톈신 지구", "Fenghuang County": "펑황 현", "Dadukou District": "다두커우 구", "Falkland Islands": "포클랜드 제도", "Qintang District": "친탕 지구", "Gaogang District": "가오강 지구", "Wucheng District": "우청 구", "French Polynesia": "프랑스령 폴리네시아", "Guangling County": "광링 현", "Christmas Island": "크리스마스 섬", "Liancheng County": "롄청 현", "Qingxiu District": "칭슈 구", "Fengtai District": "펑타이 지구", "Longsha District": "롱샤 지구", "Tengchong County": "텅충 현", "Marshall Islands": "마셜 제도", "Changfeng County": "창펑 현", "Jinfeng District": "진펑 구", "Jingcheng County": "징청 현", "Qingcheng County": "칭청 현", "Nghe An Province": "응에안성", "Quang Son County": "Quang Son 현", "Fengman District": "Fengman 지구", "Sanyuan District": "Sanyuan 지구", "Huairou District": "Huairou 지구", "Xicheng District": "시청 구", "Shangshui County": "상수이 현", "Xiangshan County": "샹산 현", "Longtan District": "룽탄 지구", "Karamay District": "카라메이 지구", "Yaoting District": "야오팅 지구", "Wangjiang County": "왕장 현", "Chuzhou District": "추저우구", "Lintong District": "린퉁구", "Haiyang Province": "하이양성", "Fengrun District": "펑룬 지구", "Jinshan District": "진산 지구", "Haigang District": "하이강 구", "Taizihe District": "타이쯔허 지구", "Bukinon Province": "부키논 지방", "Resources County": "자원 현", "Qinhuai District": "친화이 구", "Ningxiang County": "닝샹 현", "Negro Occidental": "흑인 서양", "Rongjiang County": "롱장 현", "British Columbia": "브리티시 컬럼비아", "Wuzhong District": "우중 구", "Jiangyong County": "장용 카운티", "Jiazihe District": "지아지허 지구", "Dingxiang County": "딩샹 현", "Tongren District": "퉁런 구", "Yingshang County": "Yingshang 현", "Fengnan District": "Fengnan 지역", "Panlong District": "판룽 지구", "Tieshan District": "티에샨 구", "Hanting District": "Hanting 지구", "Shifeng District": "Shifeng 지구", "Xuanhua District": "Xuanhua District", "an United Banner": "유나이티드 배너", "Hailing District": "Hailing 지구", "Shuicheng County": "Shuicheng 카운티", "Yangcheng County": "Yangcheng County", "Jianhua District": "Jianhua 지구", "Huanglong County": "Huanglong 카운티", "Xiashan District": "샤샨 지구", "Phu Tho Province": "푸토성", "Longhua District": "룽화 지구", "Nanqiao District": "난차오 지구", "Zhenxiong County": "전슝 현", "Qingtongxia City": "칭칭샤시", "Zhengyang County": "정양 현", "Ha Tinh Province": "하띤 성", "Changxing County": "창싱 현", "Yuzhong District": "Yuzhong 지구", "Yen Sai District": "옌사이 구", "Huangpi District": "황피 구", "Zhenhai District": "전하이 구", "Laobian District": "라오비아 구", "Danjiangkou City": "단장커우 시", "Huishan District": "후이산 구", "Chao Binh County": "차오빈 현", "Liangshan County": "량산 현", "Papua New Guinea": "파푸아뉴기니", "Gaoming District": "가오밍 지구", "Dongbao District": "동바오구", "Jinyuan District": "진위안 구", "Cooperative City": "협력 도시", "Lakburi Province": "Lakburi 지방", "Juancheng County": "Juancheng 카운티", "Yicheng District": "이청구", "Taishan District": "타이산구", "Yifugao Province": "바오안", "Tanglin District": "탕린 구", "Luancheng County": "루안청 현", "Yamanashi County": "야마나시 현", "Shunchang County": "순창 현", "Pingjiang County": "핑장 현", "Lianyun District": "롄윈 구", "Shilong District": "스룽 지구", "Zichuan District": "쯔촨 지구", "Guizhou Province": "Guizhou Province", "Tiedong District": "티에동 지구", "Lao Cai Province": "라오까이성", "Jingkou District": "Jingkou District", "Ningqiang County": "Ningqiang County", "Xiangyuan County": "Xiangyuan County", "Ningcheng County": "닝청 현", "Huangpu District": "Huangpu District", "Yanfeng District": "Yanfeng District", "Zhengding County": "정딩 현", "Chongyang County": "충양 현", "Buriram Province": "부리람 지방", "Telekom Malaysia": "텔레콤 말레이시아", "Antique Province": "고대 지방", "Fucheng District": "Fucheng 지구", "Fangzheng County": "Fangzheng 카운티", "Qinhuangdao City": "친황다오시", "Kaliningradskaya": "칼리닌그라드스카야", "Gaoping District": "가오핑 구", "Longchuan County": "룽촨 현", "Changting County": "창팅 현", "Xunyang District": "쉰양 지구", "Fangcun District": "팡춘 지구", "Beitang District": "베이탕 구", "Lanshan District": "란산 구", "Louxing District": "루싱 구", "Caidian District": "Caidian 지구", "Sucheng District": "Sucheng District", "Suiyang District": "쑤이양 구", "Ayutthaya County": "아유타야 현", "Jialing District": "Jialing 지역", "Luanchuan County": "Luanchuan County", "Youxian District": "Youxian District", "Rongchang County": "룽창 현", "Tongliang County": "퉁량 현", "Zhongfang County": "중팡 카운티", "Gongshu District": "궁수구", "Xiaochang County": "샤오창 현", "Laizhou Province": "라이저우성", "Zhongning County": "중닝 카운티", "Jinping District": "진핑 지구", "Chaonan District": "차오난 지구", "Kashgar District": "카슈가르 구", "Mengcheng County": "멍청 현", "Gia Lai Province": "지아라이성", "Guangping County": "광핑 현", "Long An Province": "롱안성", "Maogang District": "마오강 지구", "Qianjin District": "첸진 지구", "Fengxiang County": "펑샹 현", "Deutsche Telekom": "Deutsche Telekom", "Huiyang District": "후이양 지구", "Liangdang County": "량당 카운티", "Hiroshima County": "히로시마 카운티", "Weiyang District": "웨이양 지구", "Shuangpai County": "솽파이 카운티", "Jiangsu Province": "장쑤성", "Qujiang District": "취장 구", "Huangyuan County": "황위안 현", "Phong Thanh City": "퐁탄시", "Changyi District": "Changyi 지역", "Ibarcheng County": "이바르청 현", "Central Sulawesi": "중부 술라웨시", "Xingbin District": "싱빈 구", "Lianjiang County": "롄장 현", "Maojian District": "마오지안 구", "Nanpiao District": "난피아오 구", "Beichen District": "Beichen District", "Xinqing District": "Xinqing District", "Mindoro Province": "Mindoro Province", "Liangping County": "량핑 현", "Zhongshan County": "중산 현", "Cuiluan District": "추이롄 구", "Dawukou District": "다우커우 구", "Shaanxi Province": "산시성", "Qiaokou District": "차오커우 구", "Huancui District": "환추이 구", "Beiguan District": "베이관 구", "Wudalianchi City": "우달롄치 시", "Huizhou District": "후이저우 구", "Dounong Province": "두농성", "Sanshui District": "싼수이구", "Shanghang County": "상항 현", "Congjiang County": "충장 현", "Lieshan District": "리산구", "Huangping County": "황핑현", "Dangxiong County": "Dangxiong County", "Nanding Province": "난딩 성", "Beiqian Province": "베이첸 성", "Qingchuan County": "칭촨 카운티", "Baoshan District": "바오산구", "Xinrong District": "신룽구", "Wujiang District": "Wujiang 지역", "Licheng District": "Licheng 지역", "Yongchang County": "Yongchang 군", "Sichuan Province": "쓰촨성", "Yantian District": "Yantian District", "Shuangliu County": "솽류 현", "Decheng District": "더청 구", "Huaiyin District": "화이인 구", "Changling County": "창링현", "Pingxiang County": "핑샹현", "Daxiang District": "다샹구", "Rongcheng County": "린취안 현", "Guangzong County": "머세드", "Hongwei District": "훙웨이 구", "Dianjiang County": "뎬장 현", "Zhangxian County": "장셴 현", "Jiading District": "자딩 지구", "Changshun County": "창순 현", "Pakistan Telecom": "파키스탄 텔레콤", "Wanghua District": "왕화 지구", "Gangnan District": "강난 구", "Chongming County": "충밍 현", "Fukushima County": "Fukushima County", "Jiuyuan District": "Jiuyuan District", "Lamphun Province": "람푼성", "Quang Nam County": "꽝남현", "Chenggong County": "청궁 현", "Nanshan District": "난산 구", "Bulacan Province": "불라칸성", "Huangling County": "황링 현", "South Kalimantan": "남칼리만탄", "Chengxi District": "청시 구", "Yingjisha County": "잉지샤 현", "Zhangjiajie City": "장가계시", "Wanzhou District": "완저우 구", "Kagoshima County": "가고시마 현", "Modahan Province": "모다한 지방", "Yanshan District": "옌산 지구", "Yucheng District": "위청 지구", "Hecheng District": "허청 구", "Tuchang District": "투창 구", "Jiangxian County": "Jiangxian County", "Liaozhong County": "랴오중 현", "Guangfeng County": "광펑 현", "North Kalimantan": "북칼리만탄", "Kyoto Prefecture": "교토부", "Dinghai District": "딩하이 구", "Xiuzhou District": "슈저우 지구", "Jiangxi Province": "장시성", "Changshan County": "창산 카운티", "Gangzha District": "강자 구", "Xinxing District": "소말리아의 신싱구", "Hongkou District": "우샹현", "Zhushan District": "파리", "Longjiang County": "룽장 현", "Longwan District": "룽완 구", "Nangang District": "Nangang 지구", "Huarong District": "Huarong 지구", "Xiuying District": "Xiuying 지구", "Ganzhou District": "Ganzhou 지구", "Changyuan County": "창위안 현", "Lianyungang City": "롄윈강 시", "Jinzhou District": "진저우 구", "Yinzhou District": "인저우 구", "Wuchang District": "우창 지구", "Laoshan District": "라오산 지구", "Phu Yen Province": "푸옌성", "Luolong District": "뤄룽 지구", "Zhongsha Islands": "중사 제도", "Kajayan Province": "카자얀성", "Fularji District": "푸라르지 구", "Yuanbao District": "위안바오 지구", "Shiguai District": "시과이 지구", "Jiaocheng County": "자오청 카운티", "Kecheng District": "케청 지구", "Gongzhuling City": "공주링시", "Nanming District": "Nanming 지구", "Taoshan District": "타오산 지구", "Northamptonshire": "노샘프턴셔", "Wangcheng County": "왕청 카운티", "Ho Chi Minh City": "호치민시", "Palawan Province": "팔라완 지방", "Yongsheng County": "용성 카운티", "Huinong District": "후이농 지구", "Tacheng District": "타청 지구", "Zhengning County": "정닝 카운티", "Dianjun District": "Dianjun 지구", "Longchang County": "Longchang 카운티", "Cuiping District": "추이핑 구", "Yuetang District": "웨탕 구", "Lingchuan County": "링촨 현", "Jingchuan County": "징촨 현", "Dailing District": "다일링 구", "Sosogun Province": "소소군성", "South Quang Binh": "South Quang Binh", "Ascension Island": "Ascension Island", "Taiping Province": "타이핑성", "Xiangzhou County": "샹저우 현", "Northern Ireland": "Northern Ireland", "Huashan District": "Huashan District", "Dongxiang County": "둥샹 현", "Shanghai Chilian": "상하이 칠롄", "Weidong District": "웨이둥 지구", "Nanguan District": "난관 지구", "Changning County": "창닝 카운티", "Yaozhou District": "야오저우 구", "Sikihor Province": "시키호르성", "Dieshan District": "디샨 구", "Alxa Left Banner": "Alxa 왼쪽 배너", "Huanggu District": "황구 구", "Shushan District": "수산 구", "Shanluo Province": "Shanluo 지방", "Haidian District": "Haidian 지역", "Wenfeng District": "Wenfeng 지역", "Monserrat Island": "몬세라트 섬", "Fangcheng County": "Fangcheng 카운티", "Mazhang District": "마장 구", "Haizhou District": "하이저우 구", "Kaiping District": "카이핑 구", "Haidong District": "하이둥 구", "Dongguang County": "둥광 현", "Minhang District": "민항 구", "Yuanhui District": "위안후이 구", "Zhoucun District": "저우춘 구", "Yaohai District": "야오하이 구", "Zanhuang County": "잔황 현", "Nanyue District": "Nanyue 지구", "Zaoqiang County": "Zaoqiang County", "Zhenping County": "젠핑현", "Zhecheng County": "저장 현", "Cavite Province": "카비테성", "Shichuan County": "스촨 현", "Jingdezhen City": "징더전시", "Baqiao District": "바차오 지구", "Negeri Sembilan": "네게리 셈빌란", "Litong District": "리퉁 지구", "Qingshui County": "칭수이 현", "Shanglin County": "샹린 현", "Beibei District": "베이베이구", "Kangding County": "캉딩현", "Nyingchi County": "닝치 현", "Dongshan County": "둥산 현", "Luochuan County": "뤄촨 현", "Wanxiu District": "완슈 구", "Tokelau Islands": "Tokelau 제도", "Yingze District": "잉쩌 구", "Surabaya County": "수라바야 현", "Xiangyin County": "샹인 현", "Bangka Belitung": "방카 벨리퉁", "Baixiang County": "바이샹 카운티", "Yongjing County": "Yongjing County", "Bazhou District": "Bazhou District", "Hengdong County": "헝둥 카운티", "Wuqing District": "우칭 지구", "Pinggu District": "핑구 지구", "Jiajiang County": "자장 현", "Yiling District": "이링 구", "Hengfeng County": "헝펑 현", "Maonan District": "마오난 구", "Shaoyang County": "사오양 현", "Shanxi Province": "산시성", "Mengshan County": "멍산현", "Changtai County": "창타이 현", "Zhongxiang City": "중샹시", "Carmarthenshire": "카르마텐셔", "Jinnan District": "진난 지구", "Helinger County": "헬링거 현", "Pingyuan County": "핑위안 카운티", "Xuanwu District": "Xuanwu District", "Shouyang County": "Shouyang County", "Maitreya County": "마이트레야 카운티", "Leadshan County": "리드산 카운티", "Neixiang County": "네이샹 카운티", "Xiaohe District": "샤오허 구", "Wuying District": "우잉 구", "Tongling County": "퉁링 현", "Jianping County": "젠핑 현", "Yingshan County": "잉산 현", "Ruoergai County": "뤄얼가이 현", "Langkazi County": "랑카지 현", "Wenkan Province": "원칸성", "Fuling District": "푸링 구", "Longshan County": "룽산 현", "Xinchang County": "신창 카운티", "Zengdu District": "쩡두 지구", "Zhejiang Huashu": "저장 Huashu", "Hongdong County": "홍동 현", "Mashan District": "마산구", "Nanfen District": "난펀 구", "Yuanyang County": "위안양 현", "Xiangxiang City": "샹샹시", "Pinglu District": "핑루 구", "Nancheng County": "난청 현", "Tianquan County": "톈취안 카운티", "Songyang County": "송양 현", "Bataan Province": "바탄성", "Linwei District": "린웨이 구", "Yangtang County": "양탕 현", "Tuoketuo County": "투오커퉈 현", "Fuxing District": "푸싱 구", "Tunchang County": "툰창 카운티", "Yuhang District": "위항 지구", "Tongguan County": "퉁관 현", "Yongshou County": "용서우 현", "Xishan District": "시산 구", "Hanyin District": "한인 구", "Haokuan Network": "하오쿠안 네트워크", "Donghe District": "둥허 구", "Yunnan Province": "윈난성", "Yantan District": "옌탄 구", "Fengze District": "펑쩌 구", "Yuquan District": "위취안 구", "Myanmar Telecom": "Myanmar Telecom", "Zhaozhou County": "자오저우 현", "Jining District": "지닝 구", "Ningshan County": "Ningshan 카운티", "Xinxiang County": "Xinxiang 카운티", "Shangcai County": "상차이 현", "Tuanfeng County": "투안펑 현", "Boshan District": "Boshan 지구", "Fanchang County": "판창 현", "Meilie District": "메이리 구", "Datong District": "다퉁 구", "Hantai District": "한타이 구", "Wusho Chuanyuan": "우쇼 촨위안", "Horqin District": "호친 구", "Yuanling County": "위안링 현", "Yangyuan County": "양위안 카운티", "Pingtang County": "핑탕 카운티", "Jiaoling County": "자오링 현", "Linzhang County": "린장 현", "Liandu District": "롄두 구", "Yongdeng County": "융덩 현", "Xiangfen County": "샹펀 현", "Hengyang County": "헝양 현", "Anyuan District": "안위안 구", "Xiangcheng City": "샹청 시", "Dongfeng County": "둥펑 현", "Jianning County": "자닝현", "Suxian District": "쑤셴구", "Zongyang County": "종양현", "Neihuang County": "네이황 현", "Fengshan County": "펑산 카운티", "Phuket Province": "푸켓 지방", "Changhai County": "창하이 현", "Xiangtan County": "샹탄 현", "Dancheng County": "단청 현", "Xingtang County": "Xingtang County", "Suzhou District": "쑤저우 지구", "Qinggang County": "칭강 현", "Shimagen County": "시마겐 현", "Zhouning County": "저우닝 현", "Chicheng County": "치청 현", "Hanbin District": "한빈 구", "Yushan District": "위산 지구", "Sifang District": "시팡 지구", "Mangkang County": "망캉 현", "Jinghu District": "Jinghu 지역", "Xiangyun County": "Xiangyun 지역", "Zhagaite Banner": "Zhagaite Banner", "Shashi District": "샤시 구", "Yongshan County": "용산 카운티", "Yinhai District": "인하이 지구", "Suizhong County": "쑤이중 카운티", "Ningling County": "닝링 카운티", "Pingshan County": "핑산 현", "Jinxiang County": "진샹 현", "Daodao District": "다오다오 구", "Nanzheng County": "난정 현", "Quanzhou County": "취안저우 현", "Chikan District": "Chikan 지역", "Yuanba District": "위안바 지구", "Dongta Province": "동타성", "Binchuan County": "빈촨 현", "Jinyun District": "진윈 구", "Dingqing County": "딩칭 현", "Qingshen County": "Qingshen County", "Pingyang County": "Pingyang County", "Hailar District": "하이라 지구", "Qingtian County": "칭톈 카운티", "Yongnian County": "Yongnian 카운티", "Shucheng County": "수청 카운티", "Yunyan District": "윈옌 지구", "Miyazaki County": "미야자키 카운티", "Muping District": "무핑 지구", "Shangrao County": "상라오 카운티", "Doumen District": "두먼 지구", "Ziyang District": "쯔양 구", "Liupanshui City": "류판수이 시", "Liucheng County": "류청 현", "Qilihe District": "치리허 지구", "Shunyi District": "순이 구", "Nanchang County": "난창 현", "Nanmulin County": "난물린 현", "Jingshan County": "징산 현", "Luanping County": "루안핑 현", "Liunan District": "Liunan 지구", "Xinqiu District": "Xinqiu 지구", "Xinglong County": "싱룽 현", "Longling County": "룽링 현", "Nottinghamshire": "노팅엄셔", "Huachuan County": "화촨 현", "Jinchuan County": "진촨 현", "Mancheng County": "만청 현", "Iloilo Province": "일로일로성", "Baicheng County": "Baicheng 카운티", "Hainan Province": "하이난 성", "Tianyang County": "톈양현", "Tangyuan County": "탕위안 현", "Hedong District": "허둥 구", "Xiajiang County": "샤장 카운티", "Qingyuan County": "칭위안 카운티", "Guangrao County": "광라오 카운티", "Tongshan County": "퉁산 카운티", "Pudong New Area": "푸동 신구", "Wright Province": "라이트성", "Jintai District": "둥샹살라르족자치현", "Guichi District": "구이치 구", "Weibin District": "웨이빈 구", "Kuntum Province": "쿤툼성", "Suijiang County": "쑤이장 현", "Huimin District": "후이민 구", "Greater Jakarta": "그레이터 자카르타", "Longzhou County": "룽저우 현", "Xinjiang County": "신장 현", "Futian District": "푸톈 구", "Luojiang County": "뤄장 현", "Jinniu District": "진뉴 구", "Chengkou County": "청커우 현", "Gaobeidian City": "가오베이뎬 시", "Daxing District": "다싱 지구", "Wencheng County": "원청 카운티", "Fangshan County": "팡산 카운티", "Dangshan County": "당산 카운티", "Nanjiang County": "Nanjiang County", "Yuzhou District": "위저우 구", "Friendship Zone": "우정 구", "Dongli District": "둥리 구", "Wolong District": "우룽 구", "Chongren County": "총런 현", "Dongliao County": "동랴오 현", "Echeng District": "에쳉 지구", "Xianfeng County": "Xianfeng County", "Qingfeng County": "Qingfeng County", "Dongpo District": "Dongpo 지역", "Chaoyang County": "Chaoyang County", "Wangqing County": "Wangqing County", "Jiefeng Network": "Jiefeng 네트워크", "Yangshan County": "Yangshan 카운티", "Yuncheng County": "Yuncheng 카운티", "Fengshun County": "펑순 현", "Hongyuan County": "훙위안 현", "Wakayama County": "Wakayama County", "Pingding County": "Pingding County", "Yufeng District": "Yufeng District", "Kuiwen District": "Kuiwen 지역", "Yongshun County": "Yongshun 군", "Dongping County": "동핑 현", "Xiqing District": "시칭 지구", "Yanchang County": "옌창 카운티", "Wuling District": "우링 구", "Yangpu District": "양푸 구", "Ningyang County": "닝양 현", "Wangyi District": "왕이 지구", "Daguan District": "다관구", "Dingxing County": "딩싱 현", "Daiyue District": "다이유구", "Ruicheng County": "루이청 현", "Lingshan County": "링산 현", "Licang District": "리창 구", "Nenjiang County": "넨장 현", "Bermuda Islands": "버뮤다 제도", "Changhua County": "Changhua County", "Turpan District": "Turpan District", "Sao Tome and Pr": "Sao Tome and Pr", "Wumahe District": "우마허 구", "Qinbei District": "친베이 구", "Heshan District": "Heshan 지역", "Shanyang County": "산양 현", "Shaodong County": "사오둥 현", "Furong District": "푸롱 지구", "New South Wales": "뉴사우스웨일즈", "Lincheng County": "린청 현", "Ningyuan County": "닝위안 카운티", "Lianhu District": "롄후 지구", "Hong Kong Cable": "홍콩 케이블", "Nangqian County": "낭첸 현", "Buckinghamshire": "버킹엄셔", "Qinglong County": "Qinglong 현", "Chengmai County": "Chengmai 군", "Shenhe District": "선허 구", "Heping District": "허핑 구", "Mingshan County": "밍산 현", "Xinhui District": "신후이 지구", "Liujiang County": "류장 현", "Himachal County": "히마찰 현", "Zhanhe District": "잔허 구", "Tanggu District": "Tanggu 지역", "Fengqing County": "Fengqing 현", "Beidao District": "Beidao 지역", "Zhabei District": "자베이 지구", "Donghu District": "동후 지구", "Nancha District": "난차 지구", "Jianshui County": "지안수이 카운티", "Nizhegorodskaya": "니제고로드스카야", "Shaoxing County": "사오싱 현", "Hetang District": "허탕 구", "Solomon Islands": "솔로몬 제도", "Guanyang County": "관양 현", "Jiujiang County": "주장 현", "Dadong District": "다둥 구", "East Kalimantan": "동칼리만탄", "Jiangkou County": "장커우현", "Yuexiu District": "웨슈구", "Hongqi District": "훙치 구", "Huangmei County": "황메이 현", "Jiaxiang County": "자샹 현", "Zhaoyuan County": "자오위안 현", "Dongning County": "동녕 현", "Baiyin District": "바이인 구", "South Australia": "남호주", "Jizhou District": "Jizhou 지역", "Shinan District": "Shinan 지역", "Yingjing County": "Yingjing 현", "Pitcairn Island": "핏케언 섬", "Jiguan District": "Jiguan 지역", "Zhangbei County": "장베이 현", "Mianning County": "먀닝 현", "Qixing District": "치싱 구", "Qianshan County": "첸산 현", "Chongxin County": "충신현", "Zhenyuan County": "젠위안 현", "Qiaoxi District": "Qiaoxi District", "Huolin Gol City": "길림성 후오린골시는 세스카", "Fenggang County": "멜닉", "Juchao District": "주차오 구", "Wenshang County": "원샹 현", "Liaoyang County": "랴오양 현", "Guandu District": "관두 구", "Shangnan County": "샹난 카운티", "Wudang District": "우당구", "Mudanjiang City": "무단장시", "Qianxian County": "첸셴 현", "Wenchuan County": "원촨 현", "Riyadh District": "리야드 지역", "Paracel Islands": "Paracel Islands", "Yongding County": "융딩 현", "Yangshuo County": "양숴 현", "Qinghe District": "칭허 구", "Kumamoto County": "구마모토 현", "Yongning County": "융닝 현", "Xincheng County": "신청 현", "Aurora Province": "오로라성", "Jinwan District": "진완 구", "Liubei District": "류베이구", "Nanhui District": "난후이구", "Xiling District": "시링구", "Shouning County": "쇼우닝 현", "Lingshou County": "충", "Quanjiao County": "룽청 현", "Wuerhe District": "우얼허 구", "Hengshan County": "헝산 현", "Tianzhen County": "톈전 카운티", "Fengyang County": "펑양 현", "Dingyuan County": "딩위안 카운티", "Shizuishan City": "시즈이산시", "Gloucestershire": "글로스터셔", "Acheng District": "아청 구", "Diecai District": "Diecai District", "Dongming County": "Dongming County", "Taijiang County": "타이장현", "Anding District": "안딩 구", "Yushui District": "위수이 구", "Longhu District": "용호구", "Boliao Province": "보랴오성", "Lianping County": "롄핑 현", "Honggu District": "훙구 구", "Daocheng County": "다오청 현", "West Kalimantan": "서칼리만탄", "Changsha County": "창사 현", "Anning District": "안닝 구", "Huocheng County": "후오청 현", "Yichun District": "이춘 구", "Taobei District": "타오베이 구", "Yongping County": "용핑 카운티", "Qingyang County": "칭양 현", "Luyuan District": "루위안 구", "Wuxing District": "우싱 구", "Beilun District": "Beilun 지구", "Cangxian County": "Cangxian County", "Yongchun County": "용춘 현", "Shunping County": "순핑 현", "Nie Rong County": "니룽 현", "Songming County": "쑹밍현", "Haishu District": "하이슈구", "Xinhua District": "신화구", "Saihan District": "사이한 지구", "Hainan District": "하이난 지구", "Haizhu District": "하이주 지구", "Shuangliao City": "솽랴오시", "Pengshan County": "펑산 현", "Jingyang County": "친남구", "Xingshan County": "싱산 현", "Tianchi Network": "톈치 네트워크", "Xigong District": "Xigong 지구", "Nanxun District": "난쉰 지구", "Dagang District": "다강 구", "Cangshan County": "오스틴", "Lishan District": "리산 구", "Nanhai District": "Nanhai 지구", "Huaining County": "Huaining 카운티", "Jianye District": "Jianye 지역", "Tancheng County": "탄청 카운티", "Longan District": "용안 지구", "Yongqing County": "융칭 현", "Zhenfeng County": "젠펑 현", "Kalina Province": "칼리나성", "Taiwan Province": "대만 지방", "Shanggao County": "Shanggao 카운티", "Daowai District": "Daowai District", "Yangdong County": "양동 카운티", "Qiongjie County": "칭지 카운티", "Nankai District": "난카이 지구", "Russian Telecom": "러시아 텔레콤", "Yintai District": "인타이 지구", "Baiyun District": "바이윈 지구", "Puducherry City": "푸두체리 시", "Zhuhui District": "주후이 구", "Wafangdian City": "Wafangdian 시", "Mingshui County": "Mingshui 카운티", "North Vancouver": "노스 밴쿠버", "Luqiao District": "루차오 구", "Xigang District": "시강 구", "Yongxing County": "용싱 현", "Hongta District": "홍타 구", "Shawan District": "사완구", "Shanhang County": "Shanhang 군", "Huaiyang County": "Huaiyang 군", "Baixia District": "Baixia 지역", "Shizuoka County": "시즈오카현", "Dujiangyan City": "Dujiangyan 시", "Fushan District": "Fushan 지구", "Pingquan County": "Pingquan 카운티", "Xinbei District": "Xinbei 지구", "Shanshan County": "Shanshan 카운티", "Linghe District": "링허구", "Qianyang County": "첸양 현", "Feixiang County": "페이샹 현", "Changzhi County": "Changzhi County", "Huichang County": "Huichang County", "Meilan District": "메이란 구", "Tianhe District": "톈허 구", "Huaiyuan County": "화이위안 현", "Lusong District": "루송 구", "Yongfeng County": "용펑 현", "Fujian Province": "푸젠성", "Lianshui County": "롄수이 현", "Suichang County": "쑤이창 현", "Langya District": "랑야 지구", "Kaijiang County": "카이장 현", "Pingtung County": "핑둥 현", "Changdao County": "창다오 현", "Tiandong County": "톈둥 현", "Lushan District": "루산 구", "Ningming County": "닝밍 현", "Rayong Province": "라용성", "Jianxi District": "젠시 구", "Tinghu District": "팅후구", "Shicheng County": "스청 현", "Jingbian County": "징변 현", "Matang District": "마탕 구", "Hannan District": "한난 지구", "Ranong Province": "라농 성", "Chengduo County": "청두오 현", "Pengyang County": "펑양 현", "Luokun Province": "뤄쿤성", "Wangcang County": "왕창 현", "Yuhong District": "위홍 구", "Yanchuan County": "옌촨 현", "Siming District": "쓰밍 구", "Quezon Province": "케손 성", "Kanagawa County": "가나가와 현", "Shangyou County": "상유 현", "Vietnam Telecom": "베트남 텔레콤", "Danchang County": "Danchang 카운티", "Shibei District": "Shibei District", "Taojiang County": "타오장 현", "Shunde District": "순더 구", "Zhenkang County": "전캉 현", "Qingjian County": "칭젠 현", "Suichuan County": "쑤이촨 현", "Cambodia Xinwei": "캄보디아 신웨이", "Yuyang District": "데바오 현", "Nanzhang County": "난장 현", "Cuiyun District": "추이윈 구", "Jingning County": "징닝 현", "Jingyuan County": "징위안 현", "Beilin District": "베이린 구", "Xining Province": "시닝성", "Kangping County": "캉핑 현", "Nagasaki County": "나가사키 현", "Dinghu District": "딩후 지구", "Qingpu District": "칭푸 지구", "Xifeng District": "시펑 지구", "Jiangda County": "장다 현", "Qingyun County": "칭윈 현", "Chengde County": "청더 현", "Gulou District": "구러우 구", "Luoning County": "뤄닝 현", "Xixiang County": "시샹 현", "Danling County": "단링현", "Xinyuan County": "신위안현", "Wuqiang County": "우창 현", "Hebei District": "허베이 구", "Beihu District": "베이후 구", "Wenshui County": "원수이 현", "Daishan County": "다이산 현", "Shuyang County": "Shuyang County", "Huantai County": "Huantai County", "Fukuoka County": "후쿠오카 현", "Mexico Telecom": "멕시코 텔레콤", "Zouping County": "주핑현", "Gaochun County": "가오춘현", "Lantian County": "란톈 현", "Jilin Province": "길림성", "Huidong County": "후이둥 현", "Xuanhua County": "쉬안화 현", "Okayama County": "오카야마 현", "Guidong County": "구이둥 현", "Iwate District": "이와테 구", "Mawei District": "마웨이 구", "Xiushui County": "슈수이 현", "Daoli District": "다오리구", "Guangde County": "광더 현", "Wusheng County": "우셩 현", "Huitong County": "후이퉁 현", "Naidong County": "나이둥 현", "Gangcha County": "강차현", "Ganquan County": "간취안현", "Shiquan County": "스취안현", "Fengkai County": "펑카이 현", "Baoxing County": "Baoxing 현", "Shanghe County": "Shanghe 현", "Longhua County": "Longhua 현", "Jiedong County": "지둥 현", "Samar Province": "사마르성", "Zhengzhou City": "정저우시", "Jambi Province": "잠비성", "Worcestershire": "우스터셔", "Krabi Province": "끄라비 지방", "Xingtai County": "싱타이 현", "Raoping County": "라오핑 현", "Hekou District": "허커우구", "Lixia District": "리샤구", "Tonghai County": "퉁하이 현", "Zichang County": "쯔창 현", "Huayuan County": "화위안 현", "Suileng County": "쑤이렝 현", "Meixi District": "메이시 구", "Interadvantage": "Interadvantage", "Qingxin County": "Qingxin County", "Pukou District": "Pukou District", "Yongjia County": "Yongjia County", "Nanzhao County": "Nanzhao County", "Yanshou County": "옌서우현", "Bonaire Island": "보네르 섬", "Linzhou County": "린저우 현", "Shannan Region": "산난 지역", "Yunlong County": "윈룽 현", "Zhangping City": "장핑 시", "Guanyun County": "관윈 카운티", "Luoyang County": "뤄양 카운티", "Jiuli District": "지우리 지구", "Chengwu County": "Chengwu County", "Qindu District": "친두 지구", "Yanqing County": "옌칭 카운티", "Taishun County": "타이순 현", "Hualien County": "화롄 현", "Caiheng County": "차이헝 현", "Leicestershire": "레스터셔", "Yihuang County": "이황 현", "Zizhong County": "쯔중 현", "Tonghua County": "퉁화 현", "Muchuan County": "무촨 현", "Yuhui District": "위후이 구", "Yuanmou County": "위안모우 현", "Shangyi County": "상이 현", "Maigeti County": "마이게티 현", "Yangzhong City": "양중시", "Yanting County": "옌팅 현", "Lunan District": "루난 구", "Lindian County": "린뎬 현", "Malkang County": "말캉현", "Lanshan County": "란산 현", "Shimian County": "시미안 현", "Laifeng County": "Laifeng County", "Mengyin County": "Mengyin County", "Yandu District": "Yandu District", "Gongjue County": "Gongjue County", "Pingliang City": "핑량시", "Huairen County": "화이런 현", "Jinyang County": "진양 카운티", "Neihu Province": "네이후성", "Zhanang County": "자낭 현", "Liuhe District": "류허 구", "Yangxin County": "양신 현", "Chunhua County": "춘화 현", "Lingtai County": "링타이 현", "Yuepuhu County": "웨푸후 현", "Shangsi County": "상시 현", "Gansu Province": "간쑤성", "Zhifu District": "지푸 구", "Guiding County": "가이딩 현", "Xichong County": "시충 현", "Daman and Diwu": "다만 디우", "Xinxian County": "Xinxian County", "Shihe District": "Shihe District", "Novosibirskaya": "Novosibirskaya", "Luohu District": "뤄후 구", "Hezheng County": "허정 현", "Altay District": "알타이 지구", "Huining County": "Huining 카운티", "Wuhou District": "우호우 구", "Afyonkarahisar": "아피온카라히사르", "Hotan District": "호탄 구", "Taitung County": "타이둥 현", "Ouhai District": "어우하이 구", "Central Africa": "중앙 아프리카", "Telecom Italia": "통신 이탈리아", "Langzhong City": "랑중시", "Chaling County": "차링 현", "Shibing County": "시빙 현", "Taikang County": "타이강 현", "Lingshi County": "링시 현", "Yanta District": "옌타 구", "Qiaojia County": "차오지아 현", "Zhongba County": "중바 현", "Pucheng County": "푸청 카운티", "Ninghai County": "닝하이현", "Nanling County": "난링현", "Linhe District": "린허구", "Yindu District": "인두 지구", "Sunshine Coast": "선샤인 코스트", "Changning City": "창닝시", "Jiashan County": "지아산 현", "Dongtou County": "둥터우 현", "North Sulawesi": "North Sulawesi", "Yanyuan County": "Yanyuan County", "Leningradskaya": "Leningradskaya", "Tottori County": "돗토리 현", "Zhenjiang City": "전장 시", "Zhenghe County": "정허 현", "Fuliang County": "푸량 현", "Taoyuan County": "타오위안 현", "Linzi District": "린쯔 구", "Yucheng County": "위청 현", "Dongkou County": "둥커우 현", "Danfeng County": "단펑 현", "Xinxing County": "신싱 현", "Volgogradskaya": "Volgogradskaya", "Wangkui County": "Wangkui 지역", "Sanyuan County": "Sanyuan 지역", "Yuelu District": "Yuelu 지역", "Kamphaeng Bifu": "캄팽 비푸", "Binyang County": "빈양 현", "Baojing County": "바오징 현", "Tianzhi County": "톈즈 현", "American Samoa": "아메리칸 사모아", "Nansha Islands": "난사 제도", "Changwu County": "창우 현", "Lujiang County": "루장 현", "Zhangzhou City": "장저우 시", "Bengt Province": "벵트성", "Astrakhanskaya": "아스트라한스카야", "Zherong County": "Zherong 현", "Danba District": "Danba 지역", "Tiantai County": "Tiantai 현", "Wanquan County": "완취안 카운티", "Canal District": "운하 지구", "Shigu District": "시구 지구", "Hengnan County": "헝난 현", "Zhashui County": "자수이 현", "Laishui County": "Laishui 현", "Ningjin County": "Ningjin County", "Rucheng County": "Rucheng County", "Vodafone India": "보다폰 인도", "Akram Province": "아크람 지방", "Jungger Banner": "Jungger 배너", "Hebei Province": "허베이성", "Czech Republic": "체코", "Sakau Province": "사카우 지방", "Yuanshi County": "위안시 카운티", "Hunan Province": "후난성", "Baishui County": "바이수이 현", "Pingxiang City": "핑샹시", "Baohe District": "바오허 구", "Jinou Province": "진노우 지방", "Huishui County": "후이수이 현", "Sangzhi County": "Sangzhi 카운티", "Huarong County": "Huarong 카운티", "Weishan County": "Weishan 카운티", "Tongbai County": "퉁바이 현", "Licheng County": "리청 현", "Taihe District": "타이허 구", "Qingliu County": "칭류 현", "Baiquan County": "바이취안 현", "Xiuning County": "시우닝 현", "Mekong Network": "메콩 네트워크", "Hanshan County": "한산 현", "Li Yi Province": "이이 지방", "Putuo District": "푸퉈 지구", "Fengtai County": "펑타이 카운티", "Yangjiang City": "양장시", "Xingwen County": "싱웬현", "Macun District": "마춘 구", "Hulunbuir City": "후룬베이얼시", "Quannan County": "취안난 현", "Wuchuan County": "우촨 현", "Okinawa County": "오키나와 카운티", "Huqiu District": "후추 지구", "Tongxin County": "퉁신 카운티", "Yicheng County": "Yicheng 카운티", "Xinshao County": "Xinshao 카운티", "Menghai County": "멍하이현", "Xixiu District": "시시우구", "Saltu District": "얌볼", "Cayman Islands": "케이맨 제도", "Tongwei County": "퉁웨이 현", "Changtu County": "창투 현", "Arkhangelskaya": "아르한겔스카야", "Tongchuan City": "퉁촨시", "Virgin Islands": "버진 아일랜드", "Jingjiang City": "징장시", "Davao Province": "다바오성", "Gaoyang County": "가오양 현", "Dantu District": "단투 구", "Xingren County": "싱런 현", "Shangli County": "상리 현", "Nanfeng County": "난펑 현", "Lianhua County": "롄화 현", "Leishan County": "레이산 현", "Jianzha County": "젠자 카운티", "Guanghe County": "광허 카운티", "Hanshou County": "한서우 카운티", "Suiping County": "쑤이핑 카운티", "Panshan County": "Panshan County", "Luodian County": "Luodian County", "Jiulong County": "Jiulong County", "Longmen County": "룽먼 현", "Yunlian County": "윈롄 현", "Changye County": "창예 현", "Jinzhai County": "진자이 카운티", "Fengjie County": "펑지 카운티", "Huailai County": "화일라이 카운티", "Huoshan County": "Huoshan 군", "Erdao District": "Erdao District", "Zuogong County": "쭤궁 현", "United Kingdom": "영국", "Kaifu District": "카이푸 구", "Hejiang County": "허장 현", "Shenqiu County": "Shenqiu County", "Yanling County": "Yanling County", "Yichuan County": "이촨 현", "Dashiqiao City": "다시차오 시", "Sanmenxia City": "싼먼샤 시", "Tanghai County": "탕하이 현", "Payao Province": "파야오성", "Gaoling County": "가오링 현", "Kapis Province": "Kapis 지방", "Bohol Division": "보홀 부문", "Tunxi District": "Tunxi 지구", "Chana Province": "차나성", "Wenshan County": "원산 카운티", "Wujin District": "우진 지구", "Tianzhu County": "톈주 카운티", "Qinshui County": "진수이 현", "Didao District": "디다오 구", "Donghai County": "둥하이 현", "Taining County": "타이닝 현", "Baodi District": "바오디 구", "Tianchang City": "톈창 시", "Weiyuan County": "웨이위안 현", "Luwan District": "루완 구", "Changli County": "창리 현", "Banan District": "바난 지구", "Tongjiang City": "퉁장 시", "Shenzha County": "선자 카운티", "Fengxin County": "펑신 현", "Dianbai County": "뎬바이 현", "Jinghai County": "Jinghai County", "Lingqiu County": "Lingqiu 현", "Yuzhong County": "Yuzhong 군", "Mingguang City": "밍광 시", "Yongcheng City": "용청시", "Xinjian County": "신젠 현", "Brunei Telecom": "브루나이 텔레콤", "Xinwu District": "Xinwu 지구", "Guannan County": "Guannan 카운티", "Hanyuan County": "한위안 현", "Jingtai County": "징타이 현", "Xichuan County": "시촨 현", "Hongjiang City": "훙장시", "Lubei District": "루베이 지구", "Jiangshan City": "장산시", "Bashu Province": "바슈성", "Xinfeng County": "신펑 현", "Tieling County": "톈링 현", "Gangu District": "강구 구", "Huaxi District": "화시 지구", "Heishan County": "헤이산 카운티", "Qilin District": "치린 지구", "Qianwei County": "첸웨이 현", "Pingtan County": "핑탄 현", "Yongxiu County": "Yongxiu 군", "Baokang County": "Baokang 군", "Wanli District": "Wanli 지역", "Donglan County": "동란 현", "Baofeng County": "바오펑 현", "Qianjiang City": "첸장 시", "Qinyuan County": "친위안 현", "Xindu District": "신두 지구", "Zhalantun City": "잘란툰 시", "Kaiyang County": "카이양 현", "Lianghe County": "량허 현", "Lianjiang City": "Lianjiang 시", "Shenchi County": "센치 카운티", "Tongxiang City": "퉁샹 시티", "Baota District": "바오타 지구", "Luoshan County": "뤄산 카운티", "Xuanhan County": "쉬안한 카운티", "Huaping County": "화핑 현", "Dechang County": "데창 현", "South Carolina": "사우스 캐롤라이나", "Pujiang County": "푸장 현", "Feidong County": "Feidong County", "Guangyuan City": "Guangyuan City", "Jiangle County": "Jiangle County", "Trang Province": "짱성", "Minquan County": "민취안 현", "Tochigi County": "도치기 현", "Yongxin County": "용신 현", "Shidian County": "스뎬 현", "Saigon Telecom": "사이공 텔레콤", "Yajiang County": "야장 현", "Tianjun County": "톈준 현", "Ningnan County": "닝난 현", "Pingyao County": "Pingyao County", "Linshui County": "린수이 현", "Niigata County": "니가타 현", "Majiang County": "마장 현", "Jinning County": "진닝 현", "Jingyan County": "징옌현", "San Bernardino": "샌버나디노", "Yongren County": "용런 현", "Chongyi County": "충이 현", "Madhya Pradesh": "마디아프라데시", "Shayang County": "샤양 현", "Chongqing City": "충칭시", "Danzhai County": "단자이현", "Linxian County": "Linxian County", "Zhanhua County": "Zhanhua County", "Northumberland": "무스카트", "Dongzhi County": "둥즈 현", "Dejiang County": "더장 현", "Huaibin County": "화이빈 현", "Gucheng County": "구청현", "Qamdo District": "캄도 구", "Xinning County": "신닝 현", "Huanggang City": "황강시", "Sheyang County": "쉐양현", "Albay Province": "Albay 지방", "Yuanjiang City": "위안장 시", "Renhe District": "Renhe District", "Zhushan County": "주산 현", "Shaanxi County": "산시 현", "Gongliu County": "공류 현", "Yizhang County": "이장현", "Duole Province": "두오성", "Heishui County": "헤이수이현", "Hunyuan County": "훈위안현", "Hulan District": "후란구", "Linquan County": "툴스카야", "Haifeng County": "광중 현", "Zuoquan County": "쭤취안 현", "Nanfang County": "난팡 현", "Binhu District": "빈후 지구", "Wuhua District": "우화 지구", "Tangyin County": "탕인 카운티", "Hubei Province": "후베이성", "Hubin District": "후빈 지구", "Chongzhou City": "충저우 시", "Xingguo County": "싱궈 카운티", "Lichuan County": "리촨 현", "Trung District": "쭝 지구", "Hsinchu County": "신주 현", "Pulandian City": "푸란뎬시", "Xilin District": "시린 구", "Yongchuan City": "용촨시", "Qibin District": "치빈구", "Zaozhuang City": "자오좡 시", "Le Binh County": "레빈 현", "Yanggao County": "양가오 현", "Shizong County": "스종 현", "Xixia District": "시샤 구", "Lingyun County": "링윈 현", "Luoping County": "뤄핑 현", "Nanjing County": "난징 현", "Laiyuan County": "라이위안 현", "Karaqin Banner": "카라친 배너", "Yunxiao County": "윈샤오 현", "Gyantse County": "갠체 현", "Yaodu District": "야오두 구", "Panzhihua City": "판즈화시", "Yingcheng City": "잉청 시", "Saitama County": "사이타마 현", "Fucheng County": "푸청 현", "Weidu District": "웨이두 구", "Negro Oriental": "Negro Oriental", "Xinghai County": "Xinghai County", "Chai Ye Ben Fu": "차이 예 벤 푸", "Yanhu District": "옌후 구", "Dengkou County": "덩커우 현", "Wangassar City": "왕가사르 시", "Liwan District": "리완 지구", "Yanshan County": "옌산 현", "Darhan Maoming": "다르한 마오밍", "Xuchang County": "쉬창 현", "Potou District": "포토우 구", "Raoyang County": "라오양현", "Shiping County": "시핑현", "North Carolina": "노스캐롤라이나", "Zhangwu County": "장우 현", "Zhentai County": "젠타이 현", "Xuhui District": "쉬후이 지구", "Zengcheng City": "쩡청 시", "Luchuan County": "루촨 현", "Reunion Island": "레위니옹 섬", "Huating County": "화팅 카운티", "Shandan County": "샨단 카운티", "Taiqian County": "타이첸 현", "Minfeng County": "민펑 현", "Jianshi County": "젠시 현", "Wuxiang County": "위두현", "Power District": "다오푸현", "Wuzhishan City": "우지산 시", "Yunmeng County": "윈멍 현", "Panyu District": "판위 구", "Dunbartonshire": "던바튼셔", "Xinfu District": "신푸 구", "Xintian County": "신톈 현", "Zhaojue County": "자오쥐에 현", "Cambridgeshire": "케임브리지셔", "Fengcheng City": "펑청 시", "Anbai Province": "창산 현", "Shengsi County": "후지라", "South Sulawesi": "로마나", "Lishi District": "메스토", "Bijie District": "비지에 구", "Shanyin County": "산인 현", "Luoyuan County": "뤄위안 현", "Yujiang County": "위장 현", "such as County": "카운티", "Jefferson City": "제퍼슨시", "Dingjie County": "Dingjie 카운티", "Rongcheng City": "롱청 시", "Guangzhou City": "광저우 시", "Xianghe County": "샹허 현", "Haixing County": "하이싱 현", "Lishu District": "리슈 지구", "Qijiang County": "치장 현", "Dingnan County": "딩난 현", "Zhongshan City": "중산시", "Jiaokou County": "자오커우 현", "Zhanjiang City": "잔장시", "Zhumadian City": "주마디안 시", "Luolong County": "뤄룽 카운티", "Chongli County": "충리 카운티", "Zhangpu County": "장푸 카운티", "Wucheng County": "우청 카운티", "Guiyang County": "구이양 카운티", "Zhuzhou County": "주저우 카운티", "Chenggu County": "청구 카운티", "Pingguo County": "핑궈 현", "Luliang County": "루량 현", "Guangshui City": "광수이 시", "Qumalai County": "쿠말라이 카운티", "Panji District": "판지 지구", "Yanbian County": "옌볜 카운티", "France Telecom": "프랑스 텔레콤", "Hanan Province": "하난성", "Hezhang County": "Hezhang 카운티", "Norfolk Island": "노퍽 섬", "Pingluo County": "핑뤄 카운티", "Shexian County": "서셴 현", "Yunyang County": "Yunyang County", "Qixia District": "Qixia 지구", "Kaifeng County": "카이펑 현", "Huaning County": "환닝 현", "Jintang County": "진탕 현", "Shouguang City": "서광시", "Kangbao County": "Kangbao 군", "Chelyabinskaya": "Chelyabinskaya", "Liberated Area": "해방구", "Xialu District": "샤루구", "Huiji District": "후이지구", "Guantao County": "관타오 현", "Shehong County": "Shehong 카운티", "Cengong County": "셍공현", "Shangdu County": "상두현", "Suining County": "쑤이닝 현", "Hai Duong City": "하이즈엉 시", "Salt Lake City": "Salt Lake City", "Xiaojin County": "Xiaojin County", "Xunyang County": "쉰양 현", "Inner Mongolia": "내몽골", "Anxiang County": "안샹 현", "Suiyang County": "쑤이양 현", "Tiexi District": "티에시 지구", "Gaotang County": "가오탕 카운티", "Xianyou County": "셴요우 카운티", "Baita District": "바이타 구", "Cangnan County": "창난 현", "Baoying County": "바오잉 현", "Tongnan County": "퉁난 현", "Anhui Province": "안후이성", "Henan Province": "허난성", "Xuancheng City": "쉬안청시", "Beita District": "베이타 구", "Huangshan City": "황산시", "Minqing County": "민칭 현", "Tongcheng City": "퉁청시", "Changzi County": "창쯔 현", "Dingtao County": "딩타오 현", "Yunxi District": "윈시 구", "Liaocheng City": "랴오청 시", "Jiayuguan City": "자위관시", "Arunachal City": "아루나찰 시", "Zhouzhi County": "저우즈 현", "Mudan District": "Mudan 지역", "Longhui County": "Longhui 현", "Yecheng County": "예청현", "Yiliang County": "이량 현", "Gaoqing County": "가오칭 현", "Huadu District": "화두 구", "Renshou County": "런쇼우 현", "Longyou County": "룽유 현", "Mengjin County": "멍진 현", "Changzhou City": "창저우 시", "Manzhouli City": "만주리 시", "Changle County": "창러현", "Yuhua District": "위화구", "Tanjung Pinang": "탄중피낭", "Shengzhou City": "성저우시", "Jimei District": "지메이구", "Longnan County": "룽난 현", "Rizal Province": "리잘 지방", "Aihui District": "아이후이 구", "Aimin District": "아이민 구", "Guzhang County": "구장 현", "Yubei District": "위베이 구", "Mianchi County": "몐치 현", "Ninghua County": "Ninghua 카운티", "Luannan County": "Luannan County", "Fengqiu County": "Fengqiu County", "Canary Islands": "Canary Islands", "Xiuyu District": "Xiuyu District", "Jinping County": "진핑 현", "Yueyang County": "샤푸 현", "Bailang County": "라", "Shiqian County": "수베이 몽골 자치현", "Silla District": "튀니스", "Huizu Wakasong": "후이즈 와카송", "Nagqu District": "나취 구", "Changchun City": "장춘시", "Yuehu District": "웨후 구", "Haiyuan County": "하이위안 현", "Linying County": "린잉 현", "Pingnan County": "핑난 현", "Zhongmu County": "중무 현", "Xingcheng City": "싱청 시", "Luotian County": "뤄톈 현", "Yongtai County": "융타이 현", "Baoqing County": "바오칭 현", "Pingyin County": "핑인 현", "Jinxian County": "진셴 카운티", "Hangu District": "한구 지구", "Tuoxun County": "투옥순 현", "Deqing County": "덕칭 현", "Yuhuan County": "위환 현", "San Francisco": "샌프란시스코", "Tongzhou City": "퉁저우시", "Jimuno County": "지무노 현", "Huaiji County": "화이지 현", "Honghe County": "훙허 현", "Tongliao City": "퉁랴오시", "Tangshan City": "탕산시", "Ruyang County": "루양 현", "Shenze County": "선즈 현", "Xinghe County": "싱허 카운티", "Oklahoma City": "오클라호마 시티", "Pingba County": "핑바 현", "Stavropolskiy": "스타브로폴스키", "Funing County": "푸닝 현", "Jiujiang City": "주장 시", "Fengdu County": "펑두현", "Ningwu County": "닝우 현", "Babu District": "바부 구", "Wanzai County": "완자이 현", "Xingning City": "싱닝시", "Tongzi County": "퉁쯔 현", "Jiangyou City": "장유시", "Xishuangbanna": "시솽반나", "Longde County": "룽더현", "Jiashi County": "자시 현", "Ningdu County": "닝두 현", "Zhaosu County": "자오쑤 현", "Fanzhi County": "판즈 현", "Shuifu County": "수이푸 현", "Xihe District": "시허 지구", "Shilou County": "Shilou County", "Urumqi County": "Urumqi County", "Zhangqiu City": "Zhangqiu City", "Changzhi City": "Changzhi City", "Cangxi County": "창시 카운티", "Jinghe County": "징허 카운티", "Qingxu County": "칭수 현", "Lushan County": "루산 현", "Gulang County": "굴랑 현", "Heshun County": "허순 현", "Yangquan City": "양취안시", "Ninghe County": "닝허 현", "Weixin County": "웨이신 현", "Chenxi County": "첸시 현", "Zhiduo County": "Zhiduo County", "Qushui County": "Qushui County", "Angren County": "Angren County", "Yiyuan County": "Yiyuan 카운티", "Pingle County": "핑글현", "Haiphong City": "하이퐁시", "Nanchong City": "난충시", "Fuyuan County": "푸위안 현", "Krasnodarskiy": "크라스노다르스키", "Linkou County": "Linkou County", "Xinzheng City": "Xinzheng City", "Xilinhot City": "Xilinhot City", "Changsha City": "창사 시", "Mengzhou City": "멍저우 시", "Lianzhou City": "롄저우시", "Mianyang City": "몐양시", "Jilong County": "지룽 현", "Erqi District": "얼치 구", "South Suburbs": "남부 교외", "Longxi County": "룽시 현", "Zhidan County": "지단 현", "Hanchuan City": "한촨시", "Gaotai County": "가오타이 현", "Liquan County": "리취안 현", "Haiyan County": "하이옌 현", "Yanjin County": "옌진 현", "Tongyu County": "퉁위 현", "Huanghua City": "황화시", "Shaoguan City": "사오관시", "Yuncheng City": "윈청시", "Shangzhi City": "Shangzhi City", "Qidong County": "치둥 현", "Poyang County": "포양 현", "Guyuan County": "구위안 현", "Yilong County": "이룽 카운티", "Fogang County": "포강 카운티", "Heyang County": "헤이양 현", "Baqing County": "바칭 현", "Huinan County": "후이난 현", "Pingli County": "핑리 현", "Qiyang County": "치양 현", "Muye District": "무예 지구", "Zhaoqing City": "자오칭시", "Jianli County": "지안리 현", "Lintan County": "린탄 현", "Meitan County": "메이탄 현", "Xiuwen County": "슈웬 현", "Cangwu County": "창우 현", "Pishan County": "피산 현", "Jidong County": "Jidong County", "Port District": "Port District", "Zhuanghe City": "좡허 시", "Liulin County": "류린 카운티", "Aberdeenshire": "애버딘셔", "Linxiang City": "린샹시", "Nandan County": "난단 카운티", "Eryuan County": "Eryuan 카운티", "Nakhon Panong": "Nakhon Panong", "Yongfu County": "Yongfu 카운티", "Shenzhou City": "선저우 시", "Heping County": "허핑 현", "Daying County": "다잉 현", "Jianhe County": "젠허 현", "Yonghe County": "융허 현", "Banda Lampung": "반다 람풍", "Belgorodskaya": "벨고로드스카야", "Bahrain Zuoqi": "바레인 쭈오치", "Dingri County": "딩그리 현", "Qingzhen City": "칭전 시", "Naiman Banner": "나이만 배너", "Bangor County": "뱅고르 카운티", "Boxing County": "복싱 카운티", "Zhuozhou City": "주저우시", "Lingbi County": "링비 현", "Sansui County": "산수이 현", "Piji Province": "피지성", "Linjiang City": "린장 시", "Sverdlovskaya": "스베르들롭스카야", "Daguan County": "다관현", "Loufan County": "루판현", "Foping County": "포핑 현", "West Sulawesi": "서술라웨시", "Nyalam County": "니얄람 현", "Huanan County": "Huanan County", "Xinxiang City": "Xinxiang City", "Langxi County": "랑시 현", "Dingzhou City": "딩저우 시", "Tuquan County": "투취안 현", "Krasnoyarskiy": "크라스노야르스키", "Yala Province": "얄라주", "Zhaodong City": "자오둥시", "Wuyang County": "우양 현", "French Guiana": "프랑스령 기아나", "Jianhu County": "젠후 현", "Zada District": "자다 구", "Heshuo County": "허숴 현", "Cuoqin County": "쿠오친 현", "Bienba County": "비엔바 현", "Shitai County": "시타이 현", "Jingxi County": "Jingxi 지역", "Malipo County": "Malipo 지역", "Dongyang City": "동양시", "Longan County": "용안 현", "Taibai County": "Taibai County", "Jianyang City": "Jianyang City", "Zhouqu County": "Zhouqu County", "Cangzhou City": "Cangzhou City", "Nanchuan City": "Nanchuan City", "Nakhon Pathom": "나콘빠톰", "Africa Region": "아프리카 지역", "Leting County": "레팅 카운티", "Xinhua County": "신화 카운티", "Xingye County": "싱예 현", "Yanggu County": "양구 현", "Miyagi County": "미야기 현", "Fugong County": "Fugong 현", "Shawan County": "Shawan 군", "Zuoyun County": "쭤윈 현", "Tunliu County": "Tunliu County", "Jiangmen City": "Jiangmen City", "New Hampshire": "뉴햄프셔", "Lingao County": "링가오 현", "Anci District": "안시 지구", "Nanhua County": "난화 카운티", "Zhuozi County": "주오쯔 현", "Tianshui City": "톈수이 시", "Xushui County": "쉬수이현", "Derong County": "더롱 현", "Wangmo County": "왕모 현", "Zhanyi County": "잔이 현", "Staffordshire": "Staffordshire", "Huli District": "Huli 지구", "Xuyong County": "쉬용 현", "Hongya County": "훙야 현", "Shaoyang City": "샤오양시", "Wangdu County": "왕두 현", "Qichun County": "치춘 현", "Malone County": "말론 현", "New Caledonia": "뉴 칼레도니아", "Sangri County": "상리 카운티", "Lankao County": "란카오현", "Xianning City": "셴닝시", "Minhou County": "민허우 현", "Gaolan County": "가오란 현", "Jingle County": "징글 현", "Kedong County": "케둥 현", "Huangshi City": "황시", "Hangjin Houqi": "항진 호우치", "Yinchuan City": "인촨시", "Chongzuo City": "Chongzuo 시", "Yangxi County": "Yangxi 카운티", "Nanchang City": "난창 시", "Fushan County": "푸산현", "Daning County": "다닝현", "Suyu District": "쑤위 구", "Miyang County": "미양 현", "Niedersachsen": "니더작센", "Dafang County": "다팡 현", "Wuqiao County": "우차오 현", "Shuozhou City": "슈오저우시", "Pinghe County": "핑허 현", "Luchun County": "루춘 현", "Yiyang County": "이양 현", "Handan County": "한단 현", "Lufeng County": "루펑 현", "Hejing County": "허징 현", "Ruichang City": "루이창시", "North Sumatra": "북수마트라", "Guye District": "구이 지구", "Xingzi County": "싱쯔 카운티", "Hong Kong SAR": "홍콩 특별행정구", "Siyang County": "시양 현", "Dongying City": "둥잉 시", "Jiyang County": "지양 현", "Xianyang City": "셴양시", "Dangtu County": "당투 카운티", "Jingde County": "징더 카운티", "Xinghe Mobile": "Xinghe Mobile", "Longzi County": "Longzi County", "Haicheng City": "Haicheng 시", "Feicheng City": "Feicheng 시", "Zhuolu County": "Zhuolu County", "Wushan County": "우산 현", "Datong County": "다퉁 현", "Huachi County": "화치 현", "Muding County": "무딩 현", "Qingyuan City": "칭위안 시", "North Holland": "North Holland", "Chaoyang City": "차오양 시", "Baicheng City": "Baicheng 시", "Longquan City": "룽취안 시", "Novgorodskaya": "노브고로드스카야", "Quzhou County": "Quzhou County", "Batang County": "Batang County", "East District": "동부 지구", "Cebu Province": "세부", "Maguan County": "마관 현", "Lintao County": "Lintao 군", "South Sumatra": "남쪽 수마트라", "Hangzhou City": "항저우 시", "Wugong County": "우공 카운티", "Wuning County": "우닝 카운티", "Xingan County": "싱안 현", "Luonan County": "뤄난 현", "Anping County": "안핑 현", "Zizhou County": "쯔저우 현", "Gongga County": "공가 카운티", "Liaoyuan City": "랴오위안 시", "Jingyu County": "징위현", "Caltanissetta": "칼타니세타", "Longli County": "룽리 현", "Shaoxing City": "Shaoxing City", "Qinghe County": "칭허 현", "Guyang County": "구양 현", "Bedhousechuan": "Bedhousechuan", "Shangrao City": "Shangrao 시", "Yuhu District": "Yuhu 지역", "Buyig Telecom": "Buyig Telecom", "Zoucheng City": "Zoucheng 시", "Riau Province": "Riau 지방", "Anyang County": "안양 군", "Wuping County": "Wuping 군", "Huilai County": "후이라이 현", "Gannan County": "간난 현", "Xiping County": "시핑 현", "Quanzhou City": "취안저우 시", "Uttar Pradesh": "우타르프라데시", "Zhijin County": "지진 현", "Heshui County": "허수이 현", "Neiqiu County": "네이추 카운티", "Qionglai City": "칭라이 시", "North Ossetia": "북오세티아", "Duji District": "두지 구", "Susong County": "쑤송 현", "Lion District": "사자 지구", "Yuanqu County": "위안취 카운티", "Visakhapatnam": "비사카파트남", "Hexi District": "허시 지구", "Qingyang City": "칭양시", "Tanghe County": "탕허 카운티", "Yanchi County": "옌치 현", "Hefeng County": "허펑 현", "Yangqu County": "양취 카운티", "Songyuan City": "송위안 시", "Wuding County": "Wuding 현", "Tonghe County": "퉁허 현", "Ganluo County": "간뤄 현", "Pengze County": "펑쩌 현", "Wolverhampton": "울버햄프턴", "Pembrokeshire": "펨브룩셔", "Yongde County": "융더 현", "Ziyang County": "쯔양 현", "Nanxiong City": "난슝 시티", "Zhangshu City": "장수시", "Xichou County": "시추 카운티", "Zhaotong City": "자오퉁 시", "Fusong County": "푸송 현", "Guta District": "구타 구", "Mashan County": "Mashan 군", "Qishan County": "Qishan 군", "Rudong County": "Rudong 군", "Longjing City": "Longjing 시", "Luobei County": "뤄베이 현", "Linshu County": "린수 현", "Yadong County": "야둥 현", "Xiangfan City": "샹판시", "Yangchun City": "양춘시", "Lingui County": "린구이현", "Etuoke Qianqi": "Etuoke Qianqi", "Kangle County": "Kangle County", "Hutubi County": "Hutubi County", "Gonghe County": "궁허 현", "Yongkang City": "융캉시", "Zhoushan City": "저우산시", "West Virginia": "웨스트버지니아", "Tailai County": "타이라이 현", "Dongfang City": "둥팡시", "Dangyang City": "당양시", "Tonglu County": "퉁루 현", "Shaoshan City": "샤오산시", "India Telecom": "인도 텔레콤", "Delingha City": "델링하시", "Jiangyan City": "장옌시", "Xigu District": "시구 구", "Xiyang County": "시양 카운티", "Guzhen County": "구전 카운티", "Chenzhou City": "첸저우 시", "Fushun County": "푸순 현", "Oland Islands": "올란드 제도", "Hanzhong City": "한중시", "Sanmen County": "싼먼 현", "Guanghan City": "광한시", "Weishi County": "웨이시현", "Yuci District": "위시구", "Middlesbrough": "미들즈브러", "Liaoyang City": "랴오양시", "Lianyuan City": "Lianyuan City", "Neijiang City": "안산시", "Kinmen County": "진먼 현", "Bishan County": "비산 현", "Huojia County": "후오지아 현", "Kangma County": "강마 현", "Yancheng City": "옌청시", "Dengzhou City": "덩저우시", "Habahe County": "하바헤 카운티", "Daming County": "대명현", "Jincheng City": "진청시", "Jishan County": "지산현", "Wulian County": "Wulian 군", "New Brunswick": "뉴 브런즈윅", "Shenyang City": "선양시", "Wuyishan City": "우이산시", "Xingyang City": "싱양시", "Hongze County": "훙쩌 현", "Jinjiang City": "진장시", "Minqin County": "민친현", "Frederiksberg": "프레데릭스버그", "Gutian County": "구톈 현", "Xishui County": "살두스", "Zhongwei City": "취안자오 현", "Wuzhai County": "우자이 현", "Wulong County": "우룽 현", "Tongxu County": "퉁수 현", "Yuanping City": "위안핑시", "Changshu City": "창수시", "Yifeng County": "이펑 현", "Anlong County": "안룽 현", "Litang County": "리탕 현", "Pingyi County": "핑이 현", "Dushan County": "두산 현", "Qingzhou City": "칭저우 시", "Jixian County": "지셴 카운티", "Wudu District": "우두 지구", "Bali Province": "발리성", "Korea Telecom": "코리아텔레콤", "Yutian County": "위톈 현", "Mengzi County": "Mengzi County", "Sakhalinskaya": "Sakhalinskaya", "Dongguan City": "둥관시", "Jiangyin City": "장인시", "Heqing County": "허칭현", "Hengshui City": "헝수이 시", "Pengxi County": "펑시 현", "Fujing County": "푸징 현", "Bashkortostan": "바슈코르토스탄", "Ludian County": "루뎬 현", "Jiange County": "지앙거 현", "Quyang County": "취양 현", "Langao County": "랑가오 현", "Wenchang City": "원창시", "Massachusetts": "매사추세츠", "Santai County": "산타이 현", "Xihu District": "시후 구", "Jishui County": "지수이 카운티", "Fuping County": "푸핑 카운티", "Maha Sarakhan": "마하 사라칸", "West District": "서부 지구", "Datian County": "Datian County", "Xiajin County": "Xiajin County", "Hertfordshire": "하트퍼드셔", "Xifeng County": "시펑 현", "Yongzhou City": "용저우시", "Zhaoyuan City": "자오위안시", "Anju District": "안주 지구", "Tongde County": "퉁더 현", "Trat Province": "뜨랏 지방", "Jinzhong City": "진중시", "Huguan County": "후관 현", "Badong County": "티치노", "Yongji County": "용지 현", "Xinjin County": "신진 현", "Tongling City": "퉁링 시", "Tengzhou City": "Tengzhou 시", "Jingzhou City": "Jingzhou 시", "Faroe Islands": "페로 제도", "Jiuzhi County": "지우즈 현", "Huimin County": "후이민 현", "Liechtenstein": "리히텐슈타인", "Vladimirskaya": "블라디미르 스카야", "Fort McMurray": "요새 McMurray", "Meihekou City": "Meihekou 시", "Hengyang City": "헝양 시", "Mengla County": "Mengla 군", "Anna Charneng": "Anna Charneng", "Wuyuan County": "우위안 카운티", "Gili District": "길리 지구", "Zhenba County": "젠바 현", "Nayong County": "나용 현", "Shigatse City": "시가체 시", "Pengzhou City": "Pengzhou City", "Qatar Telecom": "Qatar Telecom", "Jialaxin City": "지알라신시", "Wuda District": "Wuda 지구", "Qilian County": "치리안 현", "Gander County": "갠더 카운티", "Daan District": "Daan 지구", "Langfang City": "랑팡시", "Pingyu County": "핑위현", "Guinan County": "기난 현", "United States": "미국", "Zhijiang City": "지장시", "Yining County": "이닝 현", "Dunhuang City": "둔황시", "Renhua County": "Renhua 군", "Binhai County": "빈하이 현", "Lulong County": "루룽현", "Gaocheng City": "가오청시", "Voronezhskaya": "보로네즈스카야", "Jiayin County": "가인현", "Chuxiong City": "Chuxiong 시", "Yuqing County": "Yuqing 카운티", "Shimen County": "스먼현", "Jinghong City": "징훙시", "Cuomei County": "쿠오메이현", "Lingyuan City": "링위안시", "Jinsha County": "진사 현", "Qushan County": "취산 현", "Bayannur City": "Bayannur City", "Jinchang City": "진창시", "Herefordshire": "헤리퍼드셔", "Puyang County": "푸양 현", "Dongxing City": "둥싱시", "Zezhou County": "제저우 현", "Linxia County": "린샤 현", "Wielkopolskie": "비엘코폴스키에", "Shangqiu City": "상추시", "Miaoli County": "먀오리 현", "Wuxuan County": "우쉬안 현", "Jiangjin City": "장진시", "Xincai County": "신차이 현", "Yushan County": "위산 현", "Shenmu County": "선무 현", "Mosaichuangqi": "모자이좡치", "Bac Ninh City": "박닌시", "Jimsar County": "짐사르 현", "Pingwu County": "핑우 현", "Penghu County": "펑후 현", "Tonggu County": "통구 현", "Qianxi County": "첸시 현", "Jiaozhou City": "Jiaozhou 시", "Mingxi County": "Mingxi 군", "Shangluo City": "Shangluo 시", "Keping County": "케핑 현", "Yuechi County": "위에치 현", "Wuming County": "우밍 현", "Suifenhe City": "쑤이펀헤 시", "Yaroslavskaya": "야로슬라브스카야", "North America": "북미", "Pinglu County": "핑루 현", "Qusong County": "취송 현", "Qiubei County": "추베이현", "Xiangtan City": "샹탄시", "Nantou County": "난터우현", "Puding County": "푸딩현", "Fufeng County": "푸펑 현", "Lushui County": "루수이 현", "Emeishan City": "어메이산시", "Yunlin County": "윈린 현", "Kaihua County": "카이화 현", "Anyuan County": "안위안 현", "Aomori County": "아오모리 현", "Suibin County": "수이빈 현", "Zhengbai Flag": "정바이 깃발", "Donggang City": "둥강시", "Xingping City": "싱핑시", "Linyou County": "린유 현", "Yishui County": "이수이 현", "Zhucheng City": "주청시", "Etuoke Banner": "Etuoke 배너", "Suning County": "Suning County", "Laohekou City": "Laohekou City", "Yangzhou City": "양저우 시", "Luzhai County": "루자이 현", "Charlottetown": "바스", "Luding County": "루딩 현", "Biguan County": "비구안 현", "Hancheng City": "한청시", "Orenburgskaya": "오렌부르크스카야", "Burjin County": "부르진 현", "Sulu Province": "술루성", "Keshan County": "커산 현", "Qionghai City": "충하이 시", "Songxi County": "송시 현", "Duolun County": "두룬 현", "Zitong County": "쯔퉁 현", "Huoqiu County": "후오추 현", "Chiayi County": "자이 카운티", "Central Java": "중부 자바", "Tieling City": "티에링시", "Ulanhot City": "Ulanhot City", "Maduo County": "마두오 현", "Lijiang City": "리장 시", "Lishu County": "리수 현", "Lingbao City": "링바오시", "Schaffhausen": "샤프하우젠", "Danzhou City": "단저우시", "Shiga County": "시가 현", "Xinghua City": "싱화시", "Huaying City": "화잉 시", "Taizhou City": "타이저우시", "Suixi County": "쑤이시 현", "Nantong City": "난퉁시", "Qinyang City": "친양시", "Bobai County": "보바이 현", "Chuvashskaya": "추바슈스카야", "Hyogo County": "효고 현", "Linzhou City": "린저우 시", "Choni County": "초니 현", "Nakhon Nayuk": "나콘나육", "Yimen County": "이먼 현", "Beijing City": "베이징시", "Renfrewshire": "Renfrewshire", "Xichang City": "시창시", "Longnan City": "Longnan City", "Gaoyi County": "Gaoyi County", "Danyang City": "단양시", "Nanjing City": "난징시", "Macheng City": "Macheng City", "Shifang City": "Shifang 시", "Xuanwei City": "Xuanwei City", "Yicheng City": "이청시", "West Sumatra": "서수마트라", "Gaizhou City": "가이저우시", "Huainan City": "화이난 시", "Huaihua City": "화이화 시", "Luhuo County": "루후오 현", "Lincolnshire": "링컨셔", "Shijiazhuang": "스자좡", "Meizhou City": "메이저우시", "Xiayi County": "샤이 현", "Chalatenango": "샬라테난고", "Huizhou City": "후이저우시", "South Africa": "남아프리카공화국", "Feixi County": "페이시 현", "Nangong City": "난궁시", "Chaya County": "Chaya County", "Daxin County": "Daxin County", "Linyi County": "린이 현", "Baiyu County": "바이위 카운티", "Jiaxing City": "가흥시", "Nanao County": "나나오 현", "Meishan City": "메이산시", "Zigui County": "쯔구이 현", "Qingdao City": "칭다오 시", "Denbighshire": "덴비그셔", "Sakya County": "석가 현", "Chiba County": "치바 현", "Jinxi County": "진시 현", "Qinzhou City": "친저우 시", "Sanlian City": "Sanlian City", "Nanping City": "Nanping City", "Anyue County": "안웨 카운티", "Lechang City": "Lechang City", "Zalaegerszeg": "Zalaegerszeg", "Kochi County": "고치 현", "Zhuzhou City": "주저우시", "Nagqu County": "낙취 현", "Linli County": "Linli 현", "Gaoping City": "Gaoping 시", "San Fernando": "San Fernando", "Qitaihe City": "치타이허 시", "Shule County": "슐레 현", "South Dakota": "사우스다코타", "Wuchuan City": "우촨시", "Nanhe County": "난허 현", "Huixian City": "후이셴 시", "Dazhu County": "다주 현", "Awati County": "아와티 현", "Anxin County": "안신 현", "Tumshuk City": "툼슈크 시", "Asia Pacific": "아시아 태평양", "Pathum Thani": "빠툼타니", "Changge City": "창거 시", "North Dakota": "노스 다코타", "Hechuan City": "허촨시", "Wubao County": "우바오 카운티", "Da Nang City": "다낭시", "Latse County": "랏쯔 현", "Nankang City": "난캉시", "Gaozhou City": "가오저우시", "Nanpi County": "난피 카운티", "Xunke County": "쉰커 카운티", "Shaya County": "샤야 카운티", "Yumin County": "Yumin County", "Jiahe County": "Jiahe County", "Chengde City": "청더시", "Fusui County": "푸수이 현", "Xinye County": "신예 현", "Jiaonan City": "자오난시", "Ali District": "알리 구", "Laizhou City": "라이저우시", "Longkou City": "룽커우시", "Taiyuan City": "타이위안 시", "Shihezi City": "스허쯔 시", "Wujiang City": "Wujiang 시", "Daxiong Lake": "Daxiong 호수", "Zijin County": "쯔진 현", "Nong Khai Fu": "Nong Khai Fu", "Wenxi County": "Wenxi County", "Linwu County": "린우 현", "Jiayu County": "가위 현", "Zaoyang City": "자오양시", "Gushi County": "Gushi 현", "Yinan County": "이난 카운티", "Chhattisgarh": "차티스가르", "Linxi County": "린시 카운티", "Kahramanmara": "카흐라만마라", "Leiyang City": "Leiyang 시", "Kenli County": "켄리 카운티", "Mizhi County": "미지 카운티", "Yueyang City": "웨양시", "Guigang City": "Guigang 시", "Longyan City": "룽옌시", "Wushi County": "우시 카운티", "Xiantao City": "셴타오시", "Xiuwu County": "슈우 현", "Hunchun City": "훈춘시", "Can Tho City": "껀터시", "Gamba County": "감바 현", "Dandong City": "단둥 시", "Cook Islands": "쿡 제도", "Funan County": "푸난 현", "Anhua County": "안화 현", "Yuexi County": "웨시 현", "Karamay City": "카라메이 시", "Yizheng City": "Yizheng 시", "Suizhou City": "쑤이저우 시", "Ehime County": "에히메 현", "Wuzhong City": "우중시", "Jiali County": "지알리 현", "GrameenPhone": "그라민전화", "Xiahe County": "샤허 현", "Pennsylvania": "펜실베니아", "Derge County": "더지 현", "Dongtai City": "동타이시", "Kunshan City": "쿤산시", "Chuzhou City": "추저우시", "Santa Monica": "산타모니카", "Oman Telecom": "오만 텔레콤", "Baishan City": "바이산시", "Sulaymaniyah": "술라이마니야", "North Akhand": "노스 아칸드", "Suining City": "쑤이닝시", "Kashgar City": "카슈가르 시", "Baoshan City": "바오산시", "Shantou City": "산터우시", "Fumin County": "푸민현", "Redwood City": "레드우드시", "Xunwu County": "쉰우 현", "Gunma County": "군마 현", "Qilan County": "치란 현", "Dalat Banner": "달랏 배너", "Lijin County": "리진 현", "Huize County": "후이즈 현", "Huade County": "화데 현", "Tongren City": "퉁런시", "Daxinganling": "다싱안링", "Helan County": "허란 카운티", "Turks County": "터크스 카운티", "Maqin County": "Maqin County", "Antananarivo": "안타나나리보", "Liuzhou City": "류저우시", "Pulan County": "풀란 현", "Shufu County": "수푸 현", "Taigu County": "타이구 현", "Baoding City": "보정 시", "Vologodskaya": "볼로고드스카야", "Milin County": "밀린 카운티", "Kanchanaburi": "Kanchanaburi", "Xihua County": "Xihua County", "Kuala Lumpur": "Kuala Lumpur", "Xilin County": "시린 현", "Yunan County": "윈난 현", "Jinhu County": "진후 현", "Longhai City": "Longhai 시", "Bazhong City": "Bazhong 시", "Taicang City": "타이창시", "Linghai City": "Linghai City", "Dedao County": "Dedao County", "Ningguo City": "닝궈 시", "Guide County": "가이드 현", "Cuona County": "쿠오나 현", "Luoyang City": "뤄양 시", "Youxi County": "Youxi 군", "Jinzhou City": "진저우시", "Palangkaraya": "팔랑카라야", "Nanyang City": "난양시", "Rhode Island": "로드 아일랜드", "Mianzhu City": "Mianzhu 시", "Fenghua City": "봉화시", "Jiamusi City": "Jiamusi 시", "Turkmenistan": "투르크메니스탄", "Wenling City": "원링시", "Huaibei City": "화이베이시", "Yijun County": "이준 현", "Hue Province": "색조성", "Wenzhou City": "원저우시", "Magadanskaya": "마가단스카야", "Arong Banner": "아롱 배너", "Huludao City": "후루다오 시", "Wuwei County": "우웨이 현", "Liuhe County": "류허 현", "Lincang City": "Lincang City", "Sheqi County": "셰치 현", "Shishou City": "시쇼우 시", "Huili County": "후일리 현", "Erenhot City": "Erenhot 시", "Lushi County": "Lushi 현", "Yilan County": "Yilan 군", "Ganyu County": "Ganyu 군", "Jiuquan City": "주취안 시", "Wuchang City": "Wuchang City", "Taihu County": "타이후 현", "Renbu County": "런부 현", "Conghua City": "충화시", "Ganzhou City": "간저우시", "Laos Telecom": "라오스 텔레콤", "Yakeshi City": "야케시 시", "Leizhou City": "레이저우시", "Butuo County": "부퉈 카운티", "Jieyang City": "Jieyang 시", "Fuyun County": "Fuyun 군", "Diebe County": "Diebe 군", "Qiqihar City": "치치하얼시", "Jiexi County": "지에시 현", "Warwickshire": "워릭셔", "Nanning City": "난닝 시", "Wensu County": "원쑤 현", "Sunwu County": "선우 카운티", "Urad Zhongqi": "우라드 중치", "Kaiping City": "카이핑 시", "Luoding City": "뤄딩시", "Dayao County": "다야오 현", "Luliang City": "루량시", "Banma County": "반마 현", "Wulan County": "우란 현", "Yugan County": "위간현", "Hukou County": "후커우 현", "Runan County": "루난 현", "Raohe County": "라오허 현", "Jieshou City": "지에쇼우시", "Yingtan City": "잉탄시", "Kailu County": "카일루 카운티", "Xiaogan City": "Xiaogan 시", "Laiyang City": "라이양시", "Aktao County": "악타오 현", "Changle City": "창러시", "Beipiao City": "Beipiao 시", "Lezhi County": "Lezhi 현", "Riau Islands": "Riau Islands", "Youyi County": "후이", "Maoming City": "사보나", "Meigu County": "메이구 현", "Guiping City": "구이핑 시", "Mae Hong Son": "매홍손", "Miyun County": "미윈현", "Baode County": "바오더 현", "Tuoli County": "투오리 현", "Xinyang City": "신양시", "Xinhe County": "신허 현", "Yanzhou City": "Yanzhou City", "Pubei County": "푸베이 현", "Dulan County": "두란 현", "Youyu County": "유위현", "Tonghua City": "퉁화시", "Samut Prakan": "사뭇쁘라깐", "Qitai County": "치타이 현", "Zalut Banner": "잘루트 배너", "Lozha County": "로자 현", "Tacheng City": "타청 시", "Yucheng City": "위청시", "Yushu County": "위슈 카운티", "Chifeng City": "츠펑시", "Saratovskaya": "사라토프스카야", "Qamdo County": "캄도 현", "Wendeng City": "Wendeng City", "Wanning City": "Wanning City", "Bayan County": "바얀현", "Xuwen County": "쉬웬현", "Vatican City": "바티칸 시국", "Shanwei City": "산웨이시", "Wutai County": "우타이현", "Baihe County": "바이허 현", "Haining City": "하이닝시", "Motuo County": "모퉈 현", "Manas County": "마나스 현", "Fugou County": "푸거우 현", "Fuhai County": "푸하이 현", "Hotan County": "호탄 현", "Gulin County": "굴린 카운티", "Johannesburg": "요하네스버그", "Anren County": "안런 현", "Lanxi County": "란시 현", "Wanyuan City": "완위안 시", "Fenyang City": "펀양시", "Chizhou City": "츠저우시", "Chayu County": "차유현", "Guiyang City": "구이양시", "Zunyi County": "쭌이 현", "Bachu County": "바추 현", "Dehua County": "더화 현", "Shiqu County": "스취 카운티", "Yunhe County": "윈허 현", "Daofu County": "암도현", "Kostromskaya": "코스트롬스카야", "Linze County": "린쩌 현", "Mecca Region": "메카 지역", "Aheqi County": "아허치 현", "Yunxi County": "윈시 현", "Jiaozuo City": "자오쭈오시", "Saskatchewan": "서스캐처원", "Yushe County": "위쉐 현", "Abaga Banner": "아바가 배너", "Washington D": "워싱턴 D", "Lixin County": "리신 현", "Taishan City": "성시 현", "Wuhua County": "우화 현", "Chishui City": "Chishui 시", "Suide County": "Suide 군", "Liuyang City": "Liuyang 시", "Sinan County": "시난 카운티", "Yibin County": "이빈 카운티", "Changyi City": "창이 시", "Saudi Arabia": "사우디 아라비아", "Qimen County": "치먼 카운티", "Nilek County": "닐렉 카운티", "Akita County": "아키타 카운티", "Binzhou City": "Binzhou시", "Taihe County": "Taihe County", "Leibo County": "레이보 카운티", "Xiong County": "슝 카운티", "Jingmen City": "징먼시", "Fenyi County": "페니 카운티", "Ganzi County": "간쯔 현", "Khabarovskiy": "Khabarovskiy", "Sierra Leone": "시에라리온", "Huozhou City": "후저우 시", "Zaduo County": "자두오 현", "Nanle County": "난레 현", "Fenxi County": "펑시 현", "Xinzhou City": "Xinzhou 시", "Boluo County": "보뤄 현", "Zhuxi County": "Zhuxi 카운티", "Xunyi County": "순이현", "Nanxi County": "난시현", "Aichi County": "아이치 현", "Changde City": "Changde City", "Xingtai City": "싱타이 시", "Thessaloniki": "테살로니키", "Cheng County": "청 카운티", "Luopu County": "뤄푸 현", "Xixia County": "시샤 현", "Linqing City": "린칭 시", "Huazhou City": "화저우시", "Zhoukou City": "저우커우시", "Ulanqab City": "울란캅 시", "Changji City": "창지시", "Renhuai City": "Renhuai 시", "Wucha County": "Wucha 현", "Yache County": "Yache 현", "Deqin County": "더친현", "Kunming City": "쿤밍시", "Minle County": "민러현", "Lucheng City": "루청 시", "Yueqing City": "웨칭시", "Xuchang City": "쉬창 시", "Yutai County": "위타이 현", "Mulan County": "뮬란 현", "Kemerovskaya": "케메로브스카야", "Huadian City": "화뎬시", "Yingkou City": "잉커우시", "North Maluku": "북말루쿠", "Cherkesskaya": "체르케스카야", "Peterborough": "피터버러", "Weifang City": "웨이팡시", "Philadelphia": "필라델피아", "Wujiaqu City": "우자쿠 시", "Penglai City": "펑라이시", "Jinta County": "진타 현", "Gacha County": "가차 현", "Shangyu City": "상위시", "Ejina Banner": "Ejina 배너", "Wuzhi County": "Wuzhi 카운티", "Burkina Faso": "부르키나 파소", "Xiapu County": "먀오족 자치현", "Debao County": "에식스", "Kaifeng City": "카이펑시", "Zhangye City": "장예시", "Kaiyuan City": "카이위안시", "Indianapolis": "인디애나폴리스", "Ulyanovskaya": "울리야노프스카야", "Lanzhou City": "란저우시", "Lichuan City": "리촨시", "Dafen County": "다펀 현", "Linqu County": "린취 현", "Gaize County": "가이즈 현", "Taixing City": "타이싱 시", "Yichang City": "이창시", "French Saint": "프랑스 성도", "Chechenskaya": "체첸스카야", "Cundinamarca": "쿤디나마르카", "Junan County": "준난 카운티", "Leping City": "레핑 시", "Xining City": "시닝시", "Dayu County": "다유현", "Libo County": "리보현", "Geji County": "게지 현", "Fang County": "Fang County", "an District": "an District", "Julu County": "Julu County", "Smolenskaya": "Smolenskaya", "TeleSystems": "텔레시스템즈", "Qihe County": "치허현", "Carson City": "카슨 시", "Rostovskaya": "로스토프스카야", "Miyi County": "미이 현", "Dengta City": "뎅타시", "Handan City": "한단시", "Wuhu County": "우후 카운티", "Pizhou City": "피저우 시", "Rizhao City": "르자오시", "Heyuan City": "허위안 시", "lemy Island": "레미 섬", "Dazhou City": "다저우시", "Yongan City": "용안시", "Rong County": "룽 현", "Bhubaneswar": "부바네스와르", "Kang County": "캉 카운티", "Szombathely": "솜바텔리", "Kymenlaakso": "키멘락소", "Weihai City": "웨이하이시", "Bakersfield": "베이커스필드", "Alxa League": "Alxa 리그", "Songzi City": "쑹쯔 시", "Xinmin City": "신민시", "Ningde City": "닝더시", "Bazhou City": "바저우시", "Gongyi City": "Gongyi City", "Bomi County": "보미 카운티", "Santa Clara": "산타클라라", "Muling City": "물링시", "Ruijin City": "루이진시", "Yiwu County": "이우 현", "Mishan City": "Mishan City", "Youtongtong": "유퉁퉁", "Jintan City": "진탄시", "Bohu County": "보후현", "Jiaohe City": "자오허시", "Puerto Rico": "푸에르토리코", "Fukang City": "푸캉시", "Xian County": "시안 카운티", "Faku County": "Faku County", "Dezhou City": "더저우시", "Yang County": "양 현", "Balkarskaya": "발카르스카야", "Anyang City": "안양시", "Brazzaville": "브라자빌", "Ryazanskaya": "랴잔스카야", "Xiamen City": "샤먼시", "SKBroadband": "SKB로드밴드", "Saint Barth": "세인트 바스", "Dari County": "다리현", "Gaoyao City": "가오야오시", "Xingyi City": "Xingyi City", "Shishi City": "시시", "Weinan City": "웨이난 시", "Anshun City": "안순시", "Guadalajara": "과달라하라", "Ingushetiya": "잉구셰티야", "Shulan City": "수란시", "Foshan City": "불산시", "Anze County": "안제 카운티", "Wudi County": "우디 현", "Beihai City": "베이하이시", "Bjelovarsko": "벨로바르스코", "Deyang City": "Deyang City", "Suzhou City": "Suzhou City 및 Buxel Mongolian Autonomous County", "Dingxi City": "딩시 시", "Oxfordshire": "옥스퍼드셔", "Targovishte": "Targovishte", "Artush City": "아르투시시", "Andrijevica": "안드리예비카", "Jiexiu City": "Jiexiu 시", "Seda County": "Seda 현", "Anxi County": "안시 현", "Ledu County": "레두 현", "Urumqi City": "우루무치시", "Pingdu City": "핑두시", "Afghanistan": "아프가니스탄", "Lanarkshire": "라나크셔", "Pakhtunkhwa": "파크툰크와", "Zigong City": "쯔궁시", "Jiande City": "지안더 시", "Gifu County": "기후 현", "Turpan City": "투르판 시", "Canada Bell": "캐나다 벨", "Boai County": "보아이현", "New Zealand": "뉴질랜드", "Antu County": "안투 카운티", "Jiutai City": "지우타이시", "Yellowknife": "옐로나이프", "Los Angeles": "로스 앤젤레스", "Springfield": "스프링필드", "Maqu County": "마취 현", "Hammersmith": "해머스미스", "Heshan City": "허산시", "Jixi County": "지지시 현", "Suphan Buri": "Suphan Buri", "Nordjylland": "노르질랜드", "South Korea": "South Korea", "Ritu County": "리투 현", "Hunan Cable": "후난 케이블", "Karachayevo": "카라차예보", "Weihui City": "웨이후이 시", "Dexing City": "Dexing 시", "Fuquan City": "Fuquan 시", "Luqu County": "루취 카운티", "Yining City": "이닝 시", "Gannan City": "간난시", "Shennongjia": "선농지아", "Philippines": "필리핀", "Lufeng City": "루펑시", "Moyu County": "모유 현", "Luyi County": "루이 현", "Zixi County": "Zixi 카운티", "SMTeleMedia": "SMTeleMedia", "Juye County": "주예 현", "Xuzhou City": "쉬저우 시", "Isle of Man": "맨 섬", "Leshan City": "러산시", "Mazowieckie": "Mazowieckie", "Enping City": "엔핑시", "Feng County": "펑현", "Panshi City": "판시 시", "Boli County": "볼리 카운티", "Tyumenskaya": "튜멘스카야", "Nagykanizsa": "Nagykanizsa", "Long County": "롱현", "Harbin City": "하얼빈 시", "Hovedstaden": "호베드스타덴", "Huayin City": "화인 시", "Kuitun City": "쿠이툰 시", "Jining City": "지닝시", "Sabah State": "사바 주", "Dawu County": "다우 현", "Bengbu City": "벵부 시", "Tallahassee": "탤러해시", "Anyi County": "안이 현", "Miquan City": "미취안시", "Connecticut": "코네티컷", "Kaluzhskaya": "Kaluzhskaya", "Zhuhai City": "Zhuhai City", "Qujing City": "Qujing City", "Dapu County": "다푸 현", "Ulaanbaatar": "울란바토르", "Xihe County": "시허 카운티", "Tumut Zuoqi": "Tumut Zuoqi", "Huma County": "Huma 현", "Wuqi County": "Wuqi County", "Jinshi City": "진스시", "Putian City": "푸톈 시", "Siping City": "Siping 시", "Song County": "쑹 현", "Xide County": "시더 현", "Emin County": "에민 현", "Alessandria": "알레산드리아", "Fuzhou City": "푸저우시", "Helong City": "Helong 시", "Yuli County": "Yuli 군", "Qiandongnan": "Qiandongnan", "Lipu County": "리푸 카운티", "Xiaoyi City": "샤오이 시", "Udmurtskaya": "우드무르츠카야", "Anqing City": "안칭 시", "Atlantiques": "아틀란티크", "Yizhou City": "Yizhou 시", "Bournemouth": "본머스", "Baotou City": "바오터우 시", "Quwo County": "Quwo County", "Saint Lucia": "세인트루시아", "Cili County": "칠리 현", "Fufu County": "푸푸 카운티", "Yantai City": "옌타이시", "Lingwu City": "링우 시", "Aizkraukles": "아이즈크라우클스", "Yixing City": "이싱시", "Gujiao City": "구자오시", "Haimen City": "하이먼시", "Wuyi County": "우이 카운티", "Guyuan City": "Guyuan 시", "Brandenburg": "Brandenburg", "Wuhe County": "우허 현", "Bozhou City": "보저우시", "Bayingoleng": "바잉고렝", "Dalian City": "다롄시", "Napo County": "나포 현", "Qidong City": "Qidong 시", "Kurganskaya": "쿠르간스카야", "Anning City": "안닝시", "Badi Douton": "바디 두톤", "Innerrhoden": "이너호덴", "Nara County": "나라 카운티", "Fuyang City": "푸양시", "Renqiu City": "런추시", "Luzhou City": "Luzhou 시", "Jishi Media": "지시 미디어", "West Bengal": "서벵골", "Kedah State": "케다 주", "Anfu County": "안푸 현", "Shou County": "서우 현", "Yiyang City": "Yiyang City", "Quzhou City": "취저우시", "Rushan City": "루산시", "Antsiranana": "안치라나나", "El Salvador": "엘살바도르", "Chiayi City": "자이시", "Golmud City": "골무드시", "Lang County": "랑현", "Dayi County": "다이 현", "Fuqing City": "푸칭 시", "Fushun City": "푸순 시", "Linxia City": "린샤 시", "Puning City": "푸닝 시", "Tambovskaya": "탐보프스카야", "Guan County": "관현", "Aksu Region": "악수 지역", "Jize County": "지쩌현", "Yuzhou City": "위저우시", "Ruzhou City": "Ruzhou 시", "Laibin City": "Laibin City", "anshan City": "노섬벌랜드", "Liyang City": "바슬루이", "Hegang City": "허강 시", "Mecklenburg": "메클렌부르크", "Suqian City": "쑤첸 시", "Boye County": "보예현", "Puge County": "푸거현", "Ning County": "닝현", "Jimo County": "지모 현", "Maharashtra": "Maharashtra", "Dazi County": "Dazi 군", "Honghu City": "Honghu City", "Kuqa County": "Kuqa County", "Westminster": "웨스트민스터", "Mian County": "미안 현", "Mining Area": "광산 지역", "Luhe County": "루허 현", "Hohhot City": "후허하오터시", "South Sudan": "남수단", "Zeku County": "쩌쿠 현", "Suihua City": "쑤이화시", "Linhai City": "린하이 시", "Montpellier": "몽펠리에", "Anshan City": "안산시", "Chenbalhuqi": "첸발후치", "Yanshi City": "옌시 시", "Heng County": "헝 카운티", "Daqing City": "다칭시", "Dafeng City": "다펑시", "Hailin City": "Hailin City", "Urad Qianqi": "우라드첸치", "Kamchatskiy": "캄차츠키", "Fugu County": "복구 현", "Saga County": "사가 현", "Hequ County": "허취 현", "Nimu County": "니무 현", "Murmanskaya": "무르만스카야", "Zepu County": "쩌푸 현", "Chaohu City": "차오후시", "Southampton": "사우샘프턴", "Zunhua City": "준화시", "Johor State": "조호르 주", "Ziyang City": "쯔양시", "Zixing City": "쯔싱 시", "Shiyan City": "스옌시", "Tahe County": "타허 현", "Ningbo City": "닝보시", "Dawa County": "다와 현", "Cele County": "셀레 현", "Yichun City": "이춘시", "Jishou City": "지쇼우시", "Linfen City": "린펀시", "Chanthaburi": "찬타부리", "Fuding City": "푸딩시", "Antofagasta": "안토파가스타", "Gandhinagar": "간디나가르", "Luan County": "루안 현", "Fredericton": "프레더릭턴", "Mohe County": "모허현", "Jiyuan City": "지위안 시", "Wurttemberg": "뷔르템베르크", "Yudu County": "징현", "Jing County": "전력구", "Amdo County": "바둥현", "Zhao County": "Zhao 카운티", "Dazu County": "Dazu 카운티", "Taonan City": "타오난시", "Guilin City": "계림시", "Panjin City": "판진시", "Terangandhi": "피스토이아", "Nova Scotia": "노바스코샤", "New Orleans": "뉴 올리언스", "Xintai City": "Xintai 시", "Netherlands": "네덜란드", "Minneapolis": "미니애폴리스", "Huzhou City": "후저우 시", "Wuxi County": "우시 카운티", "Anji County": "안지 현", "Luquan City": "루취안시", "Xiao County": "샤오 현", "Ivanovskaya": "이바노프스카야", "Tang County": "당나라 현", "Dunhua City": "둔화시", "Ling County": "링 카운티", "Xuyi County": "쉬이 카운티", "Taiwan Star": "대만 스타", "Blagoevgrad": "블라고에브그라드", "Xiangkhoang": "샹코앙", "Leye County": "레이 카운티", "Xing County": "싱 카운티", "Kansas City": "캔자스 시티", "Erguna City": "에르구나시", "Jurong City": "주롱 시", "Ying County": "Ying 카운티", "Luxi County": "Luxi 카운티", "Ankang City": "안캉시", "Shaowu City": "사오우시", "Switzerland": "스위스", "Penzenskaya": "펜젠스카야", "Puyang City": "Puyang City", "Hejian City": "Hejian City", "Wuzhou City": "우저우시", "Teng County": "텅 현", "Baiyin City": "바이인 시", "Basu County": "바쑤 현", "Datong City": "다퉁 시", "North Korea": "북한", "Beiliu City": "베이리우시", "Liling City": "리링시", "Xiji County": "시지 현", "Mississippi": "미시시피", "Wugang City": "우강시", "Haikou City": "Haikou 시", "Huan County": "Huan 현", "Dunaujvaros": "Dunaujvaros", "Dali County": "다리현", "Hepu County": "허푸 현", "Midu County": "미두 현", "Baton Rouge": "배턴루지", "Mississauga": "미시소거", "Hezhou City": "허저우시", "Pinghu City": "핑후시", "Wuji County": "우지 현", "Shan County": "산현", "Nyiregyhaza": "Nyiregyhaza", "Gaoyou City": "Gaoyou City", "Fuyu County": "Fuyu County", "Jinhua City": "진화시", "Jizhou City": "지저우 시", "Lishui City": "리수이 시", "Nima County": "니마 현", "Yongji City": "융지시", "Arshan City": "아르샨 시", "CenturyLink": "CenturyLink", "Bangladesh": "방글라데시", "Gold Coast": "골드코스트", "Irkutskaya": "이르쿠츠카야", "Townsville": "Townsville", "Canterbury": "캔터베리", "Aba County": "아바 현", "Hechi City": "헤치시", "Hillingdon": "힐링던", "Laiwu City": "라이우시", "Hulin City": "후린시", "Hefei City": "허페이시", "Balikpapan": "발릭파판", "Qin County": "진 현", "Zunyi City": "쭌이 시", "Banda Aceh": "반다아체", "Chittagong": "치타공", "Chengyi Fu": "Chengyi Fu", "Yibin City": "Yibin 시", "Mymensingh": "미먼싱", "Hartlepool": "Hartlepool", "Queensland": "퀸즐랜드", "Ezhou City": "Ezhou City", "Fujin City": "Fujin City", "Ceredigion": "Ceredigion", "Gejiu City": "게지우 시", "Wandsworth": "완즈워스", "Xinji City": "신지 시", "Cape Verde": "카보베르데", "She County": "She 현", "Mauritania": "모리타니", "Hongtongfu": "홍퉁푸", "Wellington": "웰링턴", "Hunan Juya": "후난 주야", "Pernambuco": "Pernambuco", "Shahe City": "Shahe City", "Lipetskaya": "리페츠카야", "Lancashire": "랭커셔", "Fuxin City": "푸신시", "Kensington": "켄싱턴", "Baoji City": "바오지시", "Gar County": "가르 현", "Costa Mesa": "코스타 메사", "Tamil Nadu": "Tamil Nadu", "Pei County": "페이 현", "MyRepublic": "MyRepublic", "Sacramento": "새크라멘토", "Burlington": "벌링턴", "Hejin City": "허진시", "Copperbelt": "코퍼벨트", "Charleston": "찰스턴", "Nottingham": "노팅엄", "Marsaskala": "마르사스칼라", "Primorskiy": "연해주", "Telefonica": "텔레포니카", "Altagracia": "알타그라시아", "Huangzhong": "Huangzhong", "Anqiu City": "안추 시", "New Jersey": "뉴저지", "Bryanskaya": "브랸스카야", "Chandigarh": "찬디가르", "Basseterre": "바스테르", "Esmeraldas": "에스메랄다스", "Seychelles": "세이셸", "Miluo City": "Miluo City", "Lan County": "란 현", "Bin County": "빈 카운티", "Enshi City": "엔시", "Valparaiso": "발파라이소", "Costa Rica": "코스타리카", "Grenadines": "그레나딘", "Pazardzhik": "Pazardzhik", "Wuhan City": "우한시", "Loudi City": "Loudi 시", "Portalegre": "Portalegre", "Saulkrastu": "Saulkrastu", "Jia County": "Jia 카운티", "Flintshire": "플린트셔", "Coimbatore": "코임바토르", "Qiu County": "치우 카운티", "California": "캘리포니아", "Pan County": "판현", "Siziwangqi": "시쯔왕치", "Yulin City": "위린시", "Anguo City": "안궈 시", "Whitehorse": "화이트호스", "Budejovice": "부더요비체", "Brockville": "Brockville", "Guixi City": "구이시 시", "Pedernales": "페데르날레스", "Montenegro": "몬테네그로", "Duyun City": "두윈시", "Sha County": "샤 현", "Syddanmark": "Syddanmark", "Binh Phuoc": "빈푸옥", "Ordos City": "오르도스 시", "IntranetIP": "인트라넷IP", "Zhanshepur": "잔셰푸르", "Cincinnati": "신시내티", "Technology": "진타이구", "Shropshire": "슈롭셔", "Ratchasima": "랏차시마", "Min County": "민 군", "Baise City": "바이스 시", "Wuxue City": "우쉐 시", "Chimborazo": "Chimborazo", "Mie County": "미에 현", "New Mexico": "뉴멕시코", "Lhasa City": "라싸시", "Stanislaus": "Stanislaus", "Ren County": "Ren 현", "Guadeloupe": "과들루프", "Martinique": "마르티니크", "Ruian City": "Ruian 시", "Antigonish": "안티고니시", "Long Beach": "롱비치", "Terengganu": "테렝가누", "Caerphilly": "케어필리", "Luxembourg": "룩셈부르크", "Birmingham": "버밍엄", "Steiermark": "Steiermark", "Banglalink": "Banglalink의 Tongguanshan 지역", "Strakonice": "스트라코니체", "Zhuji City": "주지시", "Korla City": "Korla City", "Gan County": "간 현", "RussiaTele": "러시아텔레", "Dakhiliyah": "다킬리야", "Daugavpils": "다우가프필스", "Valladolid": "바야돌리드", "Sammarinda": "삼마린다", "Tumen City": "투먼시", "Burgenland": "부르겐랜드", "Landschaft": "란샤프트", "Vorarlberg": "포어아를베르크", "Ruili City": "Ruili 시", "San Martin": "산 마틴", "Qixia City": "치시아 시", "Kirovskaya": "Kirovskaya", "Montgomery": "몽고메리", "Petersburg": "Petersburg", "Xia County": "샤 현", "Chibi City": "치비 시", "Hui County": "후이 현", "Washington": "워싱턴", "Madagascar": "마다가스카르", "Genhe City": "겐허시", "Xin County": "신 현", "Chinandega": "치난데가", "Cenxi City": "첸시 시", "Wen County": "Wen 현", "Tao Gongfu": "Tao Gongfu", "Providence": "프로비던스", "Azerbaijan": "아제르바이잔", "Yuyao City": "위야오시", "Hotan City": "호탄시", "Cao County": "차오 현", "Warrington": "워링턴", "Pontevedra": "폰테베드라구", "Inverclyde": "인버클라이드", "Manokquali": "마녹콸리", "Wuhai City": "우하이시", "Sihui City": "쓰후이시", "Benxi City": "Benxi 시", "Wei County": "Wei 군", "Yun County": "윈 현", "Midlothian": "미들로디언", "Tieli City": "티엘리 시", "Xinyi City": "신이 시", "Kaili City": "Kaili City", "Phnom Penh": "프놈펜", "You County": "You County", "Sanhe City": "Sanhe City", "Territoire": "영토", "Lanxi City": "란시시", "Suo County": "쑤오현", "Laixi City": "라이시시", "Copenhagen": "코펜하겐", "Kyustendil": "큐스텐딜", "Darlington": "달링턴", "Dai County": "다이 카운티", "Fei County": "페이 현", "Linyi City": "린이 시", "Pskovskaya": "프스코브스카야", "Micronesia": "미크로네시아", "Vijayawada": "비자야와다", "Portsmouth": "포츠머스", "Workonline": "워크온라인", "Antarctica": "남극 대륙", "Orientales": "Orientales", "Heihe City": "헤이허 시", "Santa Anna": "산타 안나", "Pan Baikal": "판 바이칼", "Yushu City": "위수시", "Hua County": "화현", "Naperville": "네이퍼빌", "Qaraghandy": "카라간디", "Thunderbay": "썬더베이", "Tungurahua": "퉁구라후아", "Jilin City": "길림시", "Tajikistan": "타지키스탄", "Ahuachapan": "아후아차판", "Luohe City": "뤄허 시", "West Papua": "West Papua", "Mozambique": "모잠비크", "Uzbekistan": "우즈베키스탄", "Kyrgyzstan": "창춘", "Altay City": "알타이 시", "Fan County": "팬 현", "Zhenglanqi": "정란치", "Bekescsaba": "베케스크사바", "Mpumalanga": "량저우 지구", "Yogyakarta": "족자카르타", "Xinyu City": "Xinyu 시", "Vlaanderen": "블라안데렌", "Dehui City": "더후이시", "Corrientes": "코리엔테스", "Xinle City": "신러시", "San Marino": "산마리노", "TPGTelecom": "TPGTelecom", "Dao County": "Dao County", "Overijssel": "오버이셀", "Wuwei City": "우웨이시", "Derbyshire": "더비셔", "Sanya City": "싼야 시", "Wasu Media": "Wasu Media", "Xinmi City": "신미시", "Campobasso": "캄포바소", "bilogorska": "bilogorska", "Des Moines": "Des Moines", "Gao County": "가오 현", "Mei County": "메이 현", "Botou City": "보터우시", "Atlantique": "아틀란티크", "Sunderland": "선덜랜드", "Belleville": "벨빌", "Gaomi City": "가오미 시", "Birkirkara": "비르키르카라", "Nan County": "난 현", "Catherines": "캐서린", "Parinacota": "파리나코타", "East Samoa": "동 사모아", "Rugao City": "루가오시", "Yanji City": "옌지시", "Yunfu City": "윈푸시시", "Bijie City": "비제시", "Suratthani": "수랏타니", "Gelderland": "겔더랜드", "Phong City": "퐁 시", "Vorpommern": "보어포메른", "Urad Houqi": "우라드 호우치", "Kazakhstan": "카자흐스탄", "Yumen City": "Yumen City", "Montevideo": "Montevideo", "Harrisburg": "해리스버그", "Maidenhead": "메이든헤드", "Jinan City": "지난시", "Mao County": "마오 현", "Sui County": "쑤이 현", "Samarskaya": "사마르스카야", "Houma City": "후마 시", "Simao City": "사마오 시", "Manchester": "맨체스터", "Greenwich": "그리니치", "Hami City": "하미시", "Bac Giang": "박장", "Amsterdam": "암스테르담", "Pu County": "Pu County", "Wolfville": "Wolfville", "Bole City": "볼레시", "Catamarca": "카타마르카", "Kalmykiya": "칼미키야", "Wokingham": "오킹엄", "Hebi City": "허비시", "Nordrhein": "노르드라인", "Flevoland": "플레볼랜드", "Wanbailin": "완바일린", "Cristobal": "크리스토발", "Warminsko": "와민스코", "Macedonia": "마케도니아", "Yi County": "이 현", "Matsumoto": "마쓰모토", "Islington": "이즐링턴", "Schleswig": "슐레스비히", "Mendocino": "멘도시노", "Castellon": "카스텔론", "Asahikawa": "아사히카와", "New Delhi": "뉴델리", "Hunedoara": "후네도아라", "Cyberjaya": "사이버자야", "Broadband": "광대역", "Salaspils": "Salaspils", "Pichincha": "Pichincha", "Leningrad": "Leningrad", "Northland": "Northland", "Groningen": "흐로닝언", "Wuhu City": "우후시", "Rajasthan": "라자스탄", "Southwark": "서더크", "Anchorage": "앵커리지", "Li County": "리현", "Qufu City": "취푸시", "Meghalaya": "메갈라야", "Minnesota": "미네소타", "Hurricane": "허리케인", "Waterford": "워터포드", "Cantabria": "칸타브리아", "Aksu City": "악수시", "Tipperary": "티퍼러리", "Vancouver": "밴쿠버", "Cape Town": "케이프타운", "Pirkanmaa": "피르칸마", "Yorkshire": "요크셔", "Tatarstan": "타타르스탄", "Wulongong": "우룽공", "Catanzaro": "카탄자로", "Wusu City": "우수 시", "Luxi City": "루시시", "Lithuania": "리투아니아", "Xi County": "시 현", "Pontianak": "Pontianak", "Frosinone": "프로시논", "Esztergom": "에스테르곰", "Hordaland": "Hordaland", "Melbourne": "멜버른", "EarthLink": "어스링크", "Cambridge": "케임브리지", "Tuamasaga": "투아마사가", "Chongqing": "충칭", "Bujumbura": "부줌부라", "Dhakhirah": "다키라", "mazurskie": "마주르스키", "Rotherham": "로더럼", "Rheinland": "라인란드", "Guangdong": "광동", "Safaricom": "사파리콤", "StackPath": "스택패스", "Primorsko": "연해주", "Singapore": "싱가포르", "Cixi City": "츠리시", "Vojvodina": "보이보디나", "Pordenone": "포르데논", "Podgorica": "포드고리차", "Mahajanga": "마하장가", "Wakefield": "웨이크필드", "Reykjavik": "레이캬비크", "Frankfurt": "프랑크푸르트", "Santander": "산탄데르", "Atlantico": "아틀란티코", "an League": "리그", "Faridabad": "Faridabad", "Macau SAR": "마카오 특별행정구", "Jimo City": "지모 시", "Siri City": "시리시", "Ye County": "예 카운티", "Hollywood": "할리우드", "Turtledow": "터틀도우", "Toowoomba": "투움바", "Songjiang": "쑹장", "Tsuen Wan": "Tsuen Wan", "Essequibo": "Essequibo", "Mordoviya": "모르도비야", "Risaralda": "리사랄다", "Agrigento": "아그리젠토", "Appenzell": "아펜첼", "Ju County": "주 현", "Bracknell": "브랙넬", "Anlu City": "안루 시", "Kitchener": "키치너", "Heze City": "허쩌시", "Glamorgan": "글래모건", "Anda City": "안다시", "Hu County": "후 현", "Szekszard": "젝사드", "Prostejov": "프로스테요프", "Jixi City": "지시 시", "Samarqand": "사마르칸드", "Sri Lanka": "스리랑카", "Kabardino": "카바르디노", "Tverskaya": "트베르스카야", "Liverpool": "리버풀", "Australia": "호주", "Guatemala": "과테말라", "Maritimes": "Maritimes", "Pi County": "파이 현", "Yuxi City": "위시시", "Saskatoon": "사스카툰", "Yima City": "이마 시", "Lu County": "루 현", "Barcelona": "바르셀로나", "Tocantins": "토칸틴", "Nenetskiy": "네네츠키", "Ci County": "시 카운티", "Krapinsko": "Krapinsko", "Quang Nam": "Quang Nam", "Zakynthos": "Zakynthos", "Promoting": "Promoting", "Ventspils": "Ventspils", "Wuxi City": "Wuxi 시", "pomorskie": "포모르스키", "He County": "허 현", "Chontales": "촌탈레스", "Tsachilas": "차칠라스", "Fu County": "푸 현", "Sao Paulo": "상파울루", "Wisconsin": "위스콘신", "Charlotte": "샬럿", "Golentalo": "Golentalo", "Chihuahua": "치와와", "Sheffield": "Sheffield", "Hampshire": "햄프셔", "Ita Nagar": "이타 나가르", "Yidu City": "Yidu 시", "Calaveras": "칠레", "Yiwu City": "Yiwu City", "Alar City": "Alar City", "Liangshan": "량산", "Venezuela": "베네수엘라", "Microsoft": "마이크로소프트", "Blackpool": "블랙풀", "Palo Alto": "팔로알토", "Ao Han Qi": "아오한치", "Mauritius": "모리셔스", "Blackburn": "블랙번", "La County": "라 현", "Kaohsiung": "가오슝", "Las Vegas": "라스베이거스", "SoftLayer": "소프트레이어", "Berkshire": "버크셔", "Champasak": "참파삭", "Daye City": "다예시", "Lhaviyani": "라비야니", "East Java": "이스트 자바", "Antwerpen": "앤트워프", "Westfalen": "웨스트팔렌", "Pohjanmaa": "Pohjanmaa", "Palestine": "팔레스타인", "Khakasiya": "Khakasiya", "West Java": "서자바", "Si County": "시 현", "Kastamonu": "카스타모누", "Finistere": "피니스테레", "Zhengzhou": "정저우", "Qi County": "제나라현", "Sunnyvale": "서니베일", "Annapolis": "Annapolis", "Gateshead": "게이츠 헤드", "Antioquia": "안티오키아", "Edinburgh": "에든버러", "Matagalpa": "마타갈파", "Roscommon": "로스커먼", "Hamamatsu": "Hamamatsu", "Sonsonate": "손소네이트", "Gangneung": "강릉", "Southland": "사우스랜드", "Nashville": "내슈빌", "Gaziantep": "가지안테프", "an County": "카운티", "Qyzylorda": "Qyzylorda", "Nidwalden": "Nidwalden", "Toamasina": "Toamasina", "Putrajaya": "푸트라자야", "Kardzhali": "카르잘리", "Changgang": "창강", "Stockholm": "스톡홀름", "Podlaskie": "포들라스키에", "Greenland": "그린란드", "Qu County": "취 현", "Zhongyang": "중양", "SpeedCast": "스피드캐스트", "SmileServ": "스마일서브", "Teleorman": "텔레오만", "Brantford": "브랜트포드", "Athabasca": "아타바스카", "Xiangyang": "샹양", "Magdalena": "막달레나", "Changchun": "주산구", "Newcastle": "뉴캐슬", "Newmarket": "뉴마켓", "VimpelCom": "빔펠컴", "Louisiana": "루이지애나", "Nicaragua": "니카라과", "Indonesia": "인도네시아", "Puwankada": "푸완카다", "Thuringen": "튀링겐", "Wiltshire": "윌트셔", "Littleton": "리틀턴", "Nanbangfu": "난방푸", "Tarragona": "타라고나", "Redbridge": "레드브리지", "Huangshan": "Huangshan", "Buryatiya": "부랴티야", "Cupertino": "쿠퍼티노", "Salamanca": "살라망카", "Solothurn": "졸로투른", "Westmeath": "Westmeath", "Jharkhand": "자르칸드", "Bucharest": "부쿠레슈티", "Pardubice": "Pardubice", "Khon Kaen": "콘캔", "Leicester": "레스터", "Nehe City": "네허시", "Benevento": "베네벤토", "Bangalore": "방갈로르", "Karnataka": "카르나타카", "Ji County": "지현", "en County": "en 카운티", "Palembang": "팔렘방", "Hyderabad": "하이데라바드", "Amurskaya": "아무르스카야", "Ayutthaya": "아유타야", "Da County": "다현", "Hangjinqi": "항진치", "Tennessee": "테네시", "An County": "안 현", "Daan City": "다안 시", "Xilin Gol": "시린골", "Vientiane": "비엔티안", "Islamabad": "이슬라마바드", "Gibraltar": "지브롤터", "Argentina": "아르헨티나", "Sassandra": "사산드라", "Dali City": "달리 시", "Gu County": "Gu 카운티", "Francisco": "웨양 현", "Pekanbaru": "페칸바루", "Stockport": "스톡포트", "Hong Kong": "홍콩", "Zonguldak": "종굴닥", "Jerusalem": "예루살렘", "Araucania": "아라우카니아", "Doncaster": "동커스터", "Satakunta": "사타쿤타", "Kuldigas": "쿨디가스", "Zimbabwe": "짐바브웨", "Asiacell": "아시아셀", "Barbados": "바베이도스", "Maldives": "몰디브", "Boleslav": "볼레슬라프", "Buskerud": "버스케루드", "Monastir": "모나스티르", "Chaozhou": "차오저우", "Asturias": "아스투리아스", "Veszprem": "베스프렘", "Honolulu": "호놀룰루", "Changmen": "창먼", "Cameroon": "카메룬", "Rochdale": "로치데일", "Holstein": "홀스타인", "Carabobo": "카라보보", "Obwalden": "오브왈덴", "Vestfold": "베스트폴드", "Facebook": "페이스북", "Portugal": "포르투갈", "Kareliya": "카렐리야", "Amazonas": "아마조나스", "Estuaire": "강어귀", "Mariposa": "Mariposa", "Electric": "전기", "Wanganui": "왕가누이", "Aluksnes": "알룩스네스", "Riverton": "리버턴", "Tomskaya": "톰스카야", "Shillong": "스룽", "Santarem": "Santarem", "Mazaruni": "Mazaruni", "Suriname": "수리남", "Yanliang": "옌량", "Brampton": "브램턴", "Aberdeen": "애버딘", "Jiangbei": "Jiangbei", "Casanare": "Casanare", "Shenyang": "선양", "Chuxiong": "추슝", "Monaghan": "모나한", "Manatuto": "마나투토", "Srinagar": "스리나가르", "Medenine": "메데닌", "Kirklees": "커클리스", "Dengfeng": "덩펑", "Anguilla": "앵귈라", "Dongyuan": "동위안", "Denpasar": "Denpasar", "Columbus": "콜럼버스", "Edmonton": "에드먼턴", "Beyrouth": "베이로우트", "anakkale": "아나칼레", "Catarina": "카타리나", "Colombia": "콜롬비아", "Stirling": "스털링", "Hokkaido": "홋카이도", "Rokycany": "로키카니", "Cheshire": "체셔", "zagorska": "자고르스카", "Bismarck": "Illizi", "Karditsa": "카르디차", "Ba Jinfu": "바진푸", "Dumfries": "Dumfries", "Akershus": "Akershus", "Bulgaria": "불가리아", "Santiago": "산티아고", "Movistar": "모비스타", "Brighton": "브라이튼", "Sandwell": "샌드웰", "Selangor": "셀랑고르", "Quangang": "취안강", "Caaguazu": "카아구아즈", "Felimont": "펠리몬트", "Hachioji": "하치오지", "Alicante": "알리칸테", "Dordogne": "도르도뉴", "Xinjiang": "Xinjiang", "Piacenza": "피아첸자", "Thurrock": "서록", "Tuolumne": "Tuolumne", "Kingston": "Kingston", "Demerara": "데메라라", "Tasmania": "태즈메이니아", "Humboldt": "훔볼트", "Permskiy": "페름스키", "Harjumaa": "하주마", "Somerset": "서머셋", "Rogaland": "Rogaland", "Missouri": "미주리", "Vercelli": "베르첼리", "Osmaniye": "오스마니예", "Viqueque": "비케크", "Limerick": "리머릭", "Littoral": "연안", "Anglesey": "앵글시", "Csongrad": "쑹그라드", "Valencia": "발렌시아", "Siguldas": "시굴다스", "Grosseto": "Grosseto", "Canberra": "캔버라", "Saraburi": "사라부리", "Portland": "포틀랜드", "Valentia": "발렌티아", "Vilniaus": "빌니아", "Morbihan": "모르비한", "Monterey": "몬테레이", "Coventry": "코번트리", "Ioannina": "이오안니나", "Roskilde": "로스킬데", "Bradford": "브래드포드", "Barnsley": "반즐리", "Alajuela": "알라후엘라", "Malaysia": "말레이시아", "Manufahi": "Manufahi", "Pasadena": "패서디나", "Salzburg": "잘츠부르크", "Arkansas": "아칸소", "Indusind": "인두신드", "Vnetwork": "Vnetwork", "Hartford": "하트포드", "Chonburi": "촌부리", "Principe": "프린시페", "Toutunha": "터우툰하", "Avellino": "Avellino", "Nebraska": "네브래스카", "Colorado": "콜로라도", "Debrecen": "Debrecen", "Jelgavas": "Jelgavas", "Dingbian": "Dingbian", "Victoria": "Victoria", "Libertad": "Libertad", "Botswana": "Botswana", "Longford": "Longford", "Kiribati": "키리바시", "Fjordane": "피요르단", "Kamloops": "Kamloops", "Trinidad": "트리니다드", "Raplamaa": "Raplamaa", "Hounslow": "Hounslow", "Shanjing": "산징", "Bengkulu": "벵쿨루", "Rajshahi": "라지샤히", "Nordland": "Nordland", "Minskaya": "민스카야", "Tameside": "Tameside", "Valgamaa": "발가마", "SmarTone": "SmarTone", "Maryland": "메릴랜드", "Torrance": "토런스", "goranska": "고란스카", "Waterloo": "워털루", "Santa Fe": "산타페", "Virginia": "Virginia", "Khartoum": "하르툼", "Denguele": "뎅겔레", "Blantyre": "Blantyre", "Honduras": "온두라스", "Taranaki": "타라나키", "Saarland": "자를랜드", "Chumphon": "Chumphon", "Salvador": "살바도르", "Banaadir": "바나디르", "SoftBank": "소프트뱅크", "Chaoyang": "차오양", "e County": "e 카운티", "Kaposvar": "카포스바르", "Batangas": "바탕가스", "Scottish": "스코틀랜드", "Pyrenees": "피레네 산맥", "Finnmark": "핀마크", "Asuncion": "아순시온", "Lewisham": "루이샴", "Songshan": "Songshan", "Auckland": "오클랜드", "Calabria": "칼라브리아", "Oklahoma": "오클라호마", "MobiFone": "MobiFone", "Pakistan": "파키스탄", "Oakville": "오크빌", "Ethiopia": "에티오피아", "Havering": "Havering", "Antilles": "안틸레스", "Hamilton": "해밀턴", "Yokohama": "요코하마", "Kelantan": "켈란탄", "Tyneside": "타인사이드", "Bridgend": "브리젠드", "Brindisi": "브린디시", "Kinshasa": "킨샤사", "Zanzibar": "잔지바르", "Budapest": "부다페스트", "Misiones": "미시오네스", "Kilkenny": "킬케니", "Rakovnik": "라코브니크", "Stockton": "스톡턴", "Paraguay": "파라과이", "Cambodia": "캄보디아", "Oristano": "Oristano", "Kentucky": "켄터키", "Yegongfu": "예공푸", "Nyingchi": "닝치", "Michigan": "미시간", "BroadWay": "BroadWay", "Ramallah": "라말라", "San Jose": "산호세", "Barahona": "바라호나", "Pavlodar": "파블로다르", "Huangnan": "황난", "Delaware": "시수이 현", "Tulskaya": "하이펑 현", "Zhangwan": "장완", "Distrito": "디스트리토", "Adelaide": "애들레이드", "Dominica": "도미니카", "Slovakia": "슬로바키아", "Songkhla": "송클라", "Alhambra": "알함브라", "Charente": "샤렌테", "New York": "뉴욕", "Cagliari": "칼리아리", "Kawasaki": "가와사키", "Galloway": "Galloway", "Taichung": "타이중", "Dehradun": "데라둔", "Ardennes": "아르덴", "Montreal": "몬트리올", "Espirito": "에스피리토", "Mongolia": "몽골", "Shanghai": "상하이", "Limassol": "리마솔", "Kurskaya": "쿠르스카야", "Dagestan": "다게스탄", "Teletalk": "텔레토크", "Valletta": "발레타", "Wushenqi": "우셴치", "Manitoba": "매니토바", "Harghita": "하르기타", "Tenerife": "테네리페", "Jablonec": "자블로넥", "Rou Nimi": "루니미", "Ludhiana": "루디아나", "Highland": "하이랜드", "Langfang": "랑팡", "MegaPort": "메가포트", "Shunqing": "순칭", "Plymouth": "플리머스", "Wengyuan": "원위안", "Brisbane": "브리즈번", "Solihull": "Solihull", "Quadrant": "사분면", "Lilongwe": "릴롱궤", "Qingxian": "칭셴", "Jayapura": "Jayapura", "Albacete": "Albacete", "Agartala": "Agartala", "Eswatini": "에스와티니", "Toshkent": "토슈켄트", "Winnipeg": "위니펙", "Telemark": "텔레마크", "Vodafone": "보다폰", "Guernsey": "건지", "Imbabura": "임바부라", "Silistra": "실리스트라", "Gulbenes": "굴벤스", "Northern": "북부", "Cornwall": "콘월", "Pembroke": "펨브로크", "Maritime": "해상", "Vadodara": "바도다라", "Slovenia": "슬로베니아", "Vaucluse": "보클뤼즈", "Illinois": "일리노이", "Macerata": "Macerata", "Coquimbo": "코킴보", "Dagenham": "다겐함", "Cheyenne": "샤이엔", "Ayrshire": "에어셔", "Shigatse": "Shigatse", "Alliance": "Alliance", "SkyCable": "SkyCable", "Qostanay": "Qostanay", "Zadarska": "Zadarska", "Siskiyou": "시스키유", "Yvelines": "이블린", "Szabolcs": "사볼츠", "Chuanyue": "촨위에", "Nagaland": "나갈랜드", "Castries": "캐스트리스", "Palencia": "팔렌시아", "Djibouti": "지부티", "Shenzhen": "심천", "Tanzania": "탄자니아", "Thailand": "태국", "Kujawsko": "쿠자우스코", "Provence": "프로방스", "Rujienas": "루지에나스", "Liaoning": "랴오닝", "Knowsley": "노슬리", "Surabaya": "수라바야", "Masmovil": "Masmovil", "Richmond": "Richmond", "Semarang": "스마랑", "Opolskie": "오폴스키", "Zaragoza": "바일랑 현", "Camintel": "캄텔", "Manawatu": "마나와투", "Calvados": "칼바도스", "Rakhine": "라카인", "Tianwei": "톈웨이", "Cogetel": "코게텔", "Belfast": "벨파스트", "Gracias": "그라시아스", "Katsina": "카치나", "Malpils": "말필스", "Tiefeng": "톈펑", "Correze": "코레즈", "Phopuri": "포푸리", "Western": "서부", "Congobu": "콩고부", "Garonne": "가론", "Hodonin": "호도닌", "Calgary": "캘거리", "Kelowna": "킬로나", "Liberia": "라이베리아", "Sanming": "싼밍", "Tencent": "텐센트", "Gangtok": "강토크", "KwaZulu": "콰줄루", "Walsall": "월솔", "Telford": "텔포드", "Anambra": "아남브라", "Nicosia": "니코시아", "Alberta": "먀오족", "Jalisco": "할리스코", "Brescia": "브레시아", "Potenza": "포텐자", "Guangxi": "광시", "Hackney": "Hackney", "Omskaya": "옴스카야", "Augusta": "오거스타", "Jackson": "잭슨", "Perugia": "페루자", "Gandaki": "간다키", "Tripura": "트리푸라", "Gurgaon": "구르가온", "Ruggell": "러겔", "Senegal": "세네갈", "Mongtun": "Mongtun", "Nairobi": "나이로비", "Guajira": "Guajira", "Karlovy": "카를로비", "Adygeya": "아디게야", "Denmark": "덴마크", "Wexford": "웩스포드", "Comoros": "코모로", "Granada": "그라나다", "Suolong": "쑤오룽", "Caserta": "카세르타", "Oppland": "오플란드", "Giurgiu": "Giurgiu", "Bolivia": "볼리비아", "Newport": "뉴포트", "Huai An": "화이안", "Bishkek": "비슈케크", "Razgrad": "라즈그라드", "Meurthe": "뫼르테", "Ardahan": "아르다한", "Trapani": "트라파니", "Seattle": "시애틀", "Janeiro": "자네이루", "Hungary": "헝가리", "Cuvette": "쿠벳", "Blaenau": "블래나우", "Kildare": "Kildare", "Kayseri": "Kayseri", "Gabrovo": "Gabrovo", "Bologna": "볼로냐", "Mandoul": "만돌", "Sanchez": "산체스", "Eritrea": "에리트레아", "Ningxia": "닝샤", "Jiadong": "자둥", "Bodalun": "보달룬", "Lothian": "로디언", "Shangri": "샹리", "Aksaray": "악사라이", "Paraiba": "파라이바", "Falkirk": "폴커크", "Hainaut": "Hainaut", "Myanmar": "Myanmar", "Herault": "헤로", "Taranto": "타란토", "Armenia": "아르메니아", "Mayotte": "마요트", "Thimphu": "팀푸", "Tianlin": "Tianlin", "Federal": "연방", "Covasna": "코바스나", "Railtel": "레일텔", "Sagaing": "Sagaing", "FastWeb": "FastWeb", "Pohjois": "포조이스", "Bermuda": "버뮤다", "Nymburk": "님버크", "Xiangxi": "샹시", "Telstra": "텔스트라", "Thurgau": "투르가우", "Atlanta": "애틀랜타", "Tunisia": "튀니지", "Mizoram": "미조람", "Isabela": "이사벨라", "Telenor": "텔레노르", "Wannian": "완니안", "Hsinchu": "신주", "Bristol": "브리스톨", "Treviso": "트레비소", "Bauskas": "바우스카스", "Croydon": "Croydon", "Trabzon": "Trabzon", "Barbara": "바바라", "Litoral": "Litoral", "Verizon": "버라이즌", "Macoris": "마오리스", "Svitavy": "스비타비", "Shijuan": "Shijuan", "Trutnov": "Trutnov", "Yukaiya": "유카이야", "HathWay": "하스웨이", "Kashgar": "카슈가르", "Komarom": "코마롬", "Denizli": "데니즐리", "Kizilsu": "키질수", "ou City": "ou 시", "Madurai": "Madurai", "Tarnovo": "타르노보", "Windsor": "윈저", "Belgium": "벨기에", "Silvasa": "Silvasa", "Patrick": "Patrick", "Prahova": "프라호바", "Shantou": "산터우", "Lincoln": "링컨", "Jiangsu": "장쑤", "Borders": "국경", "Sokolov": "소콜로프", "Smolyan": "스모랴", "Andorra": "안도라", "Belfort": "벨포르", "Imperia": "임페리아", "Lesotho": "레소토", "Cosenza": "코센자", "Catania": "카타니아", "Bushehr": "부셰르", "Liberec": "리베렉", "Blansko": "블란스코", "Gironde": "지롱드", "Cojedes": "코제데스", "Phoenix": "Phoenix", "Belarus": "벨로루시", "Finland": "핀란드", "Sulinfu": "쑤린푸", "Uruguay": "우루과이", "Ungheni": "웅게니", "Bahrain": "바레인", "Guizhou": "구이저우", "Managua": "마나과", "Ontario": "온타리오", "Ikaluit": "이칼루이트", "Equinix": "Equinix", "Trieste": "트리에스테", "Salcedo": "살세도", "Savanes": "사바네스", "Gujarat": "구자라트", "OpenNet": "오픈넷", "Mahataa": "Mahataa", "Viterbo": "Viterbo", "Baranya": "바라냐", "Kulunqi": "쿨룬치", "Olympia": "올림피아", "Rezekne": "레제크네", "Cremona": "크레모나", "Bolzano": "볼차노", "er City": "어 시", "Danzhou": "단저우", "Nigeria": "나이지리아", "Digital": "디지털", "Dobrich": "도브리치", "Szatmar": "자트마", "Excitel": "엑신텔", "Ostrava": "오스트라바", "Tokelau": "토켈라우", "Alibaba": "알리바바", "Balears": "발레어스", "Joaquin": "호아킨", "Carrara": "Carrara", "Ashburn": "Ashburn", "Isparta": "Isparta", "Caqueta": "Caqueta", "Bahamas": "바하마", "Drenthe": "드렌테", "Almeria": "알메리아", "Bruntal": "Bruntal", "Croatia": "Croatia", "Albania": "Albania", "Tianjin": "Tianjin", "Holyoke": "Holyoke", "Qahirah": "Qahirah", "Romania": "Romania", "Ireland": "Ireland", "Ukraine": "우크라이나", "Tetouan": "테투안", "Monagas": "Monagas", "Central": "중부", "Tbilisi": "트빌리시", "Plaines": "평원", "Yanshan": "Yanshan", "Bergamo": "Bergamo", "Houston": "휴스턴", "Karjala": "Karjala", "Jesenik": "Jesenik", "Tianjia": "톈지아", "Aveyron": "Aveyron", "Yunxian": "Yunxian", "Grenada": "그레나다", "Teplice": "테플리체", "Crotone": "크로톤", "Chicago": "시카고", "Sachsen": "작센", "Nujiang": "누장", "Bedford": "베드포드", "Salford": "샐퍼드", "Palermo": "팔레르모", "Giresun": "기레순", "Eastern": "동부", "Manipur": "마니푸르", "Kolkata": "콜카타", "Gabriel": "Gabriel", "Company": "회사", "Bolivar": "볼리바르", "Comcast": "Comcast", "Bortala": "보르탈라", "Cardiff": "카디프", "Uusimaa": "Uusimaa", "Lambert": "Lambert", "Trenton": "트렌턴", "Algeria": "알제리", "Wyoming": "와이오밍", "Montana": "몬타나", "Virumaa": "비루마", "Sarawak": "사라왁", "Burnaby": "버나비", "Kadiogo": "카디오고", "Belluno": "벨루노", "Sejunfu": "세쥔푸", "Vrancea": "브란샤", "Morocco": "모로코", "Vilaine": "빌레인", "Sondrio": "Sondrio", "Waikato": "와이카토", "Kralove": "크라로베", "Telecom": "통신", "Vanuatu": "바누아투", "Karvina": "카르비나", "Bagmati": "바그마티", "Barking": "짖는 소리", "Degrees": "도", "Quindio": "퀸디오", "Chiping": "치핑", "Hanamai": "Hanamai", "Haryana": "Haryana", "Nagykun": "Nagykun", "Alabama": "Alabama", "Glasgow": "글래스고", "Sassari": "사사리", "Wenshan": "원산", "Madeira": "마데이라", "Lagunes": "라군", "Sisaket": "시사켓", "Longyao": "룽야오", "Venezia": "베네치아", "Amambay": "아맘베이", "Detroit": "디트로이트", "Michael": "마이클", "Mendoza": "멘도사", "Iceland": "아이슬란드", "Nanyang": "난양", "Miranda": "미란다", "Norfolk": "노퍽", "Ecuador": "에콰도르", "Wrexham": "Wrexham", "Enfield": "엔필드", "Haskovo": "하스코보", "Berbice": "버비스", "Chennai": "첸나이", "Zemplen": "젬플렌", "Barinas": "바리나스", "Ferrara": "페라라", "Kutahya": "쿠타햐", "Barisal": "바리살", "Zeeland": "지랜드", "Karaman": "Karaman", "Cumbria": "컴브리아", "Chester": "Chester", "Swindon": "Swindon", "Redmond": "레드몬드", "Hamburg": "함부르크", "Dimapur": "디마푸르", "Germany": "독일", "Cordoba": "코르도바", "Nunavut": "누나부트", "Keelung": "지룽", "Estonia": "에스토니아", "Reunion": "레위니옹", "Chelsea": "첼시", "Sinburi": "신부리", "Beijing": "베이징", "Jiangdu": "강두", "Burundi": "부룬디", "Plovdiv": "플로브디프", "Tekirda": "테키르다", "Zealand": "뉴질랜드", "Hedmark": "헤드마크", "Szolnok": "스졸녹", "Salamat": "살라맛", "Caceres": "카세레스", "Taoyuan": "타오위안", "Amudaba": "아무다바", "Jihlava": "지흘라바", "Reading": "Reading", "Tacheng": "타청현", "Brabant": "브라반트", "Isfahan": "이스파한", "Moldova": "몰도바", "Concord": "콩코드", "Indiana": "인디애나", "Katanga": "카탕가", "Greater": "그레이터", "Tianmen": "톈먼", "Karbala": "카르발라", "Leitrim": "리트림", "Indosat": "인도삿", "Alagoas": "알라고아스", "Tarxien": "타르시엔", "Lambeth": "람베스", "Gaudeng": "가우뎅", "Malatya": "말라티아", "Chengdu": "청두", "Wicklow": "위클로", "Holland": "네덜란드", "Gampaha": "Gampaha", "Balzers": "Balzers", "Mataran": "마타란", "Kampala": "캄팔라", "Kocaeli": "코카엘리", "Isernia": "이세르니아", "Curacao": "퀴라소", "Morazan": "모라잔", "Vicenza": "비첸자", "Asianet": "아시아넷", "Jurmala": "주르말라", "Biglobe": "바이글로브", "Baghdad": "바그다드", "Bromley": "브롬리", "Salerno": "살레르노", "Kinross": "킨로스", "Karabuk": "카라북", "Bizerte": "비제르테", "Somalia": "징양현", "Tongren": "체스케", "Sakarya": "사카랴", "Castelo": "카스텔로", "Gangbuk": "강북", "Hamlets": "촌락", "Barbuda": "바부다", "Badajoz": "바다호스", "Pistoia": "타이산시", "Domingo": "술라웨시 남부", "Shannan": "산난", "Sevilla": "세비야", "Halifax": "핼리팩스", "Compton": "Compton", "Lucknow": "러크나우", "Torfaen": "토르파엔", "Mahaica": "마하이카", "Finance": "금융", "Messina": "메시나", "Donegal": "Donegal", "Livorno": "리보르노", "Utrecht": "위트레흐트", "Jelgava": "젤가바", "Limpopo": "림포포", "Rhondda": "론다", "Suceava": "Suceava", "Alameda": "알라메다", "Florida": "플로리다", "Suffolk": "서퍽", "Netplus": "넷플러스", "Tietong": "티퉁", "Sergipe": "Sergipe", "Navarra": "Navarra", "Rangpur": "Rangpur", "Swansea": "Swansea", "Neuquen": "Neuquen", "Geelong": "질롱", "Coimbra": "코임브라", "Vermont": "버몬트", "Balueri": "발루에리", "Peravia": "Peravia", "Bangkok": "방콕", "Jamaica": "자메이카", "Haidong": "Haidong", "Georgia": "Georgia", "Lebanon": "Lebanon", "Pattani": "Pattani", "Heredia": "에레디아", "UMobile": "모빌레", "Limburg": "Limburg", "Antalya": "안탈리아", "Hanover": "하노버", "Olomouc": "올로모우츠", "Zhambyl": "잠빌", "Sumperk": "숨퍼크", "Klatovy": "클라토비", "Network": "네트워크", "Pescara": "페스카라", "Vietnam": "베트남", "MegaFon": "메가폰", "Kendari": "켄다리", "Setubal": "세투발", "Tucuman": "투쿠만", "Ravenna": "라벤나", "Moselle": "모젤", "Madison": "매디슨", "Ardeche": "아르데체", "FastNet": "패스트넷", "Waltham": "월섬", "Qiannan": "첸난", "Malacca": "말라카", "Austria": "오스트리아", "Boanuwa": "보아누와", "Wilhems": "윌헴스", "Segovia": "세고비아", "Ourense": "오우렌세", "Erzurum": "얼주룸", "Miskolc": "미스콜츠", "Kashmir": "Kashmir", "Jakarta": "자카르타", "Liberty": "리버티", "Mantova": "만토바", "Namibia": "나미비아", "an City": "도시", "Yanbian": "옌볜", "Bilecik": "빌레칙", "Toronto": "토론토", "Changji": "창지", "Bandung": "반둥", "Arizona": "애리조나", "Essonne": "에손", "Khulna": "쿨나", "Harrow": "써레질", "Contra": "콘트라", "Syscon": "시스콘", "Fresno": "프레즈노", "Atyrau": "아티라우", "Murcia": "무르시아", "Zambia": "잠비아", "Kanpur": "칸푸르", "Lovech": "로베치", "Ariana": "아리아나", "Lanxin": "란신", "Vosges": "보주", "Mardin": "마딘", "Lanchi": "란치", "Padova": "파도바", "Novara": "노바라", "Mersin": "메르신", "Leling": "렐링", "Brunei": "브루나이", "Borsod": "보르소드", "Manisa": "마니사", "Sydney": "시드니", "Kuwait": "쿠웨이트", "Aliyun": "알리윈", "Salaam": "살람", "Mbomou": "음보모우", "Zagora": "자고라", "Shasta": "동자치주", "Warsaw": "바르샤바", "Solano": "솔라노", "Malibu": "말리부", "Berlin": "베를린", "Nograd": "Nograd", "Dammam": "담맘", "Nashik": "나시크", "Merida": "Merida", "Mobile": "모바일", "Kosovo": "코소보", "Inuvik": "이누비크", "Ezecom": "에제콤", "Fushan": "Fushan", "Philip": "필립", "Panjin": "판진", "Punjab": "펀자브", "Maikai": "마이카이", "Kohima": "코히마", "Mansiy": "만시", "Orange": "오렌지", "Sixing": "식싱", "Meerut": "미루트", "Balzan": "발잔", "Nachod": "나초드", "Placer": "플레이서", "Unitel": "유니텔", "Guyana": "Guyana", "Tainan": "타이난", "Cuyuni": "쿠유니", "Kladno": "클라드노", "Viborg": "비보르", "venkov": "벤코프", "wallon": "왈론", "Merton": "머튼", "Shumen": "슈먼", "Norway": "노르웨이", "Gerais": "제라이스", "Sihong": "Sihong", "Ankara": "Ankara", "Illizi": "CenturyLink", "Barnet": "바넷", "Meknes": "메크네스", "Topeka": "토피카", "Gambia": "감비아", "Prague": "프라하", "Nabeul": "Nabeul", "Bekasi": "Bekasi", "Turpan": "투르판", "Canada": "캐나다", "Mairie": "마리에", "Sussex": "서식스", "Lleida": "레이다", "Sonoma": "소노마", "Greece": "그리스", "Sopron": "소프론", "Island": "섬", "Teramo": "테라모", "Loiret": "루아렛", "Tulare": "툴라레", "Belize": "벨리즈", "Zurich": "취리히", "Plenty": "플렌티", "Geneve": "제네바", "Tikona": "Tikona", "Colusa": "Colusa", "Burgas": "부르가스", "Ludzas": "루자스", "Toledo": "톨레도", "Malang": "말랑", "Calais": "칼레", "Pleven": "플레벤", "Halton": "할튼", "Thames": "템스", "Yangon": "양곤", "Varese": "Varese", "Bhutan": "Bhutan", "Nelson": "Nelson", "Serbia": "세르비아", "Honghe": "홍허", "Munich": "뮌헨", "Jordan": "요르단", "Napoli": "나폴리", "Denver": "덴버", "Kirkop": "Kirkop", "Poland": "폴란드", "Teruel": "테루엘", "Madera": "마데라", "Pomona": "포모나", "Fastly": "Fastly", "Pernik": "Pernik", "Duarte": "두아르테", "Huashu": "Huashu", "Diqing": "디칭", "Sangha": "상하", "Luanda": "루안다", "Slough": "슬라우", "Arusha": "아루샤", "Wrekin": "레킨", "Rimini": "리미니", "Bouira": "부이라", "Unicom": "유니콤", "Artvin": "아르트빈", "Camden": "Camden", "Dundee": "던디", "Attard": "아타드", "Biella": "비엘라", "Huelva": "우엘바", "Vienne": "비엔나", "Mqabba": "음카바", "Palmas": "팔마스", "Serres": "세레스", "Manabi": "마나비", "Malaga": "말라가", "Nagpur": "나그푸르", "George": "조지", "Machen": "마첸", "Batman": "배트맨", "Gallen": "갈렌", "Ivoire": "코트디부아르", "Aargau": "Aargau", "Turkey": "터키", "Monaco": "모나코", "Pahang": "Pahang", "Yambol": "기술", "Rovigo": "로비고", "Maluku": "말루쿠", "Tuvalu": "투발루", "Nakhon": "나콘", "Manado": "마나도", "Taipei": "타이베이", "Torbay": "토베이", "Genova": "제노바", "Carazo": "카라조", "Guelph": "궬프", "Luyang": "루양", "Kainuu": "카이누", "Yuxian": "위셴", "Luzern": "루체른", "Bremen": "Bremen", "Toyota": "Toyota", "Bayern": "Bayern", "Reggio": "레지오", "Spezia": "스페치아", "London": "런던", "Almaty": "알마티", "Esteli": "Esteli", "Branco": "Branco", "Manche": "Manche", "Edirne": "Edirne", "Wirral": "Wirral", "Chieti": "치에티", "Panama": "파나마", "Swieqi": "스위에치", "Azores": "아조레스 제도", "Orlici": "Orlici", "Hobart": "호바트", "Xinbei": "신베이", "Nievre": "니에브르", "Lusaka": "루사카", "Yozgat": "요즈갓", "Huesca": "우에스카", "Dodoma": "도도마", "Verona": "베로나", "Intech": "인테크", "Guoluo": "Guoluo", "Darwen": "다웬", "Akamai": "아카마", "Sikkim": "시킴", "Boyaca": "보야카", "Chania": "Chania", "Eureka": "유레카", "Google": "구글", "Bac An": "박안", "Padang": "파당", "Bhopal": "보팔", "Kerman": "케르만", "Ciudad": "시우다드", "Dorado": "도라도", "Estero": "에스테로", "Dallas": "댈러스", "Xileng": "시렝", "Yingde": "잉더", "Kampot": "캄폿", "Tarlac": "Tarlac", "Gatino": "가티노", "Hradec": "흐라덱", "Helena": "헬레나", "Aizaol": "아이자올", "Bijelo": "Bijelo", "Ottawa": "오타와", "Tachov": "Tachov", "Takutu": "타쿠투", "Netnam": "넷남", "Grande": "그란데", "Carlow": "칼로우", "Shatin": "샤틴", "Xanthi": "크산티", "Ruvuma": "루부마", "Kiskun": "키스쿤", "Ariege": "아리에게", "Dublin": "Dublin", "Trento": "트렌토", "Bolton": "볼튼", "Biznet": "비즈넷", "Chubut": "추부트", "Dehong": "더홍", "Wakrah": "와크라", "Mwanza": "므완자", "Dorset": "도싯", "Girona": "지로나", "Creuse": "크루즈", "Suzhou": "쑤저우", "Arauca": "Arauca", "Berane": "Berane", "Excell": "엑셀", "Mumbai": "뭄바이", "Argyll": "아가일", "Maputo": "마푸토", "Perlis": "펄리스", "Znojmo": "즈노이모", "Guilin": "구이린", "Tulcea": "툴체아", "Jiyuan": "Jiyuan", "Alaska": "알래스카", "Niamey": "Niamey", "Muscat": "센터", "Centre": "마오밍시", "Melnik": "리양시", "Savona": "노스웨스트 테리토리 바로 아래에 있습니다.", "Khyber": "카이버", "Hegang": "허강", "Andrew": "앤드류", "Astana": "아스타나", "Xianju": "셴주", "Bengbu": "벵부", "Marino": "마리노", "Amasya": "아마샤", "Sliven": "슬리벤", "Oregon": "오레곤", "Rivers": "강", "Attiki": "아티키", "Panjim": "Panjim", "Docomo": "Docomo", "Russia": "러시아", "Martin": "마틴", "Magway": "마그웨이", "Samsun": "삼순", "Maysan": "마이산", "Saldus": "링서우 현", "Hamrun": "함룬", "Shanxi": "산서", "Moscow": "모스크바", "Nevada": "네바다", "Manila": "마닐라", "Tehran": "테헤란", "Imphal": "임팔", "Oldham": "올드햄", "Brazil": "브라질", "Veliko": "벨리코", "Matera": "마테라", "Majuro": "마주로", "Dispur": "디스푸르", "Luntai": "룬타이", "Allier": "알리에", "Alpine": "Alpine", "Guayas": "Guayas", "Boston": "보스턴", "Sylhet": "실헷", "Hainan": "하이난", "Khanty": "한티", "Himelu": "히멜루", "Guinea": "기니", "Kagera": "카게라", "Yalova": "얄로바", "Forest": "산림", "Khomas": "코마스", "Zanzan": "잔잔", "Arezzo": "아레조", "Ragusa": "라구사", "Linxia": "린샤", "Savnik": "사브니크", "Tolima": "톨리마", "Landes": "란데스", "Guaira": "과이라", "Uganda": "우간다", "Burgos": "부르고스", "Banten": "Banten", "Emilia": "에밀리아", "Celcom": "셀콤", "Somogy": "소모지", "Caldas": "칼다스", "Tacoma": "타코마", "Wangsu": "왕수", "Naroli": "나롤리", "Mexico": "멕시코", "Orissa": "오리사", "Nagoya": "나고야", "Eschen": "에셴", "Kerala": "케랄라", "Semily": "세미리", "Ticino": "키르기스스탄", "Ancona": "안코나", "Cristi": "Cristi", "Aveiro": "Aveiro", "Foggia": "포지아", "Indore": "인도르", "Maseru": "마세루", "Ascoli": "아스콜리", "Latvia": "에누구", "Austin": "쿠네오", "Fujira": "음푸말랑가", "Romana": "리시 지구", "Tukuma": "투쿠마", "Kaduna": "Kaduna", "Linfen": "Linfen", "Fulham": "풀럼", "Buenos": "부에노스", "Newham": "뉴햄", "Parwan": "파르완", "Beiwan": "베이완", "Tierra": "티에라", "Naxxar": "낙사르", "Amazon": "아마존", "Burdur": "Burdur", "Tozeur": "Tozeur", "Nellor": "Nellor", "Bissau": "Bissau", "Bexley": "Bexley", "Haibei": "하이베이", "Anahan": "아나한", "Zamora": "사모라", "France": "프랑스", "Sarthe": "사르테", "Dudley": "더들리", "Aqmola": "아크몰라", "Leiria": "레이리아", "Kigoma": "Kigoma", "Savoie": "사부아", "Hawaii": "하와이", "Sutton": "Sutton", "Modena": "모데나", "Beroun": "베룬", "Dalian": "다롄", "stfold": "stfold", "Albany": "Albany", "Rwanda": "르완다", "Mauren": "모렌", "Cairns": "케언즈", "Quebec": "Quebec", "Talbot": "Talbot", "Lisboa": "리스보아", "Madrid": "마드리드", "Cantal": "칸탈", "Malawi": "말라위", "Kupang": "쿠팡", "Cuenca": "쿠엥카", "Vsetin": "브세틴", "Crimea": "크림 반도", "Puerto": "푸에르토", "Offaly": "Offaly", "Sefton": "세프턴", "Angola": "앙골라", "Israel": "이스라엘", "Gannan": "간난", "Vratsa": "브라트사", "Milton": "밀턴", "Sweden": "스웨덴", "Gohati": "고하티", "Sprint": "스프린트", "Mysore": "마이소르", "Vlaams": "블람스", "Grosso": "그로수", "Sousse": "수스", "Sevres": "세브르", "Keynes": "케인즈", "Miguel": "미겔", "Shamal": "샤말", "Ulcinj": "울친즈", "Lishui": "리수이", "Latina": "라티나", "Jaipur": "자이푸르", "Surrey": "써리", "Anhalt": "안할트", "Sliema": "슬리에마", "Netnod": "넷노드", "Riding": "승마", "Suburb": "교외", "Jersey": "저지", "Masaya": "마사야", "Cyprus": "키프로스", "Labuan": "라부안", "Regina": "Regina", "Parana": "파라나", "Aircel": "Aircel", "Ealing": "Ealing", "Glarus": "Glarus", "Penang": "Penang", "Schwyz": "슈비즈", "Piceno": "피세노", "Guarda": "과르다", "Kansas": "백스", "Altice": "알티스", "Fuyuan": "푸위안", "Darwin": "다윈", "Jastel": "자스텔", "Bormla": "보름라", "Cortes": "코르테스", "Durham": "더럼", "Europe": "유럽", "Galway": "골웨이", "Vaslui": "Vaslui", "Merced": "Merced", "Rioja": "리오자", "First": "제일", "Enshi": "엔시", "Noida": "노이다", "Spark": "스파크", "Pasig": "파시그", "Ctrls": "Ctrls", "Kings": "킹스", "Helen": "헬렌", "Ilfov": "일포브", "Fgura": "프구라", "Keski": "케스키", "Somme": "솜므", "Bihar": "비하르", "Costa": "코스타", "Gehua": "게화", "Sucre": "수크레", "South": "남부", "Samoa": "사모아", "Nagqu": "나취", "Telus": "텔러스", "Henan": "허난", "Tonga": "통가", "Adana": "아다나", "Medan": "메단", "Heves": "헤베스", "Budva": "부드바", "Hanoi": "하노이", "Gwent": "궨트", "Angus": "앵거스", "Sakai": "사카이", "Entre": "엔터", "Soria": "소리아", "Media": "미디어", "Avila": "아빌라", "Yonne": "Yonne", "Pavia": "파비아", "Chaco": "차코", "Suomi": "쑤오미", "Norte": "노르테", "Nisou": "니소우", "Kayin": "Kayin", "Salem": "Salem", "Louth": "Louth", "Polje": "Polje", "Valle": "Valle", "Aruba": "아루바", "Stadt": "슈타트", "Simla": "심라", "Liban": "리반", "Chang": "장", "Dakar": "다카르", "Sindh": "신드", "Praha": "프라하", "Meath": "Meath", "Brent": "Brent", "Tirol": "티롤", "Haute": "오트", "Baden": "바덴", "Rivas": "리바스", "Bogor": "보고르", "Plata": "플라타", "Kwara": "콰라", "Fermo": "페르모", "Palau": "팔라우", "Corse": "코르세", "Stara": "스타라", "Vidin": "비딘", "Nauru": "나우루", "Coast": "Coast", "Leste": "러스테", "Cadiz": "카디스", "Zulia": "줄리아", "Kotto": "코토", "Sejas": "세자스", "North": "북부", "Nuoro": "누오로", "Benin": "베냉", "Elisa": "엘리사", "Sankt": "생크트", "Neath": "니스", "Balti": "발티", "Porto": "Porto", "Keqin": "커친", "Indre": "Indre", "Kabul": "카불", "Qatar": "카타르", "Yahoo": "야후", "Salta": "살타", "Terni": "테르니", "Devon": "데본", "Bursa": "부르사", "Maine": "메인", "zapad": "자파드", "Lagos": "라고스", "Fuego": "Fuego", "Basel": "Basel", "Prato": "Prato", "Vella": "벨라", "Hebei": "허베이", "Louis": "루이", "Jammo": "Jammo", "Otago": "Otago", "Jicin": "지신", "Italy": "이탈리아", "Huila": "Huila", "Rafah": "라파", "Tokyo": "도쿄", "Delhi": "델리", "Dhaka": "다카", "Accra": "아크라", "Macau": "마카오", "Borno": "보르노", "Sudan": "수단", "Denis": "Denis", "Trans": "Trans", "Kolin": "콜린", "Nanfu": "난푸", "Dajin": "다진", "Marsa": "마르사", "Plzen": "플젠", "Perth": "퍼스", "Kutna": "쿠트나", "Haiti": "아이티", "Alpes": "알프스", "Kyoto": "교토", "Bijie": "비지에", "Egypt": "이집트", "Surat": "수랏", "Niger": "니제르", "Lappi": "라피", "Sinop": "시놉", "Tolna": "톨나", "Negro": "흑인", "Amapa": "아마파", "Mateo": "마테오", "Meuse": "뫼즈", "Siena": "시에나", "Boise": "보이시", "Cauca": "카우카", "Sakha": "사하", "Claro": "클라로", "Kvant": "크반트", "Pieta": "피에타", "Jujuy": "후후이", "Cross": "크로스", "Leeds": "리즈", "James": "제임스", "Doubs": "두브스", "Louny": "루니", "Santo": "산토", "Luton": "루턴", "Gabon": "가봉", "Idaho": "아이다호", "Arica": "아리카", "Vaduz": "파두즈", "Ganzi": "간쯔", "Butte": "뷰트", "APSFL": "APSFL", "Telia": "텔리아", "WiCAM": "WiCAM", "Dvois": "Dvois", "Azuay": "Azuay", "Fejer": "Fejer", "Maria": "Maria", "Haixi": "Haixi", "Nueva": "Nueva", "Bahia": "바이아", "Wigan": "위건", "Aires": "아이레스", "Mlada": "Mlada", "Braga": "브라가", "Pemba": "펨바", "Stoke": "스토크", "Basse": "바세", "Muala": "무알라", "Mariy": "마리", "Satun": "Satun", "Baidu": "Baidu", "Piaui": "피아우이", "Aisne": "Aisne", "Ambon": "Ambon", "Yukon": "유콘", "Marin": "마린", "Noord": "노르트", "Birgu": "비르구", "Aosta": "아오스타", "Kenya": "케냐", "Tokat": "Tokat", "Texas": "택사스", "Minas": "미나스", "Jiafu": "자푸", "Nador": "나도르", "Mayen": "마옌", "Duzce": "두즈체", "Spain": "스페인", "Pedro": "Pedro", "Babil": "Babil", "Timor": "동티모르", "Hatay": "하타이", "Edine": "에디네", "Sofia": "소피아", "Arous": "아루스", "SINET": "SINET", "Osaka": "오사카", "Ouest": "우에스트", "Arbil": "아르빌", "Telin": "텔린", "Lecce": "레체", "Hajdu": "하지두", "Vasco": "바스코", "Conwy": "콘위", "Beppu": "벳푸", "Rukwa": "룩와", "State": "주", "Maule": "마울레", "Andra": "안드라", "Judea": "유대", "Kaafu": "Kaafu", "Seine": "세느 강", "Bokeo": "Bokeo", "Opava": "오파바", "sever": "단절", "Konya": "Konya", "Monte": "Monte", "Ceska": "생피에르 미클롱", "India": "유이현", "Derby": "더비", "Altay": "알타이", "Namur": "나뮈르", "Milan": "밀라노", "Apure": "아퓨어", "Lecco": "레코", "Ouaka": "와카", "Jilin": "길림성", "Bioko": "비오코", "Laois": "라오이스", "Troms": "트롬스", "Guang": "광", "Japan": "일본", "Pfalz": "팔츠", "Alava": "알라바", "Delta": "델타", "Massa": "마사", "Smart": "스마트", "Optus": "옵터스", "Sivas": "시바스", "Chong": "중웨이시", "Khawr": "카우르", "Yushu": "위수", "Boaco": "보아코", "Sligo": "슬라이고", "Seoul": "서울", "Tanga": "탕가", "Patna": "파트나", "Paola": "파올라", "Pisek": "피섹", "Colon": "콜론", "Gombe": "곰베", "Pampa": "팜파", "Ceara": "세아라", "Bihor": "비호르", "Abauj": "아바우즈", "Xinpu": "신푸", "Bekes": "베케스", "Syria": "시리아", "Malta": "몰타", "Xiang": "샹", "Hesse": "헤센", "River": "강", "Benxi": "벤시", "Globe": "글로브", "Poole": "풀", "Paris": "투무트 우현", "Lucca": "루카", "Kauno": "카우노", "Gagra": "Gagra", "Perak": "페락", "Hauts": "오츠", "Enugu": "테랑간디", "Cuneo": "도밍고", "Vejle": "바일레", "Marne": "마른", "Saint": "성자", "Gzira": "Gzira", "Wight": "와이트", "Tesco": "Tesco", "Amman": "암만", "Ghana": "가나", "Trent": "트렌트", "Rieti": "리에티", "Apple": "사과", "Viana": "비아나", "Beqaa": "베카", "Powys": "포위스", "Nepal": "네팔", "China": "중국", "Cheng": "청", "Kilis": "킬리스", "Udine": "우디네", "Batam": "Batam", "Upper": "어퍼", "Parma": "파르마", "Yemen": "예멘", "Ongor": "Ongor", "Miami": "마이애미", "Qamdo": "캄도", "Najaf": "나자프", "Saone": "손", "Santa": "산타", "Jolet": "Jolet", "Clare": "클레어", "Jambi": "잠비", "Level": "레벨", "Moray": "곰치", "Kerry": "케리", "Viseu": "비제", "Liege": "리에주", "ncipe": "ncipe", "Dubai": "두바이", "Anhui": "안후이", "Natal": "나탈", "Varna": "바르나", "Telef": "텔레프", "Veles": "벨레스", "Depok": "데폭", "Hotan": "호탄", "Tower": "타워", "Papua": "파푸", "Libya": "리비아", "Zheng": "정", "Cesar": "세자르", "Loire": "루아르", "Sibiu": "시비우", "Jiang": "장", "Mosta": "모스타", "Cavan": "카반", "Liuba": "류바", "Mdina": "임디나", "Assam": "아삼", "Tibet": "티베트", "Agder": "Agder", "Herat": "헤라트", "Dover": "Dover", "Bereg": "베렉", "Essex": "사라고사", "Isere": "캔자스", "Tunis": "이세레", "Qormi": "코르미", "Goias": "고이아스", "Labem": "라벰", "MAXIS": "맥시스", "mesto": "mesto", "Ceske": "Ceske", "Chile": "칠레", "Hami": "하미", "BBIX": "BBIX", "Para": "Para", "Fife": "Fife", "Lima": "리마", "Tyva": "티바", "Nift": "니프트", "Guam": "괌", "Zala": "잘라", "Free": "무료", "Aust": "오스트", "Cova": "코바", "Cruz": "Cruz", "Hora": "Hora", "Usti": "우스티", "Gers": "거스", "Deux": "듀", "True": "True", "Brno": "브르노", "Mayo": "Mayo", "Niue": "니우에", "Doha": "도하", "Togo": "토고", "Dili": "딜리", "Timi": "티미", "Zibo": "쯔보", "Bern": "베른", "Safi": "사피", "Vary": "다양한", "Jura": "유라", "orum": "오룸", "Cork": "코크", "Dolj": "돌즈", "Yuan": "위안", "Chad": "차드", "Jian": "지안", "Jasz": "자즈", "Kivu": "키부", "lemy": "레미", "Mare": "마레", "Dong": "동", "VNPL": "VNPL", "Bury": "매장", "Dios": "디오스", "Aude": "오드", "TPIX": "TPIX", "XTRA": "XTRA", "Tees": "티즈", "Rios": "리오스", "Rong": "Rong", "Alba": "알바", "AIMS": "AIMS", "Aksu": "악수", "Oran": "오란", "Huai": "화이", "with": "와", "Xian": "시안", "Ding": "딩", "Vibo": "비보", "Leon": "레온", "Gard": "가드", "Luqa": "루카", "rnak": "rnak", "Rize": "리제", "Hove": "호브", "Real": "레알", "Loei": "Loei", "Jose": "호세", "Aube": "오베", "Vila": "빌라", "Vega": "베가", "Ping": "핑", "Rhin": "라인", "East": "동부", "upon": "어폰", "Bolu": "볼루", "Abia": "Abia", "Kano": "카노", "Gorj": "고르즈", "Jaen": "하엔", "Arad": "아라드", "Orne": "오르네", "Yolo": "욜로", "Savo": "사보", "Riga": "리가", "Gong": "공", "Como": "코모", "Peel": "필", "Qian": "첸", "Vivo": "비보", "Satu": "사투", "York": "요크", "Cesu": "세수", "John": "존", "Area": "지역", "Utah": "유타", "Xuan": "쑤언", "Cher": "셰르", "Palu": "팔루", "Isle": "아일", "Beni": "베니", "Oman": "오만", "BSNL": "BSNL", "Reab": "Reab", "Eger": "Eger", "Loja": "Loja", "Xing": "Xing", "Zhao": "Zhao", "Peru": "페루", "Sify": "시파이", "Chao": "차오", "Vale": "베일", "Down": "다운", "Dali": "다리", "Tata": "타타", "Port": "포트", "GTPL": "GTPL", "Bute": "Bute", "Oise": "오이즈", "Pest": "해충", "Yuba": "유바", "Cape": "케이프", "JPIX": "JPIX", "Juno": "Juno", "Tarn": "Tarn", "Gaza": "가자", "Alto": "알토", "Zain": "자인", "Siti": "씨티", "Juan": "Juan", "MTNL": "MTNL", "PCCW": "PCCW", "Plav": "플라브", "Iowa": "아이오와", "Asti": "아스티", "Acre": "에이커", "Solo": "솔로", "KDDI": "KDDI", "Sfax": "Sfax", "Yili": "이리", "Peng": "펑", "Mont": "몽", "Azad": "아자드", "Hong": "홍", "Sila": "실라", "Chun": "춘", "Oslo": "오슬로", "Pune": "푸네", "Kent": "켄트", "Vaud": "네이장시", "Laos": "라오스", "Yoro": "Yoro", "Fiji": "피지", "DiGi": "디기", "Mali": "말리", "Zhen": "젠", "Alxa": "알사", "Neam": "니암", "Most": "대부분", "Iraq": "이라크", "Beja": "베자", "Ille": "Ille", "Enna": "Enna", "Tian": "톈", "Naha": "나하", "Napa": "나파", "Linx": "링스", "Mure": "무레", "Tana": "타나", "te d": "te d", "Ogun": "Ogun", "Mtel": "Mtel", "Mato": "마토", "Qing": "청", "Ibom": "이봄", "Fuji": "후지", "Pisa": "피사", "Wien": "빈", "Arta": "아르타", "Buri": "Buri", "Vest": "조끼", "West": "서쪽", "Chon": "Chon", "Luis": "루이스", "Cluj": "Cluj", "Ning": "닝", "Cuba": "쿠바", "Osun": "오순", "Lacs": "락스", "SKBB": "SKBB", "Meta": "메타", "Sogn": "Sogn", "Iran": "이란", "Loir": "루아르", "Siem": "시엠", "Zuid": "자위드", "Elaz": "Elaz", "Pafu": "파푸", "nica": "니카", "Tyne": "타인", "Akwa": "아크와", "Komi": "코미", "Bari": "바리", "Troy": "트로이", "Rome": "로마", "Webe": "웨브", "Lipa": "리파", "Aviv": "아비브", "Nord": "노르드", "Nong": "농", "KINX": "KINX", "Fars": "파르스", "Naxi": "나시", "DTAC": "DTAC", "Faro": "파로", "Lugo": "루고", "Ordu": "오르두", "Ohio": "오하이오", "Eure": "Eure", "RETN": "RETN", "Ruse": "루세", "Bath": "위양 구", "Bacs": "스첸 현", "Weng": "웡", "Zlin": "즐린", "Dafu": "다푸", "Oost": "오스트", "Jing": "징", "Tong": "통", "Hull": "헐", "AMS": "AMS", "Gao": "가오", "CTM": "CTM", "Kai": "카이", "Var": "Var", "Olt": "올트", "Van": "Van", "Qin": "친", "Wen": "웬", "You": "당신", "Lin": "린", "Oro": "오로", "JIO": "JIO", "Yun": "윈", "Jan": "Jan", "Net": "그물", "New": "New", "jih": "jih", "Erd": "에르드", "AIS": "AIS", "Oyo": "오요", "Los": "로스", "ACT": "ACT", "Bao": "바오", "MSK": "MSK", "Nan": "Nan", "and": "이푸가오성", "Tai": "타이", "MIX": "MIX", "Lai": "Lai", "Paz": "파스", "Bay": "베이", "Ani": "아니", "Ben": "벤", "Hai": "하이", "GTT": "GTT", "Vas": "바스", "Hua": "Hua", "San": "산", "del": "델", "nad": "나드", "Edo": "에도", "Dar": "다르", "Lot": "로트", "Hui": "펑강현", "Jun": "6월", "Jin": "진", "WSP": "WSP", "Xin": "신", "Pas": "파스", "Rio": "리오", "Sul": "술", "ASK": "ASK", "Bas": "바스", "Aba": "아바", "Ida": "아이다", "Yan": "옌", "Val": "발", "Imo": "이모", "TOT": "TOT", "Uri": "우리", "Den": "덴", "Ain": "Ain", "los": "los", "Ana": "아나", "Yao": "Yao", "Wan": "완", "CIX": "CIX", "Goa": "고아", "Zug": "추크", "Tel": "전화", "Las": "Las", "Pan": "Pan", "adh": "adh", "Ash": "애쉬", "CAT": "CAT", "BB": "BB", "Yu": "위", "Mu": "무", "Pu": "푸", "As": "AS", "on": "", "Ji": "지", "et": "등등", "es": "es", "XL": "XL", "Al": "알루미늄", "La": "라", "Xi": "시", "Fe": "Fe", "Yi": "이순신", "So": "그래서", "AT": "AT", "St": "St", "Ma": "마", "Du": "Du", "of": "의", "El": "엘", "Wu": "우", "wa": "와", "do": "델라웨어", "de": "드", "Gu": "구", "An": "안", "Lu": "루", "Le": "르", "Ar": "아르", "EE": "EE", "De": "DE", "IX": "IX", "Ad": "광고", "Dr": "박사", "Fu": "푸", "Ya": "야", "og": "og", "la": "프란시스코"}